{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91612"},"moduleNumber":1,"question":"Зображений дорожній знак має таке значення:","answers":"{\"1\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u044f\\u0454 \\u0432\\u0438\\u043a\\u043e\\u043d\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043f\\u043e\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442 \\u043b\\u0456\\u0432\\u043e\\u0440\\u0443\\u0447 \\u0443 \\u0437\\u0430\\u0437\\u043d\\u0430\\u0447\\u0435\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u0456\", \"2\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u044f\\u0454 \\u043f\\u043e\\u0432\\u0435\\u0440\\u043d\\u0443\\u0442\\u0438 \\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u043b\\u0456\\u0432\\u043e\\u0440\\u0443\\u0447.\", \"3\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u044f\\u0454 \\u043e\\u0431'\\u0457\\u0437\\u0434 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0448\\u043a\\u043e\\u0434\\u0438 \\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0437 \\u043b\\u0456\\u0432\\u043e\\u0433\\u043e \\u0431\\u043e\\u043a\\u0443.\"}","correctAnswer":3,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91613"},"moduleNumber":2,"question":"Який із зображених дорожніх знаків скасовує обмеження мінімальної  швидкості руху?","answers":"{\"1\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 1.\", \"2\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 2.\", \"3\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 3.\", \"4\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 4.\"}","correctAnswer":2,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91614"},"moduleNumber":3,"question":"Зображений дорожній знак позначає:","answers":"{\"1\": \"\\u041f\\u043e\\u0447\\u0430\\u0442\\u043e\\u043a \\u0434\\u0456\\u043b\\u044f\\u043d\\u043a\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0438, \\u043d\\u0430 \\u044f\\u043a\\u0456\\u0439 \\u0432\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u043e\\u0432\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e \\u043e\\u0441\\u043e\\u0431\\u043b\\u0438\\u0432\\u0438\\u0439 \\u0440\\u0435\\u0436\\u0438\\u043c \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443.\", \"2\": \"\\u041f\\u043e\\u0447\\u0430\\u0442\\u043e\\u043a \\u0434\\u0456\\u043b\\u044f\\u043d\\u043a\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0438, \\u0449\\u043e \\u043d\\u0430\\u043b\\u0435\\u0436\\u0438\\u0442\\u044c \\u0434\\u043e \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u0430\\u0433\\u0456\\u0441\\u0442\\u0440\\u0430\\u043b\\u0456.\", \"3\": \"\\u041f\\u043e\\u0447\\u0430\\u0442\\u043e\\u043a \\u0434\\u0456\\u043b\\u044f\\u043d\\u043a\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0438, \\u044f\\u043a\\u0430 \\u0437\\u0430 \\u0440\\u0435\\u0436\\u0438\\u043c\\u043e\\u043c \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443 \\u043d\\u0430\\u043b\\u0435\\u0436\\u0438\\u0442\\u044c \\u0434\\u043e \\u0434\\u043e\\u0440\\u0456\\u0433 \\u0434\\u043b\\u044f \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u0456\\u0432.\", \"4\": \"\\u041f\\u043e\\u0447\\u0430\\u0442\\u043e\\u043a \\u0434\\u0456\\u043b\\u044f\\u043d\\u043a\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0438, \\u0440\\u0443\\u0445 \\u043d\\u0430 \\u044f\\u043a\\u0456\\u0439 \\u0434\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e \\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u043c\\u0435\\u0445\\u0430\\u043d\\u0456\\u0447\\u043d\\u0438\\u043c \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u043c \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0430\\u043c.\"}","correctAnswer":2,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91615"},"moduleNumber":4,"question":"Який із зображених дорожніх знаків встановлюється на початку  автомагістралі?","answers":"{\"1\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 1.\", \"2\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 2.\", \"3\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 3.\", \"4\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 4.\", \"5\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 5.\"}","correctAnswer":3,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91616"},"moduleNumber":5,"question":"Зображений дорожній знак позначає:","answers":"{\"1\": \"\\u041a\\u0456\\u043d\\u0435\\u0446\\u044c \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0438 \\u0434\\u043b\\u044f \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u0456\\u0432.\", \"2\": \"\\u041a\\u0456\\u043d\\u0435\\u0446\\u044c \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u0430\\u0433\\u0456\\u0441\\u0442\\u0440\\u0430\\u043b\\u0456.\", \"3\": \"\\u041a\\u0456\\u043d\\u0435\\u0446\\u044c \\u043e\\u0431\\u043c\\u0435\\u0436\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u043c\\u0456\\u043d\\u0456\\u043c\\u0430\\u043b\\u044c\\u043d\\u043e\\u0457 \\u0448\\u0432\\u0438\\u0434\\u043a\\u043e\\u0441\\u0442\\u0456 \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443.\", \"4\": \"\\u041a\\u0456\\u043d\\u0435\\u0446\\u044c \\u0434\\u0456\\u0457 \\u0432\\u0438\\u043c\\u043e\\u0433, \\u0449\\u043e \\u0441\\u0442\\u043e\\u0441\\u0443\\u044e\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443 \\u0432 \\u043d\\u0430\\u0441\\u0435\\u043b\\u0435\\u043d\\u0438\\u0445 \\u043f\\u0443\\u043d\\u043a\\u0442\\u0430\\u0445.\"}","correctAnswer":2,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91617"},"moduleNumber":6,"question":"Чи дозволено водієві синього автомобіля виконати розворот, як показано на малюнку?","answers":"{\"1\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e.\", \"2\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e.\"}","correctAnswer":1,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91618"},"moduleNumber":7,"question":"Зображеним дорожнім знаком позначається:","answers":"{\"1\": \"\\u0414\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0430, \\u043d\\u0430 \\u044f\\u043a\\u0456\\u0439 \\u043f\\u043e \\u043e\\u0434\\u043d\\u0456\\u0439 \\u0430\\u0431\\u043e \\u043a\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u043e\\u0445 \\u0441\\u043c\\u0443\\u0433\\u0430\\u0445 \\u043d\\u0430\\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043e\\u043a \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443 \\u043c\\u043e\\u0436\\u0435  \\u0437\\u043c\\u0456\\u043d\\u044e\\u0432\\u0430\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f \\u043d\\u0430 \\u043f\\u0440\\u043e\\u0442\\u0438\\u043b\\u0435\\u0436\\u043d\\u0438\\u0439.\", \"2\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u0438\\u0439 \\u043d\\u0430\\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043e\\u043a \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0456\\u0432 \\u043f\\u043e \\u0441\\u043c\\u0443\\u0437\\u0456.\", \"3\": \"\\u0414\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0430 \\u0430\\u0431\\u043e \\u0432\\u0456\\u0434\\u043e\\u043a\\u0440\\u0435\\u043c\\u043b\\u0435\\u043d\\u0430 \\u043f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0437\\u043d\\u0430 \\u0447\\u0430\\u0441\\u0442\\u0438\\u043d\\u0430, \\u043f\\u043e \\u044f\\u043a\\u0456\\u0439 \\u0440\\u0443\\u0445 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0456\\u0432  \\u043f\\u043e \\u0432\\u0441\\u0456\\u0439 \\u0448\\u0438\\u0440\\u0438\\u043d\\u0456 \\u0437\\u0434\\u0456\\u0439\\u0441\\u043d\\u044e\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u043b\\u0438\\u0448\\u0435 \\u0432 \\u043e\\u0434\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u043d\\u0430\\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043a\\u0443.\"}","correctAnswer":3,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91619"},"moduleNumber":8,"question":"Який із зображених дорожніх знаків встановлюється на початку дороги або відокремленої проїзної частини, по всій ширині якої рух транспортних засобів здійснюється тільки в одному напрямку?","answers":"{\"1\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 1.\", \"2\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 2.\", \"3\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 3.\", \"4\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 4.\", \"5\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 5.\"}","correctAnswer":4,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc9161a"},"moduleNumber":9,"question":"Що з переліченого заборонено водіям на зображеній дорозі?","answers":"{\"1\": \"\\u0420\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442.\", \"2\": \"\\u0420\\u0443\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0434\\u043d\\u0456\\u043c \\u0445\\u043e\\u0434\\u043e\\u043c, \\u043a\\u0440\\u0456\\u043c \\u0432\\u0438\\u043f\\u0430\\u0434\\u043a\\u0456\\u0432, \\u043a\\u043e\\u043b\\u0438 \\u043d\\u0435\\u043c\\u043e\\u0436\\u043b\\u0438\\u0432\\u043e \\u043f\\u0456\\u0434'\\u0457\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0434\\u043e \\u043e\\u0431'\\u0454\\u043a\\u0442\\u0430 \\u0456\\u043d\\u0448\\u0438\\u043c  \\u0441\\u043f\\u043e\\u0441\\u043e\\u0431\\u043e\\u043c.\", \"3\": \"\\u0417\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u043a\\u0430 \\u0456 \\u0441\\u0442\\u043e\\u044f\\u043d\\u043a\\u0430 \\u0431\\u0456\\u043b\\u044f \\u043b\\u0456\\u0432\\u043e\\u0433\\u043e \\u043a\\u0440\\u0430\\u044e \\u043f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0437\\u043d\\u043e\\u0457 \\u0447\\u0430\\u0441\\u0442\\u0438\\u043d\\u0438.\", \"4\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1 \\u0456 2.\", \"5\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1, 2 \\u0456 3.\"}","correctAnswer":4,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc9161b"},"moduleNumber":10,"question":"Зображений дорожній знак дозволяє рух:","answers":"{\"1\": \"\\u0417\\u0456 \\u0448\\u0432\\u0438\\u0434\\u043a\\u0456\\u0441\\u0442\\u044e, \\u0449\\u043e \\u043d\\u0435 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0432\\u0438\\u0449\\u0443\\u0454 \\u0437\\u0430\\u0437\\u043d\\u0430\\u0447\\u0435\\u043d\\u0443 \\u043d\\u0430 \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a\\u043e\\u0432\\u0456.\", \"2\": \"\\u0417\\u0456 \\u0448\\u0432\\u0438\\u0434\\u043a\\u0456\\u0441\\u0442\\u044e, \\u044f\\u043a\\u0430 \\u0434\\u043e\\u0440\\u0456\\u0432\\u043d\\u044e\\u0454 \\u0442\\u0456\\u0439, \\u0449\\u043e \\u0432\\u043a\\u0430\\u0437\\u0430\\u043d\\u0430 \\u043d\\u0430 \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a\\u0443.\", \"3\": \"\\u0417\\u0456 \\u0448\\u0432\\u0438\\u0434\\u043a\\u0456\\u0441\\u0442\\u044e \\u043d\\u0435 \\u043c\\u0435\\u043d\\u0448\\u043e\\u044e \\u0432\\u0456\\u0434 \\u0442\\u0456\\u0454\\u0457, \\u0449\\u043e \\u0432\\u043a\\u0430\\u0437\\u0430\\u043d\\u0430 \\u043d\\u0430 \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a\\u0443.\"}","correctAnswer":3,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc9161c"},"moduleNumber":11,"question":"Яким із зображених знаків позначається доріжка для вершників?","answers":"{\"1\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 1.\", \"2\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 2.\", \"3\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 3.\", \"4\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 4.\"}","correctAnswer":1,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc9161d"},"moduleNumber":12,"question":"Зображений дорожній знак дозволяє рух:","answers":"{\"1\": \"\\u041f\\u0456\\u0448\\u043e\\u0445\\u043e\\u0434\\u0456\\u0432.\", \"2\": \"\\u0412\\u0435\\u043b\\u043e\\u0441\\u0438\\u043f\\u0435\\u0434\\u0438\\u0441\\u0442\\u0456\\u0432.\", \"3\": \"\\u041d\\u0430 \\u043c\\u043e\\u043f\\u0435\\u0434\\u0430\\u0445 \\u0456 \\u043f\\u0456\\u0448\\u043e\\u0445\\u043e\\u0434\\u0430\\u043c.\", \"4\": \"\\u041f\\u0456\\u0448\\u043e\\u0445\\u043e\\u0434\\u0456\\u0432 \\u0456 \\u0432\\u0435\\u043b\\u043e\\u0441\\u0438\\u043f\\u0435\\u0434\\u0438\\u0441\\u0442\\u0456\\u0432.\"}","correctAnswer":4,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc9161e"},"moduleNumber":13,"question":"З якого боку ви повинні об'їхати перешкоду в зображеній ситуації?","answers":"{\"1\": \"\\u0417 \\u0431\\u0443\\u0434\\u044c-\\u044f\\u043a\\u043e\\u0433\\u043e \\u0431\\u043e\\u043a\\u0443.\", \"2\": \"\\u0417 \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u043e\\u0433\\u043e \\u0431\\u043e\\u043a\\u0443.\", \"3\": \"\\u0417 \\u043b\\u0456\\u0432\\u043e\\u0433\\u043e \\u0431\\u043e\\u043a\\u0443.\"}","correctAnswer":3,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc9161f"},"moduleNumber":14,"question":"По якій дорозі Вам дозволено рух?","answers":"{\"1\": \"\\u041f\\u043e \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0437\\u0456 \\u0410.\", \"2\": \"\\u041f\\u043e \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0437\\u0456 \\u0411.\", \"3\": \"\\u041f\\u043e \\u0431\\u0443\\u0434\\u044c-\\u044f\\u043a\\u0456\\u0439 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0437\\u0456.\"}","correctAnswer":3,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91620"},"moduleNumber":15,"question":"Зображений дорожній знак встановлюється:","answers":"{\"1\": \"\\u041d\\u0430 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u0456, \\u0447\\u0435\\u0440\\u0435\\u0437 \\u044f\\u043a\\u0435 \\u043e\\u0440\\u0433\\u0430\\u043d\\u0456\\u0437\\u043e\\u0432\\u0430\\u043d\\u043e \\u043e\\u0431'\\u0457\\u0437\\u0434.\", \"2\": \"\\u041d\\u0430 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u0456 \\u0437 \\u043a\\u0440\\u0443\\u0433\\u043e\\u0432\\u0438\\u043c \\u0440\\u0443\\u0445\\u043e\\u043c; \\u0432\\u0438\\u043c\\u0430\\u0433\\u0430\\u0454 \\u043e\\u0431'\\u0457\\u0437\\u0434\\u0443 \\u043a\\u043b\\u0443\\u043c\\u0431\\u0438 \\u0432 \\u043d\\u0430\\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043a\\u0443,  \\u043f\\u043e\\u043a\\u0430\\u0437\\u0430\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0441\\u0442\\u0440\\u0456\\u043b\\u043a\\u0430\\u043c\\u0438.\"}","correctAnswer":2,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91621"},"moduleNumber":16,"question":"Зображений дорожній знак дозволяє рух:","answers":"{\"1\": \"\\u041b\\u0435\\u0433\\u043a\\u043e\\u0432\\u0438\\u0445 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u0456\\u0432 \\u0456 \\u043c\\u043e\\u0442\\u043e\\u0446\\u0438\\u043a\\u043b\\u0456\\u0432.\", \"2\": \"\\u0410\\u0432\\u0442\\u043e\\u0431\\u0443\\u0441\\u0456\\u0432 \\u0456 \\u043c\\u0430\\u0440\\u0448\\u0440\\u0443\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0456\\u0432.\", \"3\": \"\\u0412\\u0430\\u043d\\u0442\\u0430\\u0436\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u0456\\u0432, \\u0434\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u0430 \\u043c\\u0430\\u043a\\u0441\\u0438\\u043c\\u0430\\u043b\\u044c\\u043d\\u0430 \\u043c\\u0430\\u0441\\u0430 \\u044f\\u043a\\u0438\\u0445 \\u043d\\u0435 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0432\\u0438\\u0449\\u0443\\u0454 3,5 \\u0442.\", \"4\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1 \\u0456 2.\", \"5\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1, 2 \\u0456 3.\"}","correctAnswer":5,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91622"},"moduleNumber":17,"question":"Яким транспортним засобам заборонено рух у зону дії зображеного  дорожнього знака?","answers":"{\"1\": \"\\u0412\\u0435\\u043b\\u043e\\u0441\\u0438\\u043f\\u0435\\u0434\\u0430\\u043c.\", \"2\": \"\\u041c\\u043e\\u043f\\u0435\\u0434\\u0430\\u043c.\", \"3\": \"\\u0413\\u0443\\u0436\\u043e\\u0432\\u0438\\u043c \\u0432\\u043e\\u0437\\u0430\\u043c.\", \"4\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1 \\u0456 2.\", \"5\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1, 2 \\u0456 3.\"}","correctAnswer":5,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91623"},"moduleNumber":18,"question":"У якому з напрямків Вам дозволено рух у зображеній ситуації?","answers":"{\"1\": \"\\u0423 \\u043d\\u0430\\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043a\\u0443 \\u0410, \\u0412 \\u0430\\u0431\\u043e \\u0413.\", \"2\": \"\\u0423 \\u043d\\u0430\\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043a\\u0443 \\u0410 \\u0430\\u0431\\u043e \\u0413.\", \"3\": \"\\u0423 \\u043d\\u0430\\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043a\\u0443 \\u0410, \\u0411 \\u0430\\u0431\\u043e \\u0412.\", \"4\": \"\\u0423 \\u0431\\u0443\\u0434\\u044c-\\u044f\\u043a\\u043e\\u043c\\u0443 \\u043d\\u0430\\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043a\\u0443.\"}","correctAnswer":4,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91624"},"moduleNumber":19,"question":"Зображений дорожній знак дозволяє рух:","answers":"{\"1\": \"\\u041d\\u0430 \\u0432\\u0435\\u043b\\u043e\\u0441\\u0438\\u043f\\u0435\\u0434\\u0430\\u0445 \\u0456 \\u043c\\u043e\\u043f\\u0435\\u0434\\u0430\\u0445.\", \"2\": \"\\u041d\\u0430 \\u043c\\u043e\\u043f\\u0435\\u0434\\u0430\\u0445 \\u0456 \\u0432\\u0435\\u043b\\u043e\\u0441\\u0438\\u043f\\u0435\\u0434\\u0430\\u0445 \\u0437 \\u043f\\u0456\\u0434\\u0432\\u0456\\u0441\\u043d\\u0438\\u043c \\u043c\\u043e\\u0442\\u043e\\u0440\\u043e\\u043c.\", \"3\": \"\\u041d\\u0430 \\u0432\\u0435\\u043b\\u043e\\u0441\\u0438\\u043f\\u0435\\u0434\\u0430\\u0445.\", \"4\": \"\\u041d\\u0430 \\u0432\\u0435\\u043b\\u043e\\u0441\\u0438\\u043f\\u0435\\u0434\\u0430\\u0445, \\u0430 \\u0442\\u0430\\u043a\\u043e\\u0436 \\u043f\\u0456\\u0448\\u043e\\u0445\\u043e\\u0434\\u0430\\u043c \\u0437\\u0430 \\u0443\\u043c\\u043e\\u0432\\u0438, \\u0449\\u043e \\u043f\\u043e\\u0440\\u044f\\u0434 \\u043d\\u0435\\u043c\\u0430\\u0454 \\u0442\\u0440\\u043e\\u0442\\u0443\\u0430\\u0440\\u0443 \\u0430\\u0431\\u043e  \\u0434\\u043e\\u0440\\u0456\\u0436\\u043a\\u0438 \\u0434\\u043b\\u044f \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443 \\u043f\\u0456\\u0448\\u043e\\u0445\\u043e\\u0434\\u0456\\u0432.\"}","correctAnswer":4,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91625"},"moduleNumber":20,"question":"Кому заборонено рух у зображеній ситуації?","answers":"{\"1\": \"\\u0412\\u0435\\u043b\\u043e\\u0441\\u0438\\u043f\\u0435\\u0434\\u0438\\u0441\\u0442\\u043e\\u0432\\u0456.\", \"2\": \"\\u0412\\u043e\\u0434\\u0456\\u0454\\u0432\\u0456 \\u043c\\u043e\\u043f\\u0435\\u0434\\u0430.\", \"3\": \"\\u0412\\u043e\\u0434\\u0456\\u0454\\u0432\\u0456 \\u043c\\u043e\\u043f\\u0435\\u0434\\u0430 \\u0456 \\u0432\\u0435\\u043b\\u043e\\u0441\\u0438\\u043f\\u0435\\u0434\\u0438\\u0441\\u0442\\u043e\\u0432\\u0456.\", \"4\": \"\\u0423\\u0441\\u0456\\u043c \\u0443\\u0447\\u0430\\u0441\\u043d\\u0438\\u043a\\u0430\\u043c \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443.\"}","correctAnswer":3,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91626"},"moduleNumber":21,"question":"Який із\u0009зображених дорожніх знаків позначає кінець дороги\u0009з  одностороннім рухом?","answers":"{\"1\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 1.\", \"2\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 2.\", \"3\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 3.\", \"4\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 4.\", \"5\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 5.\"}","correctAnswer":5,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91627"},"moduleNumber":22,"question":"Зображений дорожній знак позначає:","answers":"{\"1\": \"\\u041a\\u0456\\u043d\\u0435\\u0446\\u044c \\u0434\\u0456\\u043b\\u044f\\u043d\\u043a\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0438, \\u043d\\u0430 \\u043e\\u0434\\u043d\\u0456\\u0439 \\u0430\\u0431\\u043e \\u043a\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u043e\\u0445 \\u0441\\u043c\\u0443\\u0433\\u0430\\u0445 \\u044f\\u043a\\u043e\\u0457 \\u043d\\u0430\\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043e\\u043a \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443 \\u043c\\u043e\\u0436\\u0435  \\u0437\\u043c\\u0456\\u043d\\u044e\\u0432\\u0430\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f \\u043d\\u0430 \\u043f\\u0440\\u043e\\u0442\\u0438\\u043b\\u0435\\u0436\\u043d\\u0438\\u0439.\", \"2\": \"\\u041a\\u0456\\u043d\\u0435\\u0446\\u044c \\u0441\\u043c\\u0443\\u0433\\u0438 \\u0434\\u043b\\u044f \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443 \\u043c\\u0430\\u0440\\u0448\\u0440\\u0443\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0456\\u0432.\", \"3\": \"\\u041a\\u0456\\u043d\\u0435\\u0446\\u044c \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0438 \\u0437 \\u0440\\u043e\\u0437\\u0434\\u0456\\u043b\\u044e\\u0432\\u0430\\u043b\\u044c\\u043d\\u043e\\u044e \\u0441\\u043c\\u0443\\u0433\\u043e\\u044e.\", \"4\": \"\\u041a\\u0456\\u043d\\u0435\\u0446\\u044c \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0438 \\u0430\\u0431\\u043e \\u0432\\u0456\\u0434\\u043e\\u043a\\u0440\\u0435\\u043c\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e\\u0457 \\u043f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0437\\u043d\\u043e\\u0457 \\u0447\\u0430\\u0441\\u0442\\u0438\\u043d\\u0438, \\u043f\\u043e \\u0432\\u0441\\u0456\\u0439 \\u0448\\u0438\\u0440\\u0438\\u043d\\u0456 \\u044f\\u043a\\u043e\\u0457 \\u0440\\u0443\\u0445 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0456\\u0432 \\u0437\\u0434\\u0456\\u0439\\u0441\\u043d\\u044e\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0432 \\u043e\\u0434\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u043d\\u0430\\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043a\\u0443.\"}","correctAnswer":4,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91628"},"moduleNumber":23,"question":"Зображений дорожній знак вказує:","answers":"{\"1\": \"\\u041f\\u043e\\u0447\\u0430\\u0442\\u043e\\u043a \\u0434\\u0456\\u043b\\u044f\\u043d\\u043a\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0438 \\u0437 \\u0434\\u0432\\u043e\\u0441\\u0442\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u043d\\u0456\\u043c \\u0440\\u0443\\u0445\\u043e\\u043c \\u043f\\u0456\\u0441\\u043b\\u044f \\u043e\\u0434\\u043d\\u043e\\u0441\\u0442\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u043d\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e.\", \"2\": \"\\u041f\\u043e\\u0447\\u0430\\u0442\\u043e\\u043a \\u0434\\u0456\\u043b\\u044f\\u043d\\u043a\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0438 \\u0437 \\u043e\\u0434\\u043d\\u043e\\u0441\\u0442\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u043d\\u0456\\u043c \\u0440\\u0443\\u0445\\u043e\\u043c.\", \"3\": \"\\u041f\\u043e\\u0447\\u0430\\u0442\\u043e\\u043a \\u0434\\u0456\\u043b\\u044f\\u043d\\u043a\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0438, \\u0434\\u0435 \\u043d\\u0430 \\u043e\\u0434\\u043d\\u0456\\u0439 \\u0430\\u0431\\u043e \\u043a\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u043e\\u0445 \\u0441\\u043c\\u0443\\u0433\\u0430\\u0445 \\u043d\\u0430\\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043e\\u043a \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443 \\u043c\\u043e\\u0436\\u0435  \\u0437\\u043c\\u0456\\u043d\\u044e\\u0432\\u0430\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f \\u043d\\u0430 \\u043f\\u0440\\u043e\\u0442\\u0438\\u043b\\u0435\\u0436\\u043d\\u0438\\u0439.\", \"4\": \"\\u041f\\u043e\\u0447\\u0430\\u0442\\u043e\\u043a \\u043e\\u043a\\u0440\\u0435\\u043c\\u043e\\u0457 \\u0441\\u043c\\u0443\\u0433\\u0438 \\u0434\\u043b\\u044f \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443 \\u043c\\u0430\\u0440\\u0448\\u0440\\u0443\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0456\\u0432.\"}","correctAnswer":3,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91629"},"moduleNumber":24,"question":"Який із зображених дорожніх знаків інформує про початок ділянки дороги, де на одній або кількох смугах напрямок руху може змінюватися на протилежний?","answers":"{\"1\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 1.\", \"2\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 2.\", \"3\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 3.\", \"4\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 4.\", \"5\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 5.\"}","correctAnswer":5,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc9162a"},"moduleNumber":25,"question":"Який із зображених дорожніх знаків інформує про кінець ділянки дороги, де на одній або кількох смугах напрямок руху може змінюватися  на протилежний?","answers":"{\"1\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 1.\", \"2\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 2.\", \"3\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 3.\", \"4\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 4.\", \"5\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 5.\"}","correctAnswer":2,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc9162b"},"moduleNumber":26,"question":"Зображений дорожній знак вказує:","answers":"{\"1\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u0456 \\u043d\\u0430\\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043a\\u0438 \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443 \\u043d\\u0430 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u0456.\", \"2\": \"\\u0422\\u0435, \\u0449\\u043e \\u043d\\u0430 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0437\\u0456, \\u044f\\u043a\\u0430 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0442\\u0438\\u043d\\u0430\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f, \\u0434\\u0432\\u043e\\u0441\\u0442\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u043d\\u0456\\u0439 \\u0440\\u0443\\u0445.\", \"3\": \"\\u041d\\u0430\\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043e\\u043a \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443 \\u043f\\u043e \\u0441\\u043c\\u0443\\u0437\\u0456 \\u0434\\u043b\\u044f \\u043c\\u0430\\u0440\\u0448\\u0440\\u0443\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0456\\u0432.\", \"4\": \"\\u041d\\u0430 \\u0432\\u0438\\u0457\\u0437\\u0434 \\u043d\\u0430 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0437 \\u0440\\u0435\\u0432\\u0435\\u0440\\u0441\\u0438\\u0432\\u043d\\u0438\\u043c \\u0440\\u0443\\u0445\\u043e\\u043c.\"}","correctAnswer":4,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc9162c"},"moduleNumber":27,"question":"Зображений дорожній знак вказує:","answers":"{\"1\": \"\\u0422\\u0435, \\u0449\\u043e \\u0441\\u043c\\u0443\\u0433\\u0430 \\u0432\\u0438\\u043a\\u043e\\u0440\\u0438\\u0441\\u0442\\u043e\\u0432\\u0443\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u0434\\u043b\\u044f \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443 \\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u043f\\u0435\\u0432\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0432\\u0438\\u0434\\u0456\\u0432 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445  \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0456\\u0432 \\u0443 \\u0437\\u0430\\u0437\\u043d\\u0430\\u0447\\u0435\\u043d\\u0438\\u0445 \\u043d\\u0430\\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043a\\u0430\\u0445.\", \"2\": \"\\u041a\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0456\\u0441\\u0442\\u044c \\u0441\\u043c\\u0443\\u0433 \\u043d\\u0430 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u0456 \\u0456 \\u0434\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u0456 \\u043d\\u0430\\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043a\\u0438 \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443 \\u043d\\u0430 \\u043a\\u043e\\u0436\\u043d\\u0456\\u0439 \\u0437 \\u043d\\u0438\\u0445.\", \"3\": \"\\u041e\\u0431\\u0438\\u0434\\u0432\\u0430 \\u0432\\u0430\\u0440\\u0456\\u0430\\u043d\\u0442\\u0438 \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u0438\\u043b\\u044c\\u043d\\u0456.\"}","correctAnswer":2,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc9162d"},"moduleNumber":28,"question":"Який із\u0009зображених дорожніх знаків показує кількість смуг\u0009на  перехресті й дозволені напрямки руху на кожній з них?","answers":"{\"1\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 1.\", \"2\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 2.\", \"3\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 3.\", \"4\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a\\u0438 1, 2 \\u0456 3.\"}","correctAnswer":1,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc9162e"},"moduleNumber":29,"question":"Зображений дорожній знак вказує:","answers":"{\"1\": \"\\u041f\\u043e\\u0447\\u0430\\u0442\\u043e\\u043a \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0438, \\u043f\\u043e \\u0432\\u0441\\u0456\\u0439 \\u0448\\u0438\\u0440\\u0438\\u043d\\u0456 \\u044f\\u043a\\u043e\\u0457 \\u0440\\u0443\\u0445 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0456\\u0432 \\u0437\\u0434\\u0456\\u0439\\u0441\\u043d\\u044e\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f   \\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0432 \\u043e\\u0434\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u043d\\u0430\\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043a\\u0443.\", \"2\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u0438\\u0439 \\u043d\\u0430\\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043e\\u043a \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0456\\u0432 \\u043d\\u0430 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u0456, \\u0434\\u0456\\u044f \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a\\u0430 \\u043f\\u043e\\u0448\\u0438\\u0440\\u044e\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u043d\\u0430 \\u0432\\u0441\\u044e \\u0448\\u0438\\u0440\\u0438\\u043d\\u0443 \\u043f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0437\\u043d\\u043e\\u0457 \\u0447\\u0430\\u0441\\u0442\\u0438\\u043d\\u0438.\", \"3\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u0438\\u0439 \\u043d\\u0430\\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043e\\u043a \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443 \\u043f\\u043e \\u0441\\u043c\\u0443\\u0437\\u0456, \\u043d\\u0430\\u0434 \\u044f\\u043a\\u043e\\u044e \\u0439\\u043e\\u0433\\u043e \\u0432\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u043e\\u0432\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e.\"}","correctAnswer":3,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc9162f"},"moduleNumber":30,"question":"Зображений дорожній знак вказує:","answers":"{\"1\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u0456 \\u043d\\u0430\\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043a\\u0438 \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0456\\u0432 \\u043f\\u043e \\u0441\\u043c\\u0443\\u0433\\u0430\\u0445 \\u043d\\u0430 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u0456.\", \"2\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u0456 \\u043d\\u0430\\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043a\\u0438 \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0456\\u0432 \\u043f\\u043e \\u0440\\u0435\\u0432\\u0435\\u0440\\u0441\\u0438\\u0432\\u043d\\u0456\\u0439 \\u0441\\u043c\\u0443\\u0437\\u0456.\", \"3\": \"\\u0422\\u0435, \\u0449\\u043e \\u0441\\u043c\\u0443\\u0433\\u0430 \\u0432\\u0438\\u043a\\u043e\\u0440\\u0438\\u0441\\u0442\\u043e\\u0432\\u0443\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u0434\\u043b\\u044f \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443 \\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u043f\\u0435\\u0432\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0432\\u0438\\u0434\\u0456\\u0432 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445  \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0456\\u0432 \\u0443 \\u0437\\u0430\\u0437\\u043d\\u0430\\u0447\\u0435\\u043d\\u0438\\u0445 \\u043d\\u0430\\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043a\\u0430\\u0445.\"}","correctAnswer":3,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91630"},"moduleNumber":31,"question":"Який із зображених дорожніх знаків встановлюється в кінці смуги, призначеної тільки для транспортних засобів, що рухаються за встановленими маршрутами попутно із загальним потоком транспортних засобів?","answers":"{\"1\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 1.\", \"2\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 2.\", \"3\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 3.\", \"4\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 4.\", \"5\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 5.\"}","correctAnswer":5,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91631"},"moduleNumber":32,"question":"Дія зображеного дорожнього знака поширюється:","answers":"{\"1\": \"\\u0422\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u043d\\u0430 \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u0443 \\u0441\\u043c\\u0443\\u0433\\u0443, \\u043a\\u043e\\u043b\\u0438 \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a \\u0432\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u043e\\u0432\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e \\u043f\\u043e \\u0446\\u0435\\u043d\\u0442\\u0440\\u0443 \\u043d\\u0430\\u0434 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u043e\\u044e.\", \"2\": \"\\u0422\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u043d\\u0430 \\u0442\\u0443 \\u0441\\u043c\\u0443\\u0433\\u0443, \\u043d\\u0430\\u0434 \\u044f\\u043a\\u043e\\u044e \\u0439\\u043e\\u0433\\u043e \\u0432\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u043e\\u0432\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e.\", \"3\": \"\\u0422\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u043d\\u0430 \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u0443 \\u0441\\u043c\\u0443\\u0433\\u0443, \\u043a\\u043e\\u043b\\u0438 \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a \\u0432\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u043e\\u0432\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u043e\\u0440\\u0443\\u0447 \\u0432\\u0456\\u0434 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0438.\", \"4\": \"\\u0423\\u0441\\u0456 \\u043d\\u0430\\u0432\\u0435\\u0434\\u0435\\u043d\\u0456 \\u0432\\u0438\\u0449\\u0435 \\u0432\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456.\", \"5\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 2 \\u0456 3.\"}","correctAnswer":5,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91632"},"moduleNumber":33,"question":"Який із зображених дорожніх знаків позначає смугу призначену для руху транспортних засобів, що рухаються за встановленими маршрутами, та велосипедистів, якщо рух такою смугою здійснюється попутно загальному потоку транспортних засобів ?","answers":"{\"1\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 1.\", \"2\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 2.\", \"3\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 3.\", \"4\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 4.\", \"5\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 5.\"}","correctAnswer":4,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91633"},"moduleNumber":34,"question":"Чи дозволено Вам повернути ліворуч у зображеній ситуації?","answers":"{\"1\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e.\", \"2\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e \\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0432 \\u0434\\u0440\\u0443\\u0433\\u0438\\u0439 \\u043f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0437\\u0434.\", \"3\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e \\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0432 \\u043e\\u0431\\u0438\\u0434\\u0432\\u0430 \\u043f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0437\\u0434\\u0438.\"}","correctAnswer":2,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91634"},"moduleNumber":35,"question":"Чи дозволено Вам виконати розворот у зображеній ситуації?","answers":"{\"1\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e\", \"2\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e.\"}","correctAnswer":1,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91635"},"moduleNumber":36,"question":"У яких напрямках Вам дозволено рух у зображеній ситуації?","answers":"{\"1\": \"\\u041b\\u0456\\u0432\\u043e\\u0440\\u0443\\u0447 \\u0430\\u0431\\u043e \\u0443 \\u0437\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u043d\\u0430\\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043a\\u0443.\", \"2\": \"\\u0422\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u043b\\u0456\\u0432\\u043e\\u0440\\u0443\\u0447.\", \"3\": \"\\u041f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043e, \\u043b\\u0456\\u0432\\u043e\\u0440\\u0443\\u0447 \\u0430\\u0431\\u043e \\u0443 \\u0437\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u043d\\u0430\\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043a\\u0443.\", \"4\": \"\\u041f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043e \\u0430\\u0431\\u043e \\u043b\\u0456\\u0432\\u043e\\u0440\\u0443\\u0447.\"}","correctAnswer":3,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91636"},"moduleNumber":37,"question":"Зображений дорожній знак вказує:","answers":"{\"1\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u0438\\u0439 \\u043d\\u0430\\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043e\\u043a \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443 \\u2013 \\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u043b\\u0456\\u0432\\u043e\\u0440\\u0443\\u0447.\", \"2\": \"\\u041d\\u0430\\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043e\\u043a \\u0433\\u043e\\u043b\\u043e\\u0432\\u043d\\u043e\\u0457 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0438 \\u043d\\u0430 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u0456.\", \"3\": \"\\u041d\\u0430\\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043e\\u043a \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443 \\u043d\\u0430 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0437\\u0456, \\u0449\\u043e \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0442\\u0438\\u043d\\u0430\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f, \\u044f\\u043a\\u0449\\u043e \\u043d\\u0430 \\u043d\\u0456\\u0439 \\u043e\\u0440\\u0433\\u0430\\u043d\\u0456\\u0437\\u043e\\u0432\\u0430\\u043d\\u043e  \\u043e\\u0434\\u043d\\u043e\\u0441\\u0442\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u043d\\u0456\\u0439 \\u0440\\u0443\\u0445.\"}","correctAnswer":3,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91637"},"moduleNumber":38,"question":"Зображений дорожній знак позначає:","answers":"{\"1\": \"\\u0414\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443, \\u043d\\u0430 \\u044f\\u043a\\u0456\\u0439 \\u0440\\u0443\\u0445 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0456\\u0432 \\u0437\\u0434\\u0456\\u0439\\u0441\\u043d\\u044e\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u043f\\u043e \\u0434\\u0432\\u043e\\u0445 \\u0437\\u0443\\u0441\\u0442\\u0440\\u0456\\u0447\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0441\\u043c\\u0443\\u0433\\u0430\\u0445.\", \"2\": \"\\u0414\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443, \\u043d\\u0430 \\u044f\\u043a\\u0456\\u0439 \\u0440\\u0443\\u0445 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0456\\u0432 \\u0437\\u0434\\u0456\\u0439\\u0441\\u043d\\u044e\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u0437\\u0430 \\u0432\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u043e\\u0432\\u043b\\u0435\\u043d\\u0438\\u043c \\u043c\\u0430\\u0440\\u0448\\u0440\\u0443\\u0442\\u043e\\u043c \\u043f\\u043e \\u0441\\u043f\\u0435\\u0446\\u0456\\u0430\\u043b\\u044c\\u043d\\u043e \\u0432\\u0456\\u0434\\u0432\\u0435\\u0434\\u0435\\u043d\\u0456\\u0439 \\u0441\\u043c\\u0443\\u0437\\u0456, \\u0440\\u043e\\u0437\\u0442\\u0430\\u0448\\u043e\\u0432\\u0430\\u043d\\u0456\\u0439 \\u0437 \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u043e\\u0433\\u043e \\u0431\\u043e\\u043a\\u0443 \\u043f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0437\\u043d\\u043e\\u0457 \\u0447\\u0430\\u0441\\u0442\\u0438\\u043d\\u0438.\", \"3\": \"\\u0414\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443, \\u043d\\u0430 \\u044f\\u043a\\u0456\\u0439 \\u043f\\u043e \\u0441\\u043f\\u0435\\u0446\\u0456\\u0430\\u043b\\u044c\\u043d\\u043e \\u0432\\u0456\\u0434\\u0432\\u0435\\u0434\\u0435\\u043d\\u0456\\u0439 \\u0441\\u043c\\u0443\\u0437\\u0456 \\u0437\\u0434\\u0456\\u0439\\u0441\\u043d\\u044e\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u0440\\u0443\\u0445 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0456\\u0432 \\u0437\\u0430 \\u0432\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u043e\\u0432\\u043b\\u0435\\u043d\\u0438\\u043c \\u043c\\u0430\\u0440\\u0448\\u0440\\u0443\\u0442\\u043e\\u043c \\u0442\\u0430 \\u0432\\u0435\\u043b\\u043e\\u0441\\u0438\\u043f\\u0435\\u0434\\u0438\\u0441\\u0442\\u0456\\u0432.\"}","correctAnswer":3,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91638"},"moduleNumber":39,"question":"Зображений дорожній знак позначає:","answers":"{\"1\": \"\\u041a\\u0456\\u043d\\u0435\\u0446\\u044c \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0438, \\u043d\\u0430 \\u044f\\u043a\\u0456\\u0439 \\u043f\\u043e \\u0441\\u043f\\u0435\\u0446\\u0456\\u0430\\u043b\\u044c\\u043d\\u043e \\u0432\\u0456\\u0434\\u0432\\u0435\\u0434\\u0435\\u043d\\u0456\\u0439 \\u0441\\u043c\\u0443\\u0437\\u0456 \\u0437\\u0434\\u0456\\u0439\\u0441\\u043d\\u044e\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u0440\\u0443\\u0445 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0456\\u0432 \\u0437\\u0430 \\u0432\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u043e\\u0432\\u043b\\u0435\\u043d\\u0438\\u043c \\u043c\\u0430\\u0440\\u0448\\u0440\\u0443\\u0442\\u043e\\u043c \\u0442\\u0430 \\u0432\\u0435\\u043b\\u043e\\u0441\\u0438\\u043f\\u0435\\u0434\\u0438\\u0441\\u0442\\u0456\\u0432.\", \"2\": \"\\u041a\\u0456\\u043d\\u0435\\u0446\\u044c \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0438, \\u043d\\u0430 \\u044f\\u043a\\u0456\\u0439 \\u0440\\u0443\\u0445 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0456\\u0432 \\u0437\\u0434\\u0456\\u0439\\u0441\\u043d\\u044e\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u0437\\u0430 \\u0432\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u043e\\u0432\\u043b\\u0435\\u043d\\u0438\\u043c \\u043c\\u0430\\u0440\\u0448\\u0440\\u0443\\u0442\\u043e\\u043c \\u043f\\u043e \\u0441\\u043f\\u0435\\u0446\\u0456\\u0430\\u043b\\u044c\\u043d\\u043e \\u0432\\u0456\\u0434\\u0432\\u0435\\u0434\\u0435\\u043d\\u0456\\u0439 \\u0441\\u043c\\u0443\\u0437\\u0456, \\u0440\\u043e\\u0437\\u0442\\u0430\\u0448\\u043e\\u0432\\u0430\\u043d\\u0456\\u0439 \\u0437 \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u043e\\u0433\\u043e \\u0431\\u043e\\u043a\\u0443 \\u043f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0437\\u043d\\u043e\\u0457 \\u0447\\u0430\\u0441\\u0442\\u0438\\u043d\\u0438.\", \"3\": \"\\u041a\\u0456\\u043d\\u0435\\u0446\\u044c \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0438, \\u043d\\u0430 \\u044f\\u043a\\u0456\\u0439 \\u0440\\u0443\\u0445 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0456\\u0432 \\u0437\\u0434\\u0456\\u0439\\u0441\\u043d\\u044e\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u043f\\u043e \\u0434\\u0432\\u043e\\u0445 \\u0437\\u0443\\u0441\\u0442\\u0440\\u0456\\u0447\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0441\\u043c\\u0443\\u0433\\u0430\\u0445.\"}","correctAnswer":1,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91639"},"moduleNumber":40,"question":"У якому з напрямків дозволено рух водієві білого автомобіля в зображеній ситуації?","answers":"{\"1\": \"\\u0423 \\u043d\\u0430\\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043a\\u0443 \\u0410.\", \"2\": \"\\u0423 \\u043d\\u0430\\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043a\\u0443 \\u0410, \\u0411 \\u0430\\u0431\\u043e \\u0412.\", \"3\": \"\\u0423 \\u043d\\u0430\\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043a\\u0443 \\u0410, \\u0411, \\u0430\\u0431\\u043e \\u0413.\", \"4\": \"\\u0423 \\u043d\\u0430\\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043a\\u0443 \\u0410 \\u0430\\u0431\\u043e \\u0413.\", \"5\": \"\\u0423 \\u0431\\u0443\\u0434\\u044c-\\u044f\\u043a\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0437 \\u043d\\u0430\\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043a\\u0456\\u0432.\"}","correctAnswer":3,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc9163a"},"moduleNumber":41,"question":"У якому з напрямків дозволено рух водієві білого автомобіля в зображеній ситуації?","answers":"{\"1\": \"\\u0423 \\u043d\\u0430\\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043a\\u0443 \\u0411 \\u0430\\u0431\\u043e \\u0412.\", \"2\": \"\\u0423 \\u043d\\u0430\\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043a\\u0443 \\u0411, \\u0412 \\u0430\\u0431\\u043e \\u0413.\", \"3\": \"\\u0423 \\u043d\\u0430\\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043a\\u0443 \\u0410, \\u0411, \\u0430\\u0431\\u043e \\u0413.\", \"4\": \"\\u0423 \\u043d\\u0430\\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043a\\u0443 \\u0412 \\u0430\\u0431\\u043e \\u0413.\", \"5\": \"\\u0423 \\u0431\\u0443\\u0434\\u044c-\\u044f\\u043a\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0437 \\u043d\\u0430\\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043a\\u0456\\u0432.\"}","correctAnswer":2,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc9163b"},"moduleNumber":42,"question":"Зображений дорожній знак інформує:","answers":"{\"1\": \"\\u041f\\u0440\\u043e \\u043f\\u043e\\u0447\\u0430\\u0442\\u043e\\u043a \\u0441\\u043c\\u0443\\u0433\\u0438 \\u0433\\u0430\\u043b\\u044c\\u043c\\u0443\\u0432\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u0437 \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u043e\\u0433\\u043e \\u0431\\u043e\\u043a\\u0443.\", \"2\": \"\\u041f\\u0440\\u043e \\u043f\\u043e\\u0447\\u0430\\u0442\\u043e\\u043a \\u0434\\u043e\\u0434\\u0430\\u0442\\u043a\\u043e\\u0432\\u043e\\u0457 \\u0441\\u043c\\u0443\\u0433\\u0438 \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443 \\u043d\\u0430 \\u043f\\u0456\\u0434\\u0439\\u043e\\u043c\\u0456.\", \"3\": \"\\u041f\\u0440\\u043e \\u0434\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u0456 \\u043d\\u0430\\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043a\\u0438 \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0456\\u0432 \\u043d\\u0430 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u0456.\", \"4\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1 \\u0456 2.\\n\"}","correctAnswer":4,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc9163c"},"moduleNumber":43,"question":"На кого (які транспортні засоби) не поширюється дія зображеного  дорожнього знака?","answers":"{\"1\": \"\\u041d\\u0430 \\u0442\\u0430\\u043a\\u0441\\u0456, \\u0449\\u043e \\u0437\\u0434\\u0456\\u0439\\u0441\\u043d\\u044e\\u044e\\u0442\\u044c \\u043f\\u043e\\u0441\\u0430\\u0434\\u043a\\u0443 \\u0430\\u0431\\u043e \\u0432\\u0438\\u0441\\u0430\\u0434\\u043a\\u0443 \\u043f\\u0430\\u0441\\u0430\\u0436\\u0438\\u0440\\u0456\\u0432 (\\u0440\\u043e\\u0437\\u0432\\u0430\\u043d\\u0442\\u0430\\u0436\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0447\\u0438 \\u0437\\u0430\\u0432\\u0430\\u043d\\u0442\\u0430\\u0436\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0432\\u0430\\u043d\\u0442\\u0430\\u0436\\u0443).\", \"2\": \"\\u041d\\u0430 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0456 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0438, \\u0449\\u043e \\u0440\\u0443\\u0445\\u0430\\u044e\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u0437\\u0430 \\u0432\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u043e\\u0432\\u043b\\u0435\\u043d\\u0438\\u043c\\u0438 \\u043c\\u0430\\u0440\\u0448\\u0440\\u0443\\u0442\\u0430\\u043c\\u0438.\", \"3\": \"\\u041d\\u0430 \\u0432\\u043e\\u0434\\u0456\\u0457\\u0432 \\u0437 \\u0456\\u043d\\u0432\\u0430\\u043b\\u0456\\u0434\\u043d\\u0456\\u0441\\u0442\\u044e, \\u0449\\u043e \\u043a\\u0435\\u0440\\u0443\\u044e\\u0442\\u044c \\u043c\\u043e\\u0442\\u043e\\u043a\\u043e\\u043b\\u044f\\u0441\\u043a\\u043e\\u044e \\u0430\\u0431\\u043e \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u0435\\u043c,  \\u043f\\u043e\\u0437\\u043d\\u0430\\u0447\\u0435\\u043d\\u0438\\u043c\\u0438 \\u0440\\u043e\\u0437\\u043f\\u0456\\u0437\\u043d\\u0430\\u0432\\u0430\\u043b\\u044c\\u043d\\u0438\\u043c \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a\\u043e\\u043c \\u00ab\\u0412\\u043e\\u0434\\u0456\\u0439 \\u0437 \\u0456\\u043d\\u0432\\u0430\\u043b\\u0456\\u0434\\u043d\\u0456\\u0441\\u0442\\u044e\\u00bb.\", \"4\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1 \\u0456 2.\", \"5\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1, 2 \\u0456 3.\"}","correctAnswer":4,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc9163d"},"moduleNumber":44,"question":"На кого (які транспортні засоби) не поширюється дія зображеного  дорожнього знака?","answers":"{\"1\": \"\\u041d\\u0430 \\u0442\\u0430\\u043a\\u0441\\u0456 \\u0437 \\u0443\\u0432\\u0456\\u043c\\u043a\\u043d\\u0435\\u043d\\u0438\\u043c \\u0442\\u0430\\u043a\\u0441\\u043e\\u043c\\u0435\\u0442\\u0440\\u043e\\u043c.\", \"2\": \"\\u041d\\u0430 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u0456, \\u0449\\u043e \\u043d\\u0430\\u043b\\u0435\\u0436\\u0430\\u0442\\u044c \\u0433\\u0440\\u043e\\u043c\\u0430\\u0434\\u044f\\u043d\\u0430\\u043c, \\u044f\\u043a\\u0456 \\u043f\\u0440\\u043e\\u0436\\u0438\\u0432\\u0430\\u044e\\u0442\\u044c \\u0443 \\u0437\\u043e\\u043d\\u0456 \\u0434\\u0456\\u0457 \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a\\u0430.\", \"3\": \"\\u041d\\u0430 \\u0432\\u043e\\u0434\\u0456\\u0457 \\u0437 \\u0456\\u043d\\u0432\\u0430\\u043b\\u0456\\u0434\\u043d\\u0456\\u0441\\u0442\\u044e, \\u0449\\u043e \\u043a\\u0435\\u0440\\u0443\\u044e\\u0442\\u044c \\u043c\\u043e\\u0442\\u043e\\u043a\\u043e\\u043b\\u044f\\u0441\\u043a\\u0430\\u043c\\u0438 \\u0430\\u0431\\u043e \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044f\\u043c\\u0438,  \\u043f\\u043e\\u0437\\u043d\\u0430\\u0447\\u0435\\u043d\\u0438\\u043c\\u0438 \\u0440\\u043e\\u0437\\u043f\\u0456\\u0437\\u043d\\u0430\\u0432\\u0430\\u043b\\u044c\\u043d\\u0438\\u043c \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a\\u043e\\u043c \\u00ab\\u0412\\u043e\\u0434\\u0456\\u0439 \\u0437 \\u0456\\u043d\\u0432\\u0430\\u043b\\u0456\\u0434\\u043d\\u0456\\u0441\\u0442\\u044e\\u00bb.\", \"4\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1 \\u0456 3.\", \"5\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1, 2 \\u0456 3.\"}","correctAnswer":4,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc9163e"},"moduleNumber":45,"question":"У якому з місць Ви можете виконати зупинку в зображеній ситуації?","answers":"{\"1\": \"\\u0423 \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u0456 \\u0412 \\u0430\\u0431\\u043e \\u0413.\", \"2\": \"\\u0423 \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u0456 \\u0410, \\u0412 \\u0430\\u0431\\u043e \\u0413.\", \"3\": \"\\u0423 \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u0456 \\u0411 \\u0430\\u0431\\u043e \\u0412.\", \"4\": \"\\u0423 \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u0456 \\u0410 \\u0430\\u0431\\u043e \\u0413.\", \"5\": \"\\u0423 \\u0431\\u0443\\u0434\\u044c-\\u044f\\u043a\\u043e\\u043c\\u0443 \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u0456.\"}","correctAnswer":5,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc9163f"},"moduleNumber":46,"question":"Чи дозволено водіям транспортних засобів виконувати посадку або  висадку пасажирів у зоні дії зображеного знака?","answers":"{\"1\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e.\", \"2\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e.\", \"3\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e \\u043d\\u0430 \\u0447\\u0430\\u0441 \\u0434\\u043e 5 \\u0445\\u0432\\u0438\\u043b\\u0438\\u043d.\"}","correctAnswer":2,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91640"},"moduleNumber":47,"question":"У якому з місць Ви можете зупинити транспортний засіб для стоянки в  зображеній ситуації?","answers":"{\"1\": \"\\u0423 \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u0456 \\u0410 \\u0430\\u0431\\u043e \\u0411.\", \"2\": \"\\u0423 \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u0456 \\u0410, \\u0411 \\u0430\\u0431\\u043e \\u0413.\", \"3\": \"\\u0423 \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u0456 \\u0410 \\u0430\\u0431\\u043e \\u0413.\", \"4\": \"\\u0423 \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u0456 \\u0410, \\u0412 \\u0430\\u0431\\u043e \\u0413.\", \"5\": \"\\u0423 \\u0431\\u0443\\u0434\\u044c-\\u044f\\u043a\\u043e\\u043c\\u0443 \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u0456.\"}","correctAnswer":2,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91641"},"moduleNumber":48,"question":"У якому з місць Вам дозволено виконати стоянку в зображеній ситуації?","answers":"{\"1\": \"\\u0423 \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u0456 \\u0410.\", \"2\": \"\\u0423 \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u0456 \\u0410 \\u0447\\u0438 \\u0413.\", \"3\": \"\\u0423 \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u0456 \\u0411.\", \"4\": \"\\u0423 \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u0456 \\u0411 \\u0430\\u0431\\u043e \\u0412.\", \"5\": \"\\u0423 \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u0456 \\u0412 \\u0430\\u0431\\u043e \\u0413.\"}","correctAnswer":4,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91642"},"moduleNumber":49,"question":"Який із зображених знаків забороняє стоянку тільки в непарні числа  місяця?","answers":"{\"1\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 1.\", \"2\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 2.\", \"3\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 3.\", \"4\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 4.\"}","correctAnswer":3,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91643"},"moduleNumber":50,"question":"Який із зображених знаків забороняє стоянку тільки в парні числа  місяця?","answers":"{\"1\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 1.\", \"2\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 2.\", \"3\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 3.\", \"4\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 4.\"}","correctAnswer":4,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91644"},"moduleNumber":51,"question":"Який час дається водіям для перестановки транспортних засобів з одного боку дороги на другий у разі одночасного встановлення зображених дорожніх знаків?","answers":"{\"1\": \"1) \\u0417 17:00 \\u0434\\u043e 23:00.\", \"2\": \"2) \\u0417 19:00 \\u0434\\u043e 24:00.\", \"3\": \"3) \\u0417 7:00 \\u0434\\u043e 24:00.\", \"4\": \"\\u0427\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e \\u0412\\u0430\\u043c \\u0432\\u0438\\u043a\\u043e\\u043d\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043f\\u043e\\u0441\\u0430\\u0434\\u043a\\u0443 \\u043f\\u0430\\u0441\\u0430\\u0436\\u0438\\u0440\\u0430 \\u0432 \\u0437\\u043e\\u0431\\u0440\\u0430\\u0436\\u0435\\u043d\\u0456\\u0439 \\u0441\\u0438\\u0442\\u0443\\u0430\\u0446\\u0456\\u0457?\", \"5\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e.\", \"6\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e.\"}","correctAnswer":2,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91645"},"moduleNumber":52,"question":"Зображений дорожній знак забороняє:","answers":"{\"1\": \"\\u0417\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u043a\\u0443 \\u0456 \\u0441\\u0442\\u043e\\u044f\\u043d\\u043a\\u0443 \\u0432\\u0441\\u0456\\u0445 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0456\\u0432.\", \"2\": \"\\u0417\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u043a\\u0443 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0456\\u0432.\", \"3\": \"\\u0421\\u0442\\u043e\\u044f\\u043d\\u043a\\u0443 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0456\\u0432.\"}","correctAnswer":5,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91646"},"moduleNumber":53,"question":"Який з автомобілів поставлено на стоянку в населеному пункті з  порушенням Правил дорожнього руху в зображеній ситуації?","answers":"{\"1\": \"\\u0427\\u0435\\u0440\\u0432\\u043e\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044c.\", \"2\": \"\\u0427\\u043e\\u0440\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044c.\", \"3\": \"\\u041e\\u0431\\u0438\\u0434\\u0432\\u0430 \\u043f\\u043e\\u0441\\u0442\\u0430\\u0432\\u043b\\u0435\\u043d\\u0456 \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u0438\\u043b\\u044c\\u043d\\u043e.\"}","correctAnswer":3,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91647"},"moduleNumber":54,"question":"З якою дорожньою розміткою може застосовуватися дорожній знак","answers":"{\"1\": \"\\u00ab\\u0417\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u043a\\u0430 \\u0437\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u0430\\u00bb?\", \"2\": \"\\u0417 \\u0436\\u043e\\u0432\\u0442\\u043e\\u044e \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0440\\u0438\\u0432\\u0447\\u0430\\u0441\\u0442\\u043e\\u044e \\u043b\\u0456\\u043d\\u0456\\u0454\\u044e \\u0440\\u043e\\u0437\\u043c\\u0456\\u0442\\u043a\\u0438, \\u044f\\u043a\\u0430 \\u043d\\u0430\\u043d\\u043e\\u0441\\u0438\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u0431\\u0456\\u043b\\u044f \\u043a\\u0440\\u0430\\u044e \\u043f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0437\\u043d\\u043e\\u0457  \\u0447\\u0430\\u0441\\u0442\\u0438\\u043d\\u0438 \\u0430\\u0431\\u043e \\u043f\\u043e \\u0432\\u0435\\u0440\\u0445\\u0443 \\u0431\\u043e\\u0440\\u0434\\u044e\\u0440\\u0443.\", \"3\": \"\\u0417 \\u0436\\u043e\\u0432\\u0442\\u043e\\u044e \\u0441\\u0443\\u0446\\u0456\\u043b\\u044c\\u043d\\u043e\\u044e \\u043b\\u0456\\u043d\\u0456\\u0454\\u044e \\u0440\\u043e\\u0437\\u043c\\u0456\\u0442\\u043a\\u0438, \\u044f\\u043a\\u0430 \\u043d\\u0430\\u043d\\u043e\\u0441\\u0438\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u0431\\u0456\\u043b\\u044f \\u043a\\u0440\\u0430\\u044e \\u043f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0437\\u043d\\u043e\\u0457  \\u0447\\u0430\\u0441\\u0442\\u0438\\u043d\\u0438 \\u0430\\u0431\\u043e \\u043f\\u043e \\u0432\\u0435\\u0440\\u0445\\u0443 \\u0431\\u043e\\u0440\\u0434\\u044e\\u0440\\u0443.\", \"4\": \"\\u0417 \\u0431\\u0456\\u043b\\u043e\\u044e \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0440\\u0438\\u0432\\u0447\\u0430\\u0441\\u0442\\u043e\\u044e \\u043b\\u0456\\u043d\\u0456\\u0454\\u044e \\u0440\\u043e\\u0437\\u043c\\u0456\\u0442\\u043a\\u0438, \\u044f\\u043a\\u0430 \\u043d\\u0430\\u043d\\u043e\\u0441\\u0438\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u0431\\u0456\\u043b\\u044f \\u043a\\u0440\\u0430\\u044e \\u043f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0437\\u043d\\u043e\\u0457  \\u0447\\u0430\\u0441\\u0442\\u0438\\u043d\\u0438 \\u0430\\u0431\\u043e \\u043f\\u043e \\u0432\\u0435\\u0440\\u0445\\u0443 \\u0431\\u043e\\u0440\\u0434\\u044e\\u0440\\u0443.\", \"5\": \"\\u0417 \\u0431\\u0456\\u043b\\u043e\\u044e \\u0441\\u0443\\u0446\\u0456\\u043b\\u044c\\u043d\\u043e\\u044e \\u043b\\u0456\\u043d\\u0456\\u0454\\u044e \\u0440\\u043e\\u0437\\u043c\\u0456\\u0442\\u043a\\u0438, \\u044f\\u043a\\u0430 \\u043d\\u0430\\u043d\\u043e\\u0441\\u0438\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u0431\\u0456\\u043b\\u044f \\u043a\\u0440\\u0430\\u044e \\u043f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0437\\u043d\\u043e\\u0457  \\u0447\\u0430\\u0441\\u0442\\u0438\\u043d\\u0438 \\u0430\\u0431\\u043e \\u043f\\u043e \\u0432\\u0435\\u0440\\u0445\\u0443 \\u0431\\u043e\\u0440\\u0434\\u044e\\u0440\\u0443.\"}","correctAnswer":3,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91648"},"moduleNumber":55,"question":"Який з автомобілів поставлено на стоянку в населеному пункті з  порушенням Правил дорожнього руху в зображеній ситуації?","answers":"{\"1\": \"\\u0417\\u0435\\u043b\\u0435\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0456 \\u0436\\u043e\\u0432\\u0442\\u0438\\u0439.\", \"2\": \"\\u0427\\u043e\\u0440\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0456 \\u0436\\u043e\\u0432\\u0442\\u0438\\u0439.\", \"3\": \"\\u0416\\u043e\\u0432\\u0442\\u0438\\u0439.\", \"4\": \"\\u0417\\u0435\\u043b\\u0435\\u043d\\u0438\\u0439.\"}","correctAnswer":3,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91649"},"moduleNumber":56,"question":"Який з автомобілів поставлено на стоянку в населеному пункті з  порушенням Правил дорожнього руху в зображеній ситуації?","answers":"{\"1\": \"\\u0421\\u0456\\u0440\\u0438\\u0439 \\u0456 \\u0447\\u043e\\u0440\\u043d\\u0438\\u0439.\", \"2\": \"\\u0427\\u043e\\u0440\\u043d\\u0438\\u0439.\", \"3\": \"\\u0427\\u0435\\u0440\\u0432\\u043e\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0456 \\u0436\\u043e\\u0432\\u0442\\u0438\\u0439.\", \"4\": \"\\u0427\\u0435\\u0440\\u0432\\u043e\\u043d\\u0438\\u0439.\", \"5\": \"\\u0427\\u0435\\u0440\\u0432\\u043e\\u043d\\u0438\\u0439, \\u0436\\u043e\\u0432\\u0442\\u0438\\u0439 \\u0456 \\u0441\\u0456\\u0440\\u0438\\u0439.\"}","correctAnswer":3,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc9164a"},"moduleNumber":57,"question":"Який водій неправильно зупинив свій транспортний засіб на дорозі за   межами населеного пункту?","answers":"{\"1\": \"\\u0412\\u043e\\u0434\\u0456\\u0439 \\u0441\\u0438\\u043d\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044f.\", \"2\": \"\\u0412\\u043e\\u0434\\u0456\\u0457 \\u0431\\u0456\\u043b\\u043e\\u0433\\u043e \\u0456 \\u0441\\u0438\\u043d\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u0456\\u0432.\", \"3\": \"\\u0412\\u043e\\u0434\\u0456\\u0457 \\u0441\\u0438\\u043d\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e \\u0456 \\u0444\\u0456\\u043e\\u043b\\u0435\\u0442\\u043e\\u0432\\u043e\\u0433\\u043e \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u0456\\u0432.\", \"4\": \"\\u0412\\u043e\\u0434\\u0456\\u0457 \\u0431\\u0456\\u043b\\u043e\\u0433\\u043e \\u0456 \\u0444\\u0456\\u043e\\u043b\\u0435\\u0442\\u043e\\u0432\\u043e\\u0433\\u043e \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u0456\\u0432.\"}","correctAnswer":4,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc9164b"},"moduleNumber":58,"question":"Водій якого автомобіля виконує стоянку з\u0009порушенням\u0009Правил  дорожнього руху?","answers":"{\"1\": \"\\u0412\\u043e\\u0434\\u0456\\u0439 \\u0431\\u0456\\u043b\\u043e\\u0433\\u043e \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044f.\", \"2\": \"\\u0412\\u043e\\u0434\\u0456\\u0439 \\u0441\\u0438\\u043d\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044f.\", \"3\": \"\\u041e\\u0431\\u0438\\u0434\\u0432\\u0430 \\u0432\\u043e\\u0434\\u0456\\u0457.\"}","correctAnswer":2,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc9164c"},"moduleNumber":59,"question":"Який з автомобілів поставлено на стоянку в населеному пункті з  порушенням Правил дорожнього руху в зображеній ситуації?","answers":"{\"1\": \"\\u0416\\u043e\\u0432\\u0442\\u0438\\u0439 \\u0456 \\u0437\\u0435\\u043b\\u0435\\u043d\\u0438\\u0439.\", \"2\": \"\\u0416\\u043e\\u0432\\u0442\\u0438\\u0439.\", \"3\": \"\\u0427\\u043e\\u0440\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0456 \\u0447\\u0435\\u0440\\u0432\\u043e\\u043d\\u0438\\u0439.\", \"4\": \"\\u0423\\u0441\\u0456 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u0456.\"}","correctAnswer":3,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc9164d"},"moduleNumber":60,"question":"Який з автомобілів поставлено на стоянку в населеному пункті з  порушенням Правил дорожнього руху в зображеній ситуації?","answers":"{\"1\": \"\\u0416\\u043e\\u0432\\u0442\\u0438\\u0439, \\u0447\\u043e\\u0440\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0456 \\u0441\\u0456\\u0440\\u0438\\u0439.\", \"2\": \"\\u0416\\u043e\\u0432\\u0442\\u0438\\u0439, \\u0447\\u0435\\u0440\\u0432\\u043e\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0456 \\u0441\\u0456\\u0440\\u0438\\u0439.\", \"3\": \"\\u0427\\u043e\\u0440\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0456 \\u0441\\u0456\\u0440\\u0438\\u0439.\", \"4\": \"\\u0427\\u043e\\u0440\\u043d\\u0438\\u0439, \\u0441\\u0456\\u0440\\u0438\\u0439 \\u0456 \\u0447\\u0435\\u0440\\u0432\\u043e\\u043d\\u0438\\u0439.\", \"5\": \"\\u0421\\u0456\\u0440\\u0438\\u0439 \\u0456 \\u0447\\u0435\\u0440\\u0432\\u043e\\u043d\\u0438\\u0439.\"}","correctAnswer":1,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc9164e"},"moduleNumber":61,"question":"У якому із зазначених місць Ви можете зупинити свій транспортний  засіб?","answers":"{\"1\": \"\\u0423 \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u0456 \\u0410 \\u0430\\u0431\\u043e \\u0411.\", \"2\": \"\\u0423 \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u0456 \\u0410, \\u0412 \\u0430\\u0431\\u043e \\u0413.\", \"3\": \"\\u0423 \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u0456 \\u0412 \\u0430\\u0431\\u043e \\u0413.\", \"4\": \"\\u0423 \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u0456 \\u0410 \\u0430\\u0431\\u043e \\u0413.\", \"5\": \"\\u0423 \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u0456 \\u0411 \\u0430\\u0431\\u043e \\u0412.\"}","correctAnswer":5,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc9164f"},"moduleNumber":62,"question":"Дія якого із зображених дорожніх знаків поширюється тільки на той бік  дороги, над яким він встановлений?","answers":"{\"1\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 1.\", \"2\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 2.\", \"3\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 3.\", \"4\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 4.\", \"5\": \"\\u0423\\u0441\\u0456 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u043b\\u0456\\u0447\\u0435\\u043d\\u0456 \\u0432\\u0438\\u0449\\u0435 \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a\\u0438.\"}","correctAnswer":2,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91650"},"moduleNumber":63,"question":"Зображений дорожній знак:","answers":"{\"1\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u044f\\u0454 \\u0441\\u0442\\u043e\\u044f\\u043d\\u043a\\u0443 \\u0432\\u0441\\u0456\\u0445 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0456\\u0432 \\u043d\\u0430 \\u0442\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0431\\u043e\\u0446\\u0456 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0438, \\u043d\\u0430 \\u044f\\u043a\\u043e\\u043c\\u0443  \\u0432\\u0456\\u043d \\u0432\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u043e\\u0432\\u043b\\u0435\\u043d\\u0438\\u0439.\", \"2\": \"\\u041d\\u0435 \\u0434\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u044f\\u0454 \\u0437\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u043a\\u0443 \\u0432\\u0441\\u0456\\u0445 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0456\\u0432 \\u043d\\u0430 \\u0442\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0431\\u043e\\u0446\\u0456 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0438, \\u043d\\u0430  \\u044f\\u043a\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0432\\u0456\\u043d \\u0432\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u043e\\u0432\\u043b\\u0435\\u043d\\u0438\\u0439.\", \"3\": \"\\u0412\\u0438\\u0437\\u043d\\u0430\\u0447\\u0430\\u0454 \\u0442\\u0435\\u0440\\u0438\\u0442\\u043e\\u0440\\u0456\\u044e \\u0432 \\u043d\\u0430\\u0441\\u0435\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u043f\\u0443\\u043d\\u043a\\u0442\\u0456, \\u043d\\u0430 \\u044f\\u043a\\u0456\\u0439 \\u0442\\u0440\\u0438\\u0432\\u0430\\u043b\\u0456\\u0441\\u0442\\u044c \\u0441\\u0442\\u043e\\u044f\\u043d\\u043a\\u0438  \\u043e\\u0431\\u043c\\u0435\\u0436\\u0435\\u043d\\u0430 \\u043d\\u0435\\u0437\\u0430\\u043b\\u0435\\u0436\\u043d\\u043e \\u0432\\u0456\\u0434 \\u0442\\u043e\\u0433\\u043e, \\u0447\\u0438 \\u0441\\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u043b\\u044f\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u0437\\u0430 \\u0446\\u0435 \\u043f\\u043b\\u0430\\u0442\\u0430.\", \"4\": \"\\u0412\\u0438\\u0437\\u043d\\u0430\\u0447\\u0430\\u0454 \\u0442\\u0435\\u0440\\u0438\\u0442\\u043e\\u0440\\u0456\\u044e \\u0432 \\u043d\\u0430\\u0441\\u0435\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u043f\\u0443\\u043d\\u043a\\u0442\\u0456, \\u043d\\u0430 \\u044f\\u043a\\u0456\\u0439 \\u0437\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e \\u0437\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u043a\\u0443 \\u0432\\u0441\\u0456\\u0445 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0456\\u0432.\"}","correctAnswer":5,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91651"},"moduleNumber":64,"question":"У якому з напрямків дозволено рух автомобілю в зображеній ситуації?","answers":"{\"1\": \"\\u0422\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u043e\\u0440\\u0443\\u0447.\", \"2\": \"\\u041f\\u0440\\u0430\\u0432\\u043e\\u0440\\u0443\\u0447 \\u0430\\u0431\\u043e \\u043d\\u0430 \\u0440\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442.\", \"3\": \"\\u041b\\u0456\\u0432\\u043e\\u0440\\u0443\\u0447 \\u0430\\u0431\\u043e \\u043d\\u0430 \\u0440\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442.\", \"4\": \"\\u041f\\u0440\\u0430\\u0432\\u043e\\u0440\\u0443\\u0447 \\u0430\\u0431\\u043e \\u043b\\u0456\\u0432\\u043e\\u0440\\u0443\\u0447.\"}","correctAnswer":3,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91652"},"moduleNumber":65,"question":"У яких напрямках Вам дозволено рух у зображеній ситуації?","answers":"{\"1\": \"\\u0422\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u043b\\u0456\\u0432\\u043e\\u0440\\u0443\\u0447.\", \"2\": \"\\u041b\\u0456\\u0432\\u043e\\u0440\\u0443\\u0447 \\u0430\\u0431\\u043e \\u043d\\u0430 \\u0440\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442.\", \"3\": \"\\u041f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043e \\u0430\\u0431\\u043e \\u043b\\u0456\\u0432\\u043e\\u0440\\u0443\\u0447.\"}","correctAnswer":1,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91653"},"moduleNumber":66,"question":"Зображений дорожній знак дозволяє рух:","answers":"{\"1\": \"\\u0422\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u043b\\u0456\\u0432\\u043e\\u0440\\u0443\\u0447.\", \"2\": \"\\u041b\\u0456\\u0432\\u043e\\u0440\\u0443\\u0447 \\u0430\\u0431\\u043e \\u043d\\u0430 \\u0440\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442.\", \"3\": \"\\u0422\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u043d\\u0430 \\u0440\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442.\"}","correctAnswer":2,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91654"},"moduleNumber":67,"question":"У якому з напрямків Вам дозволено рух у зображеній ситуації?","answers":"{\"1\": \"\\u0423 \\u043d\\u0430\\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043a\\u0443 \\u0410 \\u0430\\u0431\\u043e \\u0411.\", \"2\": \"\\u0423 \\u043d\\u0430\\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043a\\u0443 \\u0410, \\u0411 \\u0430\\u0431\\u043e \\u0412.\", \"3\": \"\\u0423 \\u043d\\u0430\\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043a\\u0443 \\u0410, \\u0411, \\u0412 \\u0430\\u0431\\u043e \\u0413.\", \"4\": \"\\u0423 \\u043d\\u0430\\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043a\\u0443 \\u0411, \\u0412 \\u0430\\u0431\\u043e \\u0413.\"}","correctAnswer":2,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91655"},"moduleNumber":68,"question":"На які з перелічених транспортних засобів не\u0009поширюється\u0009дія  зображеного дорожнього знака?","answers":"{\"1\": \"\\u041d\\u0430 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0456 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0438 \\u043e\\u0441\\u0456\\u0431, \\u044f\\u043a\\u0456 \\u043f\\u0440\\u0430\\u0446\\u044e\\u044e\\u0442\\u044c \\u0430\\u0431\\u043e \\u043f\\u0440\\u043e\\u0436\\u0438\\u0432\\u0430\\u044e\\u0442\\u044c \\u0443 \\u0437\\u043e\\u043d\\u0456, \\u043a\\u0443\\u0434\\u0438 \\u0437\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e \\u043f\\u043e\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442.\", \"2\": \"\\u041d\\u0430 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0456 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0438, \\u0449\\u043e \\u0440\\u0443\\u0445\\u0430\\u044e\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u0437 \\u0443\\u0432\\u0456\\u043c\\u043a\\u043d\\u0435\\u043d\\u0438\\u043c \\u043f\\u0440\\u043e\\u0431\\u043b\\u0438\\u0441\\u043a\\u043e\\u0432\\u0438\\u043c \\u043c\\u0430\\u044f\\u0447\\u043a\\u043e\\u043c \\u043e\\u0440\\u0430\\u043d\\u0436\\u0435\\u0432\\u043e\\u0433\\u043e \\u043a\\u043e\\u043b\\u044c\\u043e\\u0440\\u0443.\", \"3\": \"\\u041d\\u0430 \\u043c\\u0430\\u0440\\u0448\\u0440\\u0443\\u0442\\u043d\\u0456 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0456 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0438, \\u0449\\u043e \\u0440\\u0443\\u0445\\u0430\\u044e\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u0437\\u0430 \\u0432\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u043e\\u0432\\u043b\\u0435\\u043d\\u0438\\u043c  \\u043c\\u0430\\u0440\\u0448\\u0440\\u0443\\u0442\\u043e\\u043c.\", \"4\": \"\\u041d\\u0430 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0456 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0438, \\u043f\\u043e\\u0437\\u043d\\u0430\\u0447\\u0435\\u043d\\u0456 \\u0440\\u043e\\u0437\\u043f\\u0456\\u0437\\u043d\\u0430\\u0432\\u0430\\u043b\\u044c\\u043d\\u0438\\u043c \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a\\u043e\\u043c \\u00ab\\u0412\\u043e\\u0434\\u0456\\u0439\\t\\u0437 \\u0456\\u043d\\u0432\\u0430\\u043b\\u0456\\u0434\\u043d\\u0456\\u0441\\u0442\\u044e\\u00bb, \\u044f\\u043a\\u0438\\u043c\\u0438 \\u043a\\u0435\\u0440\\u0443\\u044e\\u0442\\u044c \\u0432\\u043e\\u0434\\u0456\\u0457 \\u0437 \\u0456\\u043d\\u0432\\u0430\\u043b\\u0456\\u0434\\u043d\\u0456\\u0441\\u0442\\u044e.\", \"5\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1, 2, 3 \\u0456 4.\"}","correctAnswer":3,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91656"},"moduleNumber":69,"question":"Якому транспортному засобу  дозволено рух прямо\u0009в зображеній  ситуації?","answers":"{\"1\": \"\\u041b\\u0435\\u0433\\u043a\\u043e\\u0432\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044e \\u0439 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u0431\\u0443\\u0441\\u0443, \\u044f\\u043a\\u0438\\u0439 \\u0440\\u0443\\u0445\\u0430\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u0437\\u0430 \\u0432\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u043e\\u0432\\u043b\\u0435\\u043d\\u0438\\u043c  \\u043c\\u0430\\u0440\\u0448\\u0440\\u0443\\u0442\\u043e\\u043c.\", \"2\": \"\\u0422\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u0431\\u0443\\u0441\\u0443, \\u044f\\u043a\\u0438\\u0439 \\u0440\\u0443\\u0445\\u0430\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u0437\\u0430 \\u0432\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u043e\\u0432\\u043b\\u0435\\u043d\\u0438\\u043c \\u043c\\u0430\\u0440\\u0448\\u0440\\u0443\\u0442\\u043e\\u043c.\", \"3\": \"\\u041d\\u0456\\u043a\\u043e\\u043c\\u0443.\"}","correctAnswer":3,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91657"},"moduleNumber":70,"question":"У якому з напрямків дозволено рух легкового автомобіля в зображеній  ситуації?","answers":"{\"1\": \"\\u0423 \\u043d\\u0430\\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043a\\u0430\\u0445 \\u0410 \\u0456 \\u0411.\", \"2\": \"\\u0423 \\u043d\\u0430\\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043a\\u0430\\u0445 \\u0410 \\u0456 \\u0412.\", \"3\": \"\\u0423 \\u043d\\u0430\\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043a\\u0430\\u0445 \\u0411 \\u0456 \\u0412.\", \"4\": \"\\u0423 \\u043d\\u0430\\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043a\\u0430\\u0445 \\u0410, \\u0411 \\u0456 \\u0412.\"}","correctAnswer":2,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91658"},"moduleNumber":71,"question":"Зображений дорожній знак має таке значення:","answers":"{\"1\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u044f\\u0454 \\u0432\\u0438\\u043a\\u043e\\u043d\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043f\\u043e\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442 \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u043e\\u0440\\u0443\\u0447 \\u0443 \\u0437\\u0430\\u0437\\u043d\\u0430\\u0447\\u0435\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u0456.\", \"2\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u044f\\u0454 \\u043f\\u043e\\u0432\\u0435\\u0440\\u043d\\u0443\\u0442\\u0438 \\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u043e\\u0440\\u0443\\u0447.\", \"3\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u044f\\u0454 \\u043e\\u0431'\\u0457\\u0437\\u0434 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0448\\u043a\\u043e\\u0434\\u0438 \\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0437 \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u043e\\u0433\\u043e \\u0431\\u043e\\u043a\\u0443.\"}","correctAnswer":4,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91659"},"moduleNumber":72,"question":"На які з перелічених транспортних засобів не поширюється дія зображеного дорожнього знака?","answers":"{\"1\": \"\\u041d\\u0430 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0456 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0438 \\u043e\\u0441\\u0456\\u0431, \\u044f\\u043a\\u0456 \\u043f\\u0440\\u0430\\u0446\\u044e\\u044e\\u0442\\u044c \\u0430\\u0431\\u043e \\u043f\\u0440\\u043e\\u0436\\u0438\\u0432\\u0430\\u044e\\u0442\\u044c \\u0443 \\u0437\\u043e\\u043d\\u0456, \\u043a\\u0443\\u0434\\u0438   \\u0437\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e \\u043f\\u043e\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442.\", \"2\": \"\\u041d\\u0430 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0456 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0438, \\u0449\\u043e \\u0440\\u0443\\u0445\\u0430\\u044e\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u0437 \\u0443\\u0432\\u0456\\u043c\\u043a\\u043d\\u0435\\u043d\\u0438\\u043c \\u043f\\u0440\\u043e\\u0431\\u043b\\u0438\\u0441\\u043a\\u043e\\u0432\\u0438\\u043c \\u043c\\u0430\\u044f\\u0447\\u043a\\u043e\\u043c  \\u043e\\u0440\\u0430\\u043d\\u0436\\u0435\\u0432\\u043e\\u0433\\u043e \\u043a\\u043e\\u043b\\u044c\\u043e\\u0440\\u0443.\", \"3\": \"\\u041d\\u0430 \\u043c\\u0430\\u0440\\u0448\\u0440\\u0443\\u0442\\u043d\\u0456 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0456 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0438, \\u0449\\u043e \\u0440\\u0443\\u0445\\u0430\\u044e\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u0437\\u0430 \\u0432\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u043e\\u0432\\u043b\\u0435\\u043d\\u0438\\u043c  \\u043c\\u0430\\u0440\\u0448\\u0440\\u0443\\u0442\\u043e\\u043c.\", \"4\": \"\\u041d\\u0430 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0456 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0438, \\u043f\\u043e\\u0437\\u043d\\u0430\\u0447\\u0435\\u043d\\u0456 \\u0440\\u043e\\u0437\\u043f\\u0456\\u0437\\u043d\\u0430\\u0432\\u0430\\u043b\\u044c\\u043d\\u0438\\u043c \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a\\u043e\\u043c \\u00ab\\u0412\\u043e\\u0434\\u0456\\u0439 \\u0437 \\u0456\\u043d\\u0432\\u0430\\u043b\\u0456\\u0434\\u043d\\u0456\\u0441\\u0442\\u044e\\u00bb, \\u044f\\u043a\\u0438\\u043c\\u0438 \\u043a\\u0435\\u0440\\u0443\\u044e\\u0442\\u044c \\u0432\\u043e\\u0434\\u0456\\u0457 \\u0437 \\u0456\\u043d\\u0432\\u0430\\u043b\\u0456\\u0434\\u043d\\u0456\\u0441\\u0442\\u044e.\", \"5\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1, 2, 3 \\u0456 4.\"}","correctAnswer":3,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc9165a"},"moduleNumber":73,"question":"У якому напрямку водієві\u0009 зеленого\u0009автомобіля\u0009дозволено рух\u0009у зображеній ситуації?","answers":"{\"1\": \"\\u0423 \\u043d\\u0430\\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043a\\u0430\\u0445 \\u0410 \\u0456 \\u0411.\", \"2\": \"\\u0423 \\u043d\\u0430\\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043a\\u0443 \\u0411, \\u0412 \\u0430\\u0431\\u043e \\u0413.\", \"3\": \"\\u0423 \\u043d\\u0430\\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043a\\u0430\\u0445 \\u0412 \\u0456 \\u0413.\"}","correctAnswer":3,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc9165b"},"moduleNumber":74,"question":"У напрямку Б.","answers":"{\"1\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e.\", \"2\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e\"}","correctAnswer":1,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc9165c"},"moduleNumber":75,"question":"Чи дозволено Вам виконати розворот у зображеній ситуації?","answers":"{\"1\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 1.\", \"2\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 2.\", \"3\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 3.\", \"4\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 4.\"}","correctAnswer":2,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc9165d"},"moduleNumber":76,"question":"Який із зображених дорожніх знаків\u0009позначає\u0009кінець зони  обмеженої стоянки, початок якої позначено відповідним дорожнім знаком?","answers":"{\"1\": \"\\u041f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434 \\u043c\\u0438\\u0442\\u043d\\u0438\\u043c\\u0438 \\u043f\\u0443\\u043d\\u043a\\u0442\\u0430\\u043c\\u0438, \\u0431\\u0456\\u043b\\u044f \\u044f\\u043a\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u043a\\u0430 \\u043d\\u0435 \\u043e\\u0431\\u043e\\u0432'\\u044f\\u0437\\u043a\\u043e\\u0432\\u0430.\", \"2\": \"\\u041f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434 \\u043c\\u0438\\u0442\\u043d\\u0438\\u043c\\u0438 \\u043f\\u0443\\u043d\\u043a\\u0442\\u0430\\u043c\\u0438, \\u0431\\u0456\\u043b\\u044f \\u044f\\u043a\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u043a\\u0430 \\u043e\\u0431\\u043e\\u0432'\\u044f\\u0437\\u043a\\u043e\\u0432\\u0430.\", \"3\": \"\\u041f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434 \\u043a\\u043e\\u043d\\u0442\\u0440\\u043e\\u043b\\u044c\\u043d\\u0438\\u043c\\u0438 \\u043f\\u0443\\u043d\\u043a\\u0442\\u0430\\u043c\\u0438 \\u043f\\u0440\\u043e\\u043f\\u0443\\u0441\\u043a\\u0443, \\u0431\\u0456\\u043b\\u044f \\u044f\\u043a\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u043a\\u0430 \\u043e\\u0431\\u043e\\u0432'\\u044f\\u0437\\u043a\\u043e\\u0432\\u0430.\"}","correctAnswer":3,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc9165e"},"moduleNumber":77,"question":"Зображений дорожній знак встановлюється:","answers":"{\"1\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 1.\", \"2\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 2.\", \"3\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 3.\", \"4\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 4.\", \"5\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 5.\"}","correctAnswer":2,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc9165f"},"moduleNumber":78,"question":"Який із зображених дорожніх знаків забороняє проїзд без обов'язкової  зупинки перед контрольними пунктами?","answers":"{\"1\": \"\\u0417\\u043d\\u0438\\u0437\\u0438\\u0442\\u0438 \\u0448\\u0432\\u0438\\u0434\\u043a\\u0456\\u0441\\u0442\\u044c \\u0456 \\u043f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043f\\u043e\\u0437\\u043d\\u0430\\u0447\\u0435\\u043d\\u0435 \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u0435 \\u0431\\u0435\\u0437 \\u0437\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u043a\\u0438.\", \"2\": \"\\u0417\\u043d\\u0438\\u0437\\u0438\\u0442\\u0438 \\u0448\\u0432\\u0438\\u0434\\u043a\\u0456\\u0441\\u0442\\u044c \\u0456 \\u043f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043f\\u043e\\u0437\\u043d\\u0430\\u0447\\u0435\\u043d\\u0435 \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u0435, \\u0437\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u0438\\u0432\\u0448\\u0438\\u0441\\u044c \\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u043d\\u0430  \\u0432\\u0438\\u043c\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0440\\u0435\\u0433\\u0443\\u043b\\u044e\\u0432\\u0430\\u043b\\u044c\\u043d\\u0438\\u043a\\u0430.\", \"3\": \"\\u041e\\u0431\\u043e\\u0432'\\u044f\\u0437\\u043a\\u043e\\u0432\\u043e \\u0437\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u0438\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434 \\u043f\\u043e\\u0437\\u043d\\u0430\\u0447\\u0435\\u043d\\u0438\\u043c \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u0435\\u043c.\"}","correctAnswer":1,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91660"},"moduleNumber":79,"question":"Як повинен вчинити водій, проїжджаючи місце, позначене зазначеним  дорожнім знаком?","answers":"{\"1\": \"\\u041a\\u0456\\u043d\\u0435\\u0446\\u044c \\u0434\\u0456\\u0457 \\u0432\\u0441\\u0456\\u0445 \\u0440\\u0430\\u043d\\u0456\\u0448\\u0435 \\u0432\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u043e\\u0432\\u043b\\u0435\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u0456\\u0445 \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a\\u0456\\u0432.\", \"2\": \"\\u041a\\u0456\\u043d\\u0435\\u0446\\u044c \\u0434\\u0456\\u0457 \\u0432\\u0441\\u0456\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d \\u0456 \\u043e\\u0431\\u043c\\u0435\\u0436\\u0435\\u043d\\u044c, \\u0437\\u0430\\u043f\\u0440\\u043e\\u0432\\u0430\\u0434\\u0436\\u0435\\u043d\\u0438\\u0445 \\u041f\\u0440\\u0430\\u0432\\u0438\\u043b\\u0430\\u043c\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e  \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443.\", \"3\": \"\\u041a\\u0456\\u043d\\u0435\\u0446\\u044c \\u0434\\u0456\\u0457 \\u0432\\u0441\\u0456\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d \\u0456 \\u043e\\u0431\\u043c\\u0435\\u0436\\u0435\\u043d\\u044c, \\u0437\\u0430\\u043f\\u0440\\u043e\\u0432\\u0430\\u0434\\u0436\\u0435\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0434\\u0435\\u044f\\u043a\\u0438\\u043c\\u0438 \\u0437\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u043d\\u0438\\u043c\\u0438  \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u0456\\u043c\\u0438 \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a\\u0430\\u043c\\u0438.\"}","correctAnswer":3,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91661"},"moduleNumber":80,"question":"Зображений дорожній знак позначає:","answers":"{\"1\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e.\", \"2\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e.\"}","correctAnswer":3,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91662"},"moduleNumber":81,"question":"Чи дозволено рух водієві в зону дії даного дорожнього знака, якщо водій  там проживає або обслуговує підприємства, які розташовані в цій зоні?","answers":"{\"1\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e.\", \"2\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e \\u0432 \\u0431\\u0443\\u0434\\u044c-\\u044f\\u043a\\u0438\\u0439 \\u0456\\u0437 \\u043f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0437\\u0434\\u0456\\u0432.\", \"3\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e \\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0432 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0448\\u0438\\u0439 \\u043f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0437\\u0434.\", \"4\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e \\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0432 \\u0434\\u0440\\u0443\\u0433\\u0438\\u0439 \\u043f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0437\\u0434.\"}","correctAnswer":2,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91663"},"moduleNumber":82,"question":"Чи дозволено Вам\u0009повернути ліворуч у зображеній ситуації на  перехресті?","answers":"{\"1\": \"\\u041f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043e \\u0430\\u0431\\u043e \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u043e\\u0440\\u0443\\u0447.\", \"2\": \"\\u0422\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043e.\"}","correctAnswer":4,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91664"},"moduleNumber":83,"question":"У якому напрямку Вам дозволено рух у зображеній ситуації?","answers":"{\"1\": \"\\u041f\\u0440\\u043e\\u0434\\u043e\\u0432\\u0436\\u0438\\u0442\\u0438 \\u0440\\u0443\\u0445 \\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043e, \\u043d\\u0435 \\u0437\\u043c\\u0456\\u043d\\u044e\\u044e\\u0447\\u0438 \\u0441\\u043c\\u0443\\u0433\\u0438 \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443.\", \"2\": \"\\u041f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u0440\\u043e\\u0457\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f \\u043d\\u0430 \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u0443 \\u0441\\u043c\\u0443\\u0433\\u0443.\", \"3\": \"\\u041f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u0440\\u043e\\u0457\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f \\u043d\\u0430 \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u0443 \\u0441\\u043c\\u0443\\u0433\\u0443 \\u043b\\u0438\\u0448\\u0435 \\u0432 \\u0442\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0440\\u0430\\u0437\\u0456, \\u044f\\u043a\\u0449\\u043e \\u0454 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0448\\u043a\\u043e\\u0434\\u0430.\"}","correctAnswer":2,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91665"},"moduleNumber":84,"question":"Як Ви повинні вчинити в зображеній ситуації?","answers":"{\"1\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 1.\", \"2\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 2.\", \"3\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 3.\", \"4\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 4.\"}","correctAnswer":2,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91666"},"moduleNumber":85,"question":"Який із зображених дорожніх знаків інформує про напрямок руху до  зазначених на ньому пам'яток?","answers":"{\"1\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u044c \\u0434\\u043e \\u043d\\u0435\\u0431\\u0435\\u0437\\u043f\\u0435\\u0447\\u043d\\u043e\\u0457 \\u0434\\u0456\\u043b\\u044f\\u043d\\u043a\\u0438 \\u0430\\u0431\\u043e \\u0432\\u0438\\u0437\\u043d\\u0430\\u0447\\u0435\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u043e\\u0431'\\u0454\\u043a\\u0442\\u0430.\", \"2\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u044c \\u0434\\u043e \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u044f \\u0437\\u0430\\u043f\\u0440\\u043e\\u0432\\u0430\\u0434\\u0436\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0432\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u043e\\u0431\\u043c\\u0435\\u0436\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f.\", \"3\": \"\\u041f\\u0440\\u043e\\u0442\\u044f\\u0436\\u043d\\u0456\\u0441\\u0442\\u044c \\u043d\\u0435\\u0431\\u0435\\u0437\\u043f\\u0435\\u0447\\u043d\\u043e\\u0457 \\u0434\\u0456\\u043b\\u044f\\u043d\\u043a\\u0438 \\u0430\\u0431\\u043e \\u0437\\u043e\\u043d\\u0443 \\u0434\\u0456\\u0457 \\u0437\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0442\\u0430 \\u0456\\u043d\\u0444\\u043e\\u0440\\u043c\\u0430\\u0446\\u0456\\u0439\\u043d\\u043e- \\u0432\\u043a\\u0430\\u0437\\u0456\\u0432\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a\\u0456\\u0432.\", \"4\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1 \\u0456 2.\"}","correctAnswer":2,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91667"},"moduleNumber":86,"question":"Зображена табличка вказує:","answers":"{\"1\": \"\\u0417\\u0456 \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a\\u043e\\u043c 1.\", \"2\": \"\\u0417\\u0456 \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a\\u043e\\u043c 2.\", \"3\": \"\\u0417\\u0456 \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a\\u043e\\u043c 3.\", \"4\": \"\\u0417\\u0456 \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a\\u043e\\u043c 4.\", \"5\": \"\\u0417 \\u0431\\u0443\\u0434\\u044c-\\u044f\\u043a\\u0438\\u043c \\u0456\\u0437 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u043b\\u0456\\u0447\\u0435\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0432\\u0438\\u0449\\u0435 \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a\\u0456\\u0432.\"}","correctAnswer":3,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91668"},"moduleNumber":87,"question":"З яким дорожнім знаком встановлюється зображена табличка?","answers":"{\"1\": \"\\u041d\\u0430\\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043e\\u043a \\u0434\\u0456\\u0457 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u0456\\u0445 \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a\\u0456\\u0432, \\u0440\\u043e\\u0437\\u0442\\u0430\\u0448\\u043e\\u0432\\u0430\\u043d\\u0438\\u0445 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u044f\\u043c.\", \"2\": \"\\u041d\\u0430\\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043e\\u043a \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443 \\u0434\\u043e \\u043f\\u043e\\u0437\\u043d\\u0430\\u0447\\u0435\\u043d\\u0438\\u0445 \\u043e\\u0431'\\u0454\\u043a\\u0442\\u0456\\u0432, \\u0449\\u043e \\u0440\\u043e\\u0437\\u0442\\u0430\\u0448\\u043e\\u0432\\u0430\\u043d\\u0456 \\u0431\\u0435\\u0437\\u043f\\u043e\\u0441\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434\\u043d\\u044c\\u043e \\u0431\\u0456\\u043b\\u044f  \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0438.\", \"3\": \"\\u041f\\u0440\\u0430\\u0432\\u0438\\u043b\\u044c\\u043d\\u0456 \\u043e\\u0431\\u0438\\u0434\\u0432\\u0456 \\u0432\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456.\"}","correctAnswer":5,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91669"},"moduleNumber":88,"question":"Зображена табличка вказує:","answers":"{\"1\": \"\\u0422\\u0430\\u0431\\u043b\\u0438\\u0447\\u043a\\u0430 \\u0434\\u043e \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a\\u0443 \\u0434\\u0456\\u0454 \\u043f\\u0440\\u043e\\u0442\\u044f\\u0433\\u043e\\u043c \\u0441\\u0443\\u0431\\u043e\\u0442\\u043d\\u0456\\u0445, \\u043d\\u0435\\u0434\\u0456\\u043b\\u044c\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0456 \\u0441\\u0432\\u044f\\u0442\\u043a\\u043e\\u0432\\u0438\\u0445   \\u0434\\u043d\\u0456\\u0432.\", \"2\": \"\\u0422\\u0430\\u0431\\u043b\\u0438\\u0447\\u043a\\u0430 \\u0434\\u043e \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a\\u0443 \\u0434\\u0456\\u0454 \\u043f\\u0440\\u043e\\u0442\\u044f\\u0433\\u043e\\u043c \\u0440\\u043e\\u0431\\u043e\\u0447\\u0438\\u0445 \\u0434\\u043d\\u0456\\u0432.\"}","correctAnswer":3,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc9166a"},"moduleNumber":89,"question":"Зображена табличка вказує:","answers":"{\"1\": \"\\u0417 \\u0442\\u0430\\u0431\\u043b\\u0438\\u0447\\u043a\\u043e\\u044e 1.\", \"2\": \"\\u0417 \\u0442\\u0430\\u0431\\u043b\\u0438\\u0447\\u043a\\u043e\\u044e 2.\", \"3\": \"\\u0417 \\u0442\\u0430\\u0431\\u043b\\u0438\\u0447\\u043a\\u043e\\u044e 3.\", \"4\": \"\\u0417 \\u0442\\u0430\\u0431\\u043b\\u0438\\u0447\\u043a\\u043e\\u044e 4.\", \"5\": \"\\u0417 \\u0442\\u0430\\u0431\\u043b\\u0438\\u0447\\u043a\\u043e\\u044e 5.\\n\"}","correctAnswer":1,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc9166b"},"moduleNumber":90,"question":"Встановлений з якою із зображених табличок дорожній знак діє в усі  робочі дні?","answers":"{\"1\": \"\\u041d\\u0430 \\u0432\\u0441\\u0456 \\u0432\\u0430\\u043d\\u0442\\u0430\\u0436\\u043d\\u0456 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u0456.\", \"2\": \"\\u041d\\u0430 \\u0432\\u0430\\u043d\\u0442\\u0430\\u0436\\u043d\\u0456 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u0456, \\u0432 \\u0442\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0447\\u0438\\u0441\\u043b\\u0456\\t\\u0437 \\u043f\\u0440\\u0438\\u0447\\u0435\\u043f\\u0430\\u043c\\u0438, \\u0434\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e\\u044e  \\u043c\\u0430\\u043a\\u0441\\u0438\\u043c\\u0430\\u043b\\u044c\\u043d\\u043e\\u044e \\u043c\\u0430\\u0441\\u043e\\u044e \\u0434\\u043e 3,5 \\u0442.\", \"3\": \"\\u041d\\u0430 \\u0432\\u0430\\u043d\\u0442\\u0430\\u0436\\u043d\\u0456 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u0456, \\u0432 \\u0442\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0447\\u0438\\u0441\\u043b\\u0456\\t\\u0437 \\u043f\\u0440\\u0438\\u0447\\u0435\\u043f\\u0430\\u043c\\u0438, \\u0434\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e\\u044e  \\u043c\\u0430\\u043a\\u0441\\u0438\\u043c\\u0430\\u043b\\u044c\\u043d\\u043e\\u044e \\u043c\\u0430\\u0441\\u043e\\u044e \\u043f\\u043e\\u043d\\u0430\\u0434 3,5 \\u0442.\", \"4\": \"\\u041d\\u0430 \\u0432\\u0430\\u043d\\u0442\\u0430\\u0436\\u043d\\u0456 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u0456, \\u0449\\u043e \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0432\\u043e\\u0437\\u044f\\u0442\\u044c \\u043d\\u0435\\u0431\\u0435\\u0437\\u043f\\u0435\\u0447\\u043d\\u0456 \\u0432\\u0430\\u043d\\u0442\\u0430\\u0436\\u0456. \"}","correctAnswer":2,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc9166c"},"moduleNumber":91,"question":"Дія зображеної таблички поширюється:","answers":"{\"1\": \"\\u0423 \\u043d\\u0430\\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043a\\u0443 \\u0410 \\u0430\\u0431\\u043e \\u0411.\", \"2\": \"\\u0423 \\u043d\\u0430\\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043a\\u0443 \\u0411.\", \"3\": \"\\u0423 \\u043d\\u0430\\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043a\\u0430\\u0445 \\u0410, \\u0411 \\u0456 \\u0412.\", \"4\": \"\\u0423 \\u043d\\u0430\\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043a\\u0443 \\u0411 \\u0430\\u0431\\u043e \\u0412.\"}","correctAnswer":3,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc9166d"},"moduleNumber":92,"question":"У якому з напрямків дозволено рух водієві легкового автомобіля в  зображеній ситуації? ","answers":"{\"1\": \"\\u041d\\u0430 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0456 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0438 \\u0437 \\u043f\\u0440\\u0438\\u0447\\u0435\\u043f\\u0430\\u043c\\u0438.\", \"2\": \"\\u041d\\u0430 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0456 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0438, \\u0449\\u043e \\u0432\\u0438\\u043a\\u043e\\u043d\\u0443\\u044e\\u0442\\u044c \\u0431\\u0443\\u043a\\u0441\\u0438\\u0440\\u0443\\u0432\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f.\", \"3\": \"\\u041f\\u0440\\u0430\\u0432\\u0438\\u043b\\u044c\\u043d\\u0456 \\u043e\\u0431\\u0438\\u0434\\u0432\\u0456 \\u0432\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456.\"}","correctAnswer":3,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc9166e"},"moduleNumber":93,"question":"Дія зображеної таблички поширюється:","answers":"{\"1\": \"\\u0417\\u0456 \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a\\u043e\\u043c 1.\", \"2\": \"\\u0417\\u0456 \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a\\u043e\\u043c 2.\", \"3\": \"\\u0417\\u0456 \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a\\u043e\\u043c 3.\", \"4\": \"\\u0417 \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a\\u0430\\u043c\\u0438 1 \\u0456 2.\"}","correctAnswer":1,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc9166f"},"moduleNumber":94,"question":"З яким дорожнім знаком встановлюється зображена табличка?","answers":"{\"1\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u044c \\u0434\\u043e \\u043d\\u0435\\u0431\\u0435\\u0437\\u043f\\u0435\\u0447\\u043d\\u043e\\u0457 \\u0434\\u0456\\u043b\\u044f\\u043d\\u043a\\u0438 \\u0430\\u0431\\u043e \\u0432\\u0438\\u0437\\u043d\\u0430\\u0447\\u0435\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u043e\\u0431'\\u0454\\u043a\\u0442\\u0430.\", \"2\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u044c \\u0434\\u043e \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u044f \\u0437\\u0430\\u043f\\u0440\\u043e\\u0432\\u0430\\u0434\\u0436\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0432\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u043e\\u0431\\u043c\\u0435\\u0436\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f.\", \"3\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1 \\u0456 2.\", \"4\": \"\\u041f\\u0440\\u043e\\u0442\\u044f\\u0436\\u043d\\u0456\\u0441\\u0442\\u044c \\u043d\\u0435\\u0431\\u0435\\u0437\\u043f\\u0435\\u0447\\u043d\\u043e\\u0457 \\u0434\\u0456\\u043b\\u044f\\u043d\\u043a\\u0438 \\u0430\\u0431\\u043e \\u0437\\u043e\\u043d\\u0443 \\u0434\\u0456\\u0457 \\u0437\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0442\\u0430 \\u0456\\u043d\\u0444\\u043e\\u0440\\u043c\\u0430\\u0446\\u0456\\u0439\\u043d\\u043e- \\u0432\\u043a\\u0430\\u0437\\u0456\\u0432\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a\\u0456\\u0432.\"}","correctAnswer":2,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91670"},"moduleNumber":95,"question":"Зображена табличка позначає:","answers":"{\"1\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 1.\", \"2\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 2.\", \"3\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 3.\", \"4\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 4.\"}","correctAnswer":3,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91671"},"moduleNumber":96,"question":"Який із зображених дорожніх знаків інформує про наявність на дорозі обладнаного місця відпочинку?","answers":"{\"1\": \"\\u041f\\u0440\\u043e \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u0435 \\u0440\\u043e\\u0437\\u0442\\u0430\\u0448\\u0443\\u0432\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u0437\\u0430\\u043b\\u0456\\u0437\\u043d\\u0438\\u0447\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0432\\u043e\\u043a\\u0437\\u0430\\u043b\\u0443.\", \"2\": \"\\u041f\\u0440\\u043e \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u0435 \\u0440\\u043e\\u0437\\u0442\\u0430\\u0448\\u0443\\u0432\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u043f\\u0443\\u043d\\u043a\\u0442\\u0443 \\u0437\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u043a\\u0438 \\u043f\\u043e\\u0457\\u0437\\u0434\\u0456\\u0432.\", \"3\": \"\\u041f\\u0440\\u043e \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u0435 \\u0440\\u043e\\u0437\\u0442\\u0430\\u0448\\u0443\\u0432\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u043c\\u0435\\u0442\\u0440\\u043e.\", \"4\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1 \\u0456 2.\"}","correctAnswer":1,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91672"},"moduleNumber":97,"question":"Зображений дорожній знак інформує:","answers":"{\"1\": \"\\u041f\\u0440\\u043e \\u043f\\u043e\\u0447\\u0430\\u0442\\u043e\\u043a \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u044f \\u0437\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u043a\\u0438 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u0431\\u0443\\u0441\\u0456\\u0432.\", \"2\": \"\\u041f\\u0440\\u043e \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u0435 \\u0440\\u043e\\u0437\\u0442\\u0430\\u0448\\u0443\\u0432\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u0432\\u043e\\u043a\\u0437\\u0430\\u043b\\u0443 \\u0430\\u0431\\u043e \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u0446\\u0456\\u0457.\", \"3\": \"\\u041e\\u0431\\u0438\\u0434\\u0432\\u0456 \\u0432\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u0438\\u043b\\u044c\\u043d\\u0456.\"}","correctAnswer":4,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91673"},"moduleNumber":98,"question":"Зображений дорожній знак інформує:","answers":"{\"1\": \"\\u041f\\u0440\\u043e \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u0435 \\u0440\\u043e\\u0437\\u0442\\u0430\\u0448\\u0443\\u0432\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u043f\\u0440\\u043e\\u043c\\u0438\\u0441\\u043b\\u043e\\u0432\\u043e\\u0457 \\u0437\\u043e\\u043d\\u0438.\", \"2\": \"\\u041f\\u0440\\u043e \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u0435 \\u0440\\u043e\\u0437\\u0442\\u0430\\u0448\\u0443\\u0432\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u043a\\u0443\\u043b\\u044c\\u0442\\u043e\\u0432\\u043e\\u0457 \\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0443\\u0434\\u0438.\", \"3\": \"\\u041f\\u0440\\u043e \\u043f\\u043e\\u0447\\u0430\\u0442\\u043e\\u043a \\u0449\\u0456\\u043b\\u044c\\u043d\\u043e\\u0457 \\u0437\\u0430\\u0431\\u0443\\u0434\\u043e\\u0432\\u0438.\"}","correctAnswer":2,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91674"},"moduleNumber":99,"question":"Зображений дорожній знак інформує:","answers":"{\"1\": \"\\u041f\\u0440\\u043e \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u0435 \\u0440\\u043e\\u0437\\u0442\\u0430\\u0448\\u0443\\u0432\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u043f\\u0440\\u043e\\u043c\\u0438\\u0441\\u043b\\u043e\\u0432\\u043e\\u0457 \\u0437\\u043e\\u043d\\u0438.\", \"2\": \"\\u041f\\u0440\\u043e \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u0435 \\u0440\\u043e\\u0437\\u0442\\u0430\\u0448\\u0443\\u0432\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u043a\\u0443\\u043b\\u044c\\u0442\\u043e\\u0432\\u043e\\u0457 \\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0443\\u0434\\u0438.\", \"3\": \"\\u041f\\u0440\\u043e \\u043f\\u043e\\u0447\\u0430\\u0442\\u043e\\u043a \\u0449\\u0456\\u043b\\u044c\\u043d\\u043e\\u0457 \\u0437\\u0430\\u0431\\u0443\\u0434\\u043e\\u0432\\u0438.\"}","correctAnswer":2,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91675"},"moduleNumber":100,"question":"Зображений дорожній знак інформує:","answers":"{\"1\": \"\\u041f\\u0440\\u043e \\u043d\\u0430\\u0431\\u043b\\u0438\\u0436\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0434\\u043e \\u043f\\u043e\\u0441\\u0442\\u0430 \\u041d\\u0430\\u0446\\u0456\\u043e\\u043d\\u0430\\u043b\\u044c\\u043d\\u043e\\u0457 \\u043f\\u043e\\u043b\\u0456\\u0446\\u0456\\u0457.\", \"2\": \"\\u041f\\u0440\\u043e \\u043c\\u043e\\u0436\\u043b\\u0438\\u0432\\u0435 \\u0437\\u0434\\u0456\\u0439\\u0441\\u043d\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u043a\\u043e\\u043d\\u0442\\u0440\\u043e\\u043b\\u044e \\u0437\\u0430 \\u043f\\u043e\\u0440\\u0443\\u0448\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f\\u043c \\u041f\\u0440\\u0430\\u0432\\u0438\\u043b \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443  \\u0437\\u0430 \\u0434\\u043e\\u043f\\u043e\\u043c\\u043e\\u0433\\u043e\\u044e \\u0441\\u043f\\u0435\\u0446\\u0456\\u0430\\u043b\\u044c\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0442\\u0435\\u0445\\u043d\\u0456\\u0447\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0456\\u0432.\", \"3\": \"\\u041f\\u0440\\u043e \\u043d\\u0430\\u0431\\u043b\\u0438\\u0436\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0434\\u043e \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u044f \\u0444\\u0456\\u043a\\u0441\\u0430\\u0446\\u0456\\u0457 \\u0448\\u0432\\u0438\\u0434\\u043a\\u043e\\u0441\\u0442\\u0456 \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443.\"}","correctAnswer":1,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91676"},"moduleNumber":101,"question":"Зображений дорожній знак інформує:","answers":"{\"1\": \"\\u041f\\u0440\\u043e \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u0435 \\u0440\\u043e\\u0437\\u0442\\u0430\\u0448\\u0443\\u0432\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u0442\\u0435\\u043b\\u0435\\u0444\\u043e\\u043d\\u0443 \\u0433\\u0440\\u043e\\u043c\\u0430\\u0434\\u0441\\u044c\\u043a\\u043e\\u0433\\u043e \\u043a\\u043e\\u0440\\u0438\\u0441\\u0442\\u0443\\u0432\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f.\", \"2\": \"\\u041f\\u0440\\u043e \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u0435 \\u0440\\u043e\\u0437\\u0442\\u0430\\u0448\\u0443\\u0432\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u0442\\u0435\\u043b\\u0435\\u0444\\u043e\\u043d\\u0443 \\u0434\\u043b\\u044f \\u0432\\u0438\\u043a\\u043b\\u0438\\u043a\\u0443 \\u0430\\u0432\\u0430\\u0440\\u0456\\u0439\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0441\\u043b\\u0443\\u0436\\u0431.\", \"3\": \"\\u041f\\u0440\\u043e \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u0435 \\u0440\\u043e\\u0437\\u0442\\u0430\\u0448\\u0443\\u0432\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u0432\\u0456\\u0434\\u0434\\u0456\\u043b\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0437\\u0432'\\u044f\\u0437\\u043a\\u0443.\"}","correctAnswer":2,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91677"},"moduleNumber":102,"question":"Зображений дорожній знак інформує:","answers":"{\"1\": \"\\u041f\\u0440\\u043e \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u0435 \\u0440\\u043e\\u0437\\u0442\\u0430\\u0448\\u0443\\u0432\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u0433\\u0430\\u0437\\u043e\\u0437\\u0430\\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u043d\\u043e\\u0457 \\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u0446\\u0456\\u0457.\", \"2\": \"\\u041f\\u0440\\u043e \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u0435 \\u0440\\u043e\\u0437\\u0442\\u0430\\u0448\\u0443\\u0432\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u0441\\u043f\\u0456\\u043b\\u044c\\u043d\\u043e\\u0457 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u0437\\u0430\\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u043d\\u043e\\u0457 \\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u0446\\u0456\\u0457.\", \"3\": \"\\u041f\\u0440\\u043e \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u0435 \\u0440\\u043e\\u0437\\u0442\\u0430\\u0448\\u0443\\u0432\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u0437\\u0430\\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u043d\\u043e\\u0457 \\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u0446\\u0456\\u0457 \\u043e\\u0434\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0432\\u0438\\u0434\\u0443 \\u043f\\u0430\\u043b\\u044c\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e.\"}","correctAnswer":2,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91678"},"moduleNumber":103,"question":"Зображений дорожній знак інформує:","answers":"{\"1\": \"\\u041f\\u0440\\u043e\\u0442\\u044f\\u0433\\u043e\\u043c \\u0441\\u0443\\u0431\\u043e\\u0442\\u043d\\u0456\\u0445, \\u043d\\u0435\\u0434\\u0456\\u043b\\u044c\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0456 \\u0441\\u0432\\u044f\\u0442\\u043a\\u043e\\u0432\\u0438\\u0445 \\u0434\\u043d\\u0456\\u0432.\", \"2\": \"\\u041f\\u0440\\u043e\\u0442\\u044f\\u0433\\u043e\\u043c \\u0440\\u043e\\u0431\\u043e\\u0447\\u0438\\u0445 \\u0434\\u043d\\u0456\\u0432.\"}","correctAnswer":1,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91679"},"moduleNumber":104,"question":"Табличка до дорожнього знаку діє:","answers":"{\"1\": \"\\u041d\\u0430 \\u0432\\u0441\\u0456 \\u0432\\u0430\\u043d\\u0442\\u0430\\u0436\\u043d\\u0456 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u0456.\", \"2\": \"\\u041d\\u0430 \\u0432\\u0430\\u043d\\u0442\\u0430\\u0436\\u043d\\u0456 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u0456 \\u0434\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e\\u044e \\u043c\\u0430\\u043a\\u0441\\u0438\\u043c\\u0430\\u043b\\u044c\\u043d\\u043e\\u044e \\u043c\\u0430\\u0441\\u043e\\u044e \\u043f\\u043e\\u043d\\u0430\\u0434 3,5 \\u0442.\", \"3\": \"\\u041d\\u0430 \\u0432\\u0430\\u043d\\u0442\\u0430\\u0436\\u043d\\u0456 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u0456, \\u0449\\u043e \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0432\\u043e\\u0437\\u044f\\u0442\\u044c \\u043d\\u0435\\u0431\\u0435\\u0437\\u043f\\u0435\\u0447\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0432\\u0430\\u043d\\u0442\\u0430\\u0436.\", \"4\": \"\\u041d\\u0430 \\u0432\\u0441\\u0456 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0456 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0438, \\u0449\\u043e \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0432\\u043e\\u0437\\u044f\\u0442\\u044c \\u043d\\u0435\\u0431\\u0435\\u0437\\u043f\\u0435\\u0447\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0432\\u0430\\u043d\\u0442\\u0430\\u0436. \"}","correctAnswer":1,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc9167a"},"moduleNumber":105,"question":"Дія зображеної таблички поширюється:","answers":"{\"1\": \"\\u0412\\u0430\\u043d\\u0442\\u0430\\u0436\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044c.\", \"2\": \"\\u0423\\u0441\\u0456 \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u0438\\u043b\\u044c\\u043d\\u043e.\", \"3\": \"\\u041c\\u043e\\u0442\\u043e\\u0446\\u0438\\u043a\\u043b \\u0437 \\u0431\\u043e\\u043a\\u043e\\u0432\\u0438\\u043c \\u043f\\u0440\\u0438\\u0447\\u0435\\u043f\\u043e\\u043c.\"}","correctAnswer":4,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc9167b"},"moduleNumber":106,"question":"Який транспортний засіб поставлено на стоянку неправильно?","answers":"{\"1\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 1.\", \"2\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 2.\", \"3\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 3.\", \"4\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 4.\", \"5\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 5.\"}","correctAnswer":1,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc9167c"},"moduleNumber":107,"question":"Який із зображених дорожніх знаків забороняє в’їзд усіх транспортних засобів (крім транспортних засобів, що рухаються за встановленими маршрутами)?","answers":"{\"1\": \"\\u0417\\u0430\\u0441\\u0442\\u043e\\u0441\\u043e\\u0432\\u0443\\u044e\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u044f\\u043a \\u0442\\u0438\\u043c\\u0447\\u0430\\u0441\\u043e\\u0432\\u0456 \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a\\u0438.\", \"2\": \"\\u041f\\u043e\\u0432\\u0442\\u043e\\u0440\\u044e\\u044e\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u0432 \\u043d\\u0430\\u0441\\u0435\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u043f\\u0443\\u043d\\u043a\\u0442\\u0456 \\u043f\\u0440\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0432\\u0433\\u043e\\u0441\\u0442\\u0440\\u043e\\u043a\\u043e\\u0432\\u0456\\u0439 \\u0443\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u043e\\u0432\\u0446\\u0456.\", \"3\": \"\\u041f\\u043e\\u0432\\u0438\\u043d\\u043d\\u0456 \\u0432\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u043e\\u0432\\u043b\\u044e\\u0432\\u0430\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f \\u0437 \\u0434\\u0432\\u043e\\u0445 \\u0441\\u0442\\u043e\\u0440\\u0456\\u043d \\u043f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0436\\u0434\\u0436\\u043e\\u0457 \\u0447\\u0430\\u0441\\u0442\\u0438\\u043d\\u0438.\", \"4\": \"\\u0417\\u0430\\u0441\\u0442\\u043e\\u0441\\u043e\\u0432\\u0443\\u044e\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0437\\u0456 \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a\\u043e\\u043c \\u043e\\u0431\\u043c\\u0435\\u0436\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0448\\u0432\\u0438\\u0434\\u043a\\u043e\\u0441\\u0442\\u0456.\"}","correctAnswer":4,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc9167d"},"moduleNumber":108,"question":"Що спільного у цих двох дорожніх знаків?","answers":"{\"1\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u044f\\u044e\\u0442\\u044c \\u0437\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u043a\\u0443.\", \"2\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u044f\\u044e\\u0442\\u044c \\u043f\\u043e\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442 \\u043d\\u0430\\u043b\\u0456\\u0432\\u043e.\", \"3\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u044f\\u044e\\u0442\\u044c \\u0440\\u0443\\u0445 \\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043e.\", \"4\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u044f\\u044e\\u0442\\u044c \\u0441\\u0442\\u043e\\u044f\\u043d\\u043a\\u0443.\"}","correctAnswer":2,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc9167e"},"moduleNumber":109,"question":"Що спільного у цих двох дорожніх знаків?","answers":"{\"1\": \"\\u0406\\u043d\\u0444\\u043e\\u0440\\u043c\\u0443\\u044e\\u0442\\u044c \\u043f\\u0440\\u043e \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0437 \\u043e\\u0434\\u043d\\u043e\\u0441\\u0442\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u043d\\u0456\\u043c \\u0440\\u0443\\u0445\\u043e\\u043c.\", \"2\": \"\\u0406\\u043d\\u0444\\u043e\\u0440\\u043c\\u0443\\u044e\\u0442\\u044c \\u043f\\u0440\\u043e \\u0434\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u0456 \\u043d\\u0430\\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043a\\u0438 \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443.\", \"3\": \"\\u0406\\u043d\\u0444\\u043e\\u0440\\u043c\\u0443\\u044e\\u0442\\u044c \\u043f\\u0440\\u043e \\u0437\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u0456 \\u043d\\u0430\\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043a\\u0438 \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443.\", \"4\": \"\\u0406\\u043d\\u0444\\u043e\\u0440\\u043c\\u0443\\u044e\\u0442\\u044c \\u043f\\u0440\\u043e \\u0440\\u0443\\u0445 \\u043f\\u043e \\u043e\\u0434\\u043d\\u0456\\u0439 \\u0441\\u043c\\u0443\\u0437\\u0456.\"}","correctAnswer":4,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc9167f"},"moduleNumber":110,"question":"Що спільного у цих двох дорожніх знаків?","answers":"{\"1\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u044f\\u044e\\u0442\\u044c \\u0440\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442.\", \"2\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u044f\\u044e\\u0442\\u044c \\u0440\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442.\", \"3\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u044f\\u044e\\u0442\\u044c \\u043f\\u043e\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442 \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u043e\\u0440\\u0443\\u0447.\", \"4\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u044f\\u044e\\u0442\\u044c \\u043f\\u043e\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442 \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u043e\\u0440\\u0443\\u0447.\"}","correctAnswer":1,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91680"},"moduleNumber":111,"question":"Що спільного у цих двох дорожніх знаків?","answers":"{\"1\": \"\\u0406\\u043d\\u0444\\u043e\\u0440\\u043c\\u0443\\u044e\\u0442\\u044c \\u043f\\u0440\\u043e \\u0437\\u0443\\u0441\\u0442\\u0440\\u0456\\u0447\\u043d\\u0443 \\u0441\\u043c\\u0443\\u0433\\u0443 \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443 \\u0434\\u043b\\u044f \\u043c\\u0430\\u0440\\u0448\\u0440\\u0443\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445  \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0456\\u0432.\", \"2\": \"\\u0406\\u043d\\u0444\\u043e\\u0440\\u043c\\u0443\\u044e\\u0442\\u044c \\u043f\\u0440\\u043e \\u043f\\u043e\\u043f\\u0443\\u0442\\u043d\\u0443 \\u0441\\u043c\\u0443\\u0433\\u0443 \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443 \\u0434\\u043b\\u044f \\u043c\\u0430\\u0440\\u0448\\u0440\\u0443\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0456\\u0432.\", \"3\": \"\\u0406\\u043d\\u0444\\u043e\\u0440\\u043c\\u0443\\u044e\\u0442\\u044c \\u043f\\u0440\\u043e \\u0441\\u043c\\u0443\\u0433\\u0443 \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443 \\u0434\\u043b\\u044f \\u043c\\u0430\\u0440\\u0448\\u0440\\u0443\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0456\\u0432.\", \"4\": \"\\u0406\\u043d\\u0444\\u043e\\u0440\\u043c\\u0443\\u044e\\u0442\\u044c \\u043f\\u0440\\u043e \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0437 \\u043e\\u0434\\u043d\\u043e\\u0441\\u0442\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u043d\\u0456\\u043c \\u0440\\u0443\\u0445\\u043e\\u043c.\"}","correctAnswer":1,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91681"},"moduleNumber":112,"question":"Що спільного у цих двох дорожніх знаків?","answers":"{\"1\": \"\\u0412\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u043e\\u0432\\u043b\\u044e\\u044e\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u044f\\u043c\\u0438.\", \"2\": \"\\u0406\\u043d\\u0444\\u043e\\u0440\\u043c\\u0443\\u044e\\u0442\\u044c \\u043f\\u0440\\u043e \\u043a\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0456\\u0441\\u0442\\u044c \\u0441\\u043c\\u0443\\u0433 \\u043f\\u043e\\u043f\\u0443\\u0442\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u043d\\u0430\\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043a\\u0443.\", \"3\": \"\\u0406\\u043d\\u0444\\u043e\\u0440\\u043c\\u0443\\u044e\\u0442\\u044c \\u043f\\u0440\\u043e \\u043a\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0456\\u0441\\u0442\\u044c \\u0441\\u043c\\u0443\\u0433 \\u043d\\u0430 \\u043f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0437\\u043d\\u0456\\u0439 \\u0447\\u0430\\u0441\\u0442\\u0438\\u043d\\u0456.\", \"4\": \"\\u0412\\u043a\\u0430\\u0437\\u0443\\u044e\\u0442\\u044c \\u0434\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0440\\u0443\\u0445 \\u043f\\u043e \\u0441\\u043c\\u0443\\u0433\\u0430\\u0445.\"}","correctAnswer":3,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91682"},"moduleNumber":113,"question":"Що спільного у цих двох дорожніх знаків?","answers":"{\"1\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 1.\", \"2\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 2.\", \"3\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 3.\", \"4\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 4.\", \"5\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 5.\"}","correctAnswer":2,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91683"},"moduleNumber":114,"question":"Який із зображених дорожніх знаків позначає кінець зони стоянки?","answers":"{\"1\": \"\\u0417\\u0456 \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a\\u043e\\u043c 1.\", \"2\": \"\\u0417\\u0456 \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a\\u043e\\u043c 2.\", \"3\": \"\\u0417\\u0456 \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a\\u043e\\u043c 3.\", \"4\": \"\\u0417\\u0456 \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a\\u043e\\u043c 4.\", \"5\": \"\\u0417\\u0456 \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a\\u043e\\u043c 5.\"}","correctAnswer":4,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91684"},"moduleNumber":115,"question":"З яким із дорожніх знаків можуть бути встановлені зображені  таблички?","answers":"{\"1\": \"\\u0422\\u0430\\u0431\\u043b\\u0438\\u0447\\u043a\\u0430 1.\", \"2\": \"\\u0422\\u0430\\u0431\\u043b\\u0438\\u0447\\u043a\\u0430 2.\", \"3\": \"\\u0422\\u0430\\u0431\\u043b\\u0438\\u0447\\u043a\\u0430 3.\", \"4\": \"\\u0422\\u0430\\u0431\\u043b\\u0438\\u0447\\u043a\\u0430 4.\", \"5\": \"\\u0423\\u0441\\u0456 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u043b\\u0456\\u0447\\u0435\\u043d\\u0456 \\u0432\\u0438\\u0449\\u0435 \\u0442\\u0430\\u0431\\u043b\\u0438\\u0447\\u043a\\u0438.\"}","correctAnswer":4,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91685"},"moduleNumber":116,"question":"Яка з табличок встановлюється із зображеним дорожнім знаком?","answers":"{\"1\": \"\\u0414\\u0430\\u0442\\u0443, \\u0437 \\u044f\\u043a\\u043e\\u0457 \\u043d\\u0430\\u0431\\u0443\\u0432\\u0430\\u044e\\u0442\\u044c \\u0447\\u0438\\u043d\\u043d\\u043e\\u0441\\u0442\\u0456 \\u0432\\u0438\\u043c\\u043e\\u0433\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a\\u0430, \\u0437 \\u044f\\u043a\\u0438\\u043c \\u0432\\u043e\\u043d\\u0430  \\u0432\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u043e\\u0432\\u043b\\u0435\\u043d\\u0430.\", \"2\": \"\\u0414\\u0430\\u0442\\u0443, \\u0434\\u043e \\u044f\\u043a\\u043e\\u0457 \\u0434\\u0456\\u0454 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u0456\\u0439 \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a, \\u0437 \\u044f\\u043a\\u0438\\u043c \\u0432\\u043e\\u043d\\u0430 \\u0432\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u043e\\u0432\\u043b\\u0435\\u043d\\u0430.\"}","correctAnswer":5,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91686"},"moduleNumber":117,"question":"Зображена табличка вказує:","answers":"{\"1\": \"\\u0422\\u0430\\u0431\\u043b\\u0438\\u0447\\u043a\\u0430 1.\", \"2\": \"\\u0422\\u0430\\u0431\\u043b\\u0438\\u0447\\u043a\\u0430 2.\", \"3\": \"\\u0422\\u0430\\u0431\\u043b\\u0438\\u0447\\u043a\\u0430 3.\", \"4\": \"\\u0422\\u0430\\u0431\\u043b\\u0438\\u0447\\u043a\\u0430 4.\", \"5\": \"\\u0422\\u0430\\u0431\\u043b\\u0438\\u0447\\u043a\\u0430 5.\"}","correctAnswer":1,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91687"},"moduleNumber":118,"question":"Яка із зображених табличок дозволяє стоянку всіх транспортних  засобів способом, вказаним на ній?","answers":"{\"1\": \"\\u0421\\u043f\\u043e\\u0441\\u0456\\u0431 \\u043f\\u043e\\u0441\\u0442\\u0430\\u0432\\u043b\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f, \\u0430 \\u0442\\u0430\\u043a\\u043e\\u0436 \\u0432\\u0438\\u0434 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0443, \\u044f\\u043a\\u0438\\u0439 \\u043c\\u043e\\u0436\\u0435 \\u0431\\u0443\\u0442\\u0438  \\u043f\\u043e\\u0441\\u0442\\u0430\\u0432\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e \\u043d\\u0430 \\u0441\\u0442\\u043e\\u044f\\u043d\\u043a\\u0443.\", \"2\": \"\\u0412\\u0438\\u0434 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0443, \\u044f\\u043a\\u0438\\u0439 \\u043c\\u043e\\u0436\\u0435 \\u0431\\u0443\\u0442\\u0438 \\u043f\\u043e\\u0441\\u0442\\u0430\\u0432\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e \\u043d\\u0430 \\u0441\\u0442\\u043e\\u044f\\u043d\\u043a\\u0443.\", \"3\": \"\\u0421\\u043f\\u043e\\u0441\\u0456\\u0431 \\u043f\\u043e\\u0441\\u0442\\u0430\\u0432\\u043b\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0443 \\u043d\\u0430 \\u0441\\u0442\\u043e\\u044f\\u043d\\u043a\\u0443.\"}","correctAnswer":3,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91688"},"moduleNumber":119,"question":"Зображені таблички, що встановлюються з відповідними дорожніми  знаками, вказують:","answers":"{\"1\": \"\\u0422\\u0435, \\u0449\\u043e \\u0441\\u0442\\u043e\\u044f\\u043d\\u043a\\u0443 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0456\\u0432 \\u0434\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e \\u043b\\u0438\\u0448\\u0435 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434\\u043d\\u044c\\u043e\\u044e  \\u0447\\u0430\\u0441\\u0442\\u0438\\u043d\\u043e\\u044e \\u0434\\u043e \\u0431\\u043e\\u0440\\u0434\\u044e\\u0440\\u0443.\", \"2\": \"\\u0422\\u0435, \\u0449\\u043e \\u0437\\u0430\\u043b\\u0438\\u0448\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043d\\u0430 \\u0441\\u0442\\u043e\\u044f\\u043d\\u043a\\u0443 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0456 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e \\u043b\\u0438\\u0448\\u0435 \\u0437  \\u043d\\u0435\\u043f\\u0440\\u0430\\u0446\\u044e\\u044e\\u0447\\u0438\\u043c \\u0434\\u0432\\u0438\\u0433\\u0443\\u043d\\u043e\\u043c.\", \"3\": \"\\u0422\\u0435, \\u0449\\u043e \\u0437\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e \\u0441\\u0442\\u043e\\u044f\\u043d\\u043a\\u0443 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0456\\u0432 \\u0437 \\u043f\\u0456\\u0434\\u0432\\u0438\\u0449\\u0435\\u043d\\u043e\\u044e \\u0434\\u0438\\u043c\\u043d\\u0456\\u0441\\u0442\\u044e \\u0432\\u0456\\u0434\\u043f\\u0440\\u0430\\u0446\\u044c\\u043e\\u0432\\u0430\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0433\\u0430\\u0437\\u0456\\u0432.\"}","correctAnswer":1,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91689"},"moduleNumber":120,"question":"Зображена табличка, яка встановлюється зі знаками «Місце стоянки» або «Зона стоянки», вказує:","answers":"{\"1\": \"\\u0422\\u0430\\u0431\\u043b\\u0438\\u0447\\u043a\\u0430 1.\", \"2\": \"\\u0422\\u0430\\u0431\\u043b\\u0438\\u0447\\u043a\\u0430 2.\", \"3\": \"\\u0422\\u0430\\u0431\\u043b\\u0438\\u0447\\u043a\\u0430 3.\", \"4\": \"\\u0422\\u0430\\u0431\\u043b\\u0438\\u0447\\u043a\\u0430 4.\", \"5\": \"\\u0422\\u0430\\u0431\\u043b\\u0438\\u0447\\u043a\\u0430 5.\"}","correctAnswer":2,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc9168a"},"moduleNumber":121,"question":"Яка із\u0009зображених табличок вказує, що\u0009дозволено залишати транспортні засоби лише з непрацюючим двигуном?","answers":"{\"1\": \"\\u041a\\u0456\\u043d\\u0435\\u0446\\u044c \\u0437\\u043e\\u043d\\u0438 \\u0434\\u0456\\u0457 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a\\u0430, \\u0437 \\u044f\\u043a\\u0438\\u043c \\u0432\\u043e\\u043d\\u0430 \\u0432\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u043e\\u0432\\u043b\\u0435\\u043d\\u0430.\", \"2\": \"\\u0421\\u043c\\u0443\\u0433\\u0443 \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443, \\u043d\\u0430 \\u044f\\u043a\\u0443 \\u043f\\u043e\\u0448\\u0438\\u0440\\u044e\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u0434\\u0456\\u044f \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a\\u0430 \\u0430\\u0431\\u043e \\u0441\\u0432\\u0456\\u0442\\u043b\\u043e\\u0444\\u043e\\u0440\\u0430, \\u0437 \\u044f\\u043a\\u0438\\u043c \\u0432\\u043e\\u043d\\u0430 \\u0432\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u043e\\u0432\\u043b\\u0435\\u043d\\u0430.\", \"3\": \"\\u041f\\u043e\\u0447\\u0430\\u0442\\u043e\\u043a \\u0437\\u043e\\u043d\\u0438 \\u0434\\u0456\\u0457 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a\\u0430, \\u0437 \\u044f\\u043a\\u0438\\u043c \\u0432\\u043e\\u043d\\u0430 \\u0432\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u043e\\u0432\\u043b\\u0435\\u043d\\u0430.\"}","correctAnswer":3,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc9168b"},"moduleNumber":122,"question":"Зображена табличка визначає:","answers":"{\"1\": \"\\u0417\\u0456 \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a\\u043e\\u043c 1.\", \"2\": \"\\u0417\\u0456 \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a\\u043e\\u043c 2.\", \"3\": \"\\u0417\\u0456 \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a\\u043e\\u043c 3.\", \"4\": \"\\u0417\\u0456 \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a\\u043e\\u043c 4.\", \"5\": \"\\u0417\\u0456 \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a\\u043e\\u043c 5.\"}","correctAnswer":2,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc9168c"},"moduleNumber":123,"question":"З яким із дорожніх знаків може бути встановлена зображена табличка?","answers":"{\"1\": \"\\u0427\\u0430\\u0441 \\u0434\\u0456\\u0457 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a\\u0430, \\u0437 \\u044f\\u043a\\u0438\\u043c \\u0432\\u043e\\u043d\\u0430 \\u0432\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u043e\\u0432\\u043b\\u0435\\u043d\\u0430.\", \"2\": \"\\u0422\\u0435, \\u0449\\u043e \\u043f\\u043e\\u0441\\u043b\\u0443\\u0433\\u0438 \\u043d\\u0430\\u0434\\u0430\\u044e\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u043b\\u0438\\u0448\\u0435 \\u0437\\u0430 \\u043f\\u043b\\u0430\\u0442\\u0443.\", \"3\": \"\\u0417\\u043e\\u043d\\u0443 \\u0434\\u0456\\u0457 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a\\u0430, \\u0437 \\u044f\\u043a\\u0438\\u043c \\u0432\\u043e\\u043d\\u0430 \\u0432\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u043e\\u0432\\u043b\\u0435\\u043d\\u0430.\"}","correctAnswer":3,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc9168d"},"moduleNumber":124,"question":"Зображена табличка вказує:","answers":"{\"1\": \"\\u0417\\u0456 \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a\\u043e\\u043c 1.\", \"2\": \"\\u0417\\u0456 \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a\\u043e\\u043c 2.\", \"3\": \"\\u0417\\u0456 \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a\\u043e\\u043c 3.\", \"4\": \"\\u0417\\u0456 \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a\\u043e\\u043c 4.\", \"5\": \"\\u0417\\u0456 \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a\\u043e\\u043c 5.\"}","correctAnswer":2,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc9168e"},"moduleNumber":125,"question":"З яким із дорожніх знаків може бути встановлена зображена табличка?","answers":"{\"1\": \"\\u0412\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u043e\\u0432\\u043b\\u044e\\u044e\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u043d\\u0430 \\u0422-\\u043f\\u043e\\u0434\\u0456\\u0431\\u043d\\u0438\\u0445 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u044f\\u0445.\", \"2\": \"\\u041d\\u0435 \\u0437\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u044f\\u044e\\u0442\\u044c \\u043f\\u043e\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442 \\u043d\\u0430\\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u043e.\", \"3\": \"\\u0417\\u0430\\u0432\\u0436\\u0434\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u044f\\u044e\\u0442\\u044c \\u0440\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442.\", \"4\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u044f\\u044e\\u0442\\u044c \\u0440\\u0443\\u0445 \\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043e \\u0434\\u043b\\u044f \\u043c\\u0430\\u0440\\u0448\\u0440\\u0443\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0456\\u0432.\"}","correctAnswer":4,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc9168f"},"moduleNumber":126,"question":"Що спільного у цих двох дорожніх знаків?","answers":"{\"1\": \"\\u041f\\u0440\\u043e \\u043f\\u043e\\u0447\\u0430\\u0442\\u043e\\u043a \\u0441\\u043c\\u0443\\u0433\\u0438 \\u0433\\u0430\\u043b\\u044c\\u043c\\u0443\\u0432\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u0437 \\u043b\\u0456\\u0432\\u043e\\u0433\\u043e \\u0431\\u043e\\u043a\\u0443.\", \"2\": \"\\u041f\\u0440\\u043e \\u043f\\u043e\\u0447\\u0430\\u0442\\u043e\\u043a \\u0434\\u043e\\u0434\\u0430\\u0442\\u043a\\u043e\\u0432\\u043e\\u0457 \\u0441\\u043c\\u0443\\u0433\\u0438 \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443 \\u043d\\u0430 \\u043f\\u0456\\u0434\\u0439\\u043e\\u043c\\u0456, \\u043a\\u043e\\u043b\\u0438 \\u043f\\u043e\\u0442\\u0440\\u0456\\u0431\\u043d\\u043e \\u0432\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u043e\\u0432\\u0438\\u0442\\u0438  \\u043c\\u0456\\u043d\\u0456\\u043c\\u0430\\u043b\\u044c\\u043d\\u043e \\u0434\\u043e\\u043f\\u0443\\u0441\\u0442\\u0438\\u043c\\u0443 \\u0448\\u0432\\u0438\\u0434\\u043a\\u0456\\u0441\\u0442\\u044c \\u043d\\u0430 \\u043b\\u0456\\u0432\\u0456\\u0439 \\u0441\\u043c\\u0443\\u0437\\u0456.\", \"3\": \"\\u041f\\u0440\\u043e \\u0434\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u0456 \\u043d\\u0430\\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043a\\u0438 \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0456\\u0432 \\u043d\\u0430 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u0456.\", \"4\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1 \\u0456 2.\"}","correctAnswer":2,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91690"},"moduleNumber":127,"question":"Зображений дорожній знак інформує:","answers":"{\"1\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u0456 \\u043d\\u0430\\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043a\\u0438 \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443 \\u043d\\u0430 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u0456.\", \"2\": \"\\u0414\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0438, \\u044f\\u043a\\u0456 \\u043d\\u0435 \\u043c\\u0430\\u044e\\u0442\\u044c \\u043d\\u0430\\u0441\\u043a\\u0440\\u0456\\u0437\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u043f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0437\\u0434\\u0443.\", \"3\": \"\\u0414\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0438, \\u0440\\u0443\\u0445 \\u043f\\u043e \\u044f\\u043a\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e.\"}","correctAnswer":2,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91691"},"moduleNumber":128,"question":"Зображений дорожній знак вказує:","answers":"{\"1\": \"\\u041d\\u0435 \\u043f\\u043e\\u0432\\u0438\\u043d\\u043d\\u0456.\", \"2\": \"\\u041f\\u043e\\u0432\\u0438\\u043d\\u043d\\u0456.\"}","correctAnswer":2,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91692"},"moduleNumber":129,"question":"Чи повинні Ви під час руху прямо дати дорогу мотоциклу?","answers":"{\"1\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 1.\", \"2\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 2.\", \"3\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 3.\", \"4\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 4.\", \"5\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 5.\"}","correctAnswer":2,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91693"},"moduleNumber":130,"question":"Який із зображених дорожніх знаків вказує рекомендовану швидкість  руху?","answers":"{\"1\": \"\\u0417\\u0430\\u0437\\u043d\\u0430\\u0447\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0448\\u0432\\u0438\\u0434\\u043a\\u043e\\u0441\\u0442\\u0456, \\u0437 \\u044f\\u043a\\u043e\\u044e \\u0440\\u0435\\u043a\\u043e\\u043c\\u0435\\u043d\\u0434\\u0443\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u0440\\u0443\\u0445 \\u043d\\u0430 \\u0434\\u0430\\u043d\\u0456\\u0439 \\u0434\\u0456\\u043b\\u044f\\u043d\\u0446\\u0456 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0438.\", \"2\": \"\\u0417\\u0430\\u0437\\u043d\\u0430\\u0447\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u043e\\u0431\\u043c\\u0435\\u0436\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u043c\\u0430\\u043a\\u0441\\u0438\\u043c\\u0430\\u043b\\u044c\\u043d\\u043e\\u0457 \\u0448\\u0432\\u0438\\u0434\\u043a\\u043e\\u0441\\u0442\\u0456 \\u043d\\u0430 \\u0434\\u0430\\u043d\\u0456\\u0439 \\u0434\\u0456\\u043b\\u044f\\u043d\\u0446\\u0456 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0438.\"}","correctAnswer":2,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91694"},"moduleNumber":131,"question":"Зображений дорожній знак застосовується для:","answers":"{\"1\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 1.\", \"2\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 2.\", \"3\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 3.\", \"4\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 4.\", \"5\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 5.\"}","correctAnswer":1,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91695"},"moduleNumber":132,"question":"Який із зображених дорожніх знаків інформує про початок житлової  зони?","answers":"{\"1\": \"\\u041f\\u0440\\u043e \\u0432'\\u0457\\u0437\\u0434 \\u043d\\u0430 \\u0442\\u0435\\u0440\\u0438\\u0442\\u043e\\u0440\\u0456\\u044e, \\u044f\\u043a\\u0430 \\u0454 \\u043f\\u0456\\u0448\\u043e\\u0445\\u0456\\u0434\\u043d\\u043e\\u044e \\u0437\\u043e\\u043d\\u043e\\u044e.\", \"2\": \"\\u041f\\u0440\\u043e \\u0432'\\u0457\\u0437\\u0434 \\u043d\\u0430 \\u043f\\u0440\\u0438\\u043b\\u0435\\u0433\\u043b\\u0443 \\u0442\\u0435\\u0440\\u0438\\u0442\\u043e\\u0440\\u0456\\u044e.\", \"3\": \"\\u041f\\u0440\\u043e \\u0432'\\u0457\\u0437\\u0434 \\u043d\\u0430 \\u0442\\u0435\\u0440\\u0438\\u0442\\u043e\\u0440\\u0456\\u044e, \\u0449\\u043e \\u0454 \\u0436\\u0438\\u0442\\u043b\\u043e\\u0432\\u043e\\u044e \\u0437\\u043e\\u043d\\u043e\\u044e.\", \"4\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1 \\u0456 3.\"}","correctAnswer":5,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91696"},"moduleNumber":133,"question":"Про що інформує зображений дорожній знак?","answers":"{\"1\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 1.\", \"2\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 2.\", \"3\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 3.\", \"4\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 4.\", \"5\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 5.\"}","correctAnswer":3,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91697"},"moduleNumber":134,"question":"Який із зображених дорожніх знаків позначає кінець житлової зони?","answers":"{\"1\": \"\\u041f\\u0440\\u043e \\u0432'\\u0457\\u0437\\u0434 \\u043d\\u0430 \\u0442\\u0435\\u0440\\u0438\\u0442\\u043e\\u0440\\u0456\\u044e, \\u044f\\u043a\\u0430 \\u0454 \\u043f\\u0456\\u0448\\u043e\\u0445\\u0456\\u0434\\u043d\\u043e\\u044e \\u0437\\u043e\\u043d\\u043e\\u044e.\", \"2\": \"\\u041f\\u0440\\u043e \\u0432'\\u0457\\u0437\\u0434 \\u043d\\u0430 \\u043f\\u0440\\u0438\\u043b\\u0435\\u0433\\u043b\\u0443 \\u0442\\u0435\\u0440\\u0438\\u0442\\u043e\\u0440\\u0456\\u044e.\", \"3\": \"\\u041f\\u0440\\u043e \\u0432'\\u0457\\u0437\\u0434 \\u043d\\u0430 \\u0442\\u0435\\u0440\\u0438\\u0442\\u043e\\u0440\\u0456\\u044e, \\u0449\\u043e \\u0454 \\u0436\\u0438\\u0442\\u043b\\u043e\\u0432\\u043e\\u044e \\u0437\\u043e\\u043d\\u043e\\u044e.\", \"4\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1 \\u0456 3.\"}","correctAnswer":2,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91698"},"moduleNumber":135,"question":"Про що інформує зображений дорожній знак?","answers":"{\"1\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e.\", \"2\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e.\"}","correctAnswer":1,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91699"},"moduleNumber":136,"question":"Чи дозволено Вам рух прямо в зображеній ситуації?","answers":"{\"1\": \"\\u0420\\u0435\\u043a\\u043e\\u043c\\u0435\\u043d\\u0434\\u043e\\u0432\\u0430\\u043d\\u0438\\u0439 \\u043d\\u0430\\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043e\\u043a \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443 \\u0434\\u043b\\u044f \\u0432\\u0430\\u043d\\u0442\\u0430\\u0436\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u0456\\u0432.\", \"2\": \"\\u0420\\u0435\\u043a\\u043e\\u043c\\u0435\\u043d\\u0434\\u043e\\u0432\\u0430\\u043d\\u0438\\u0439 \\u043d\\u0430\\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043e\\u043a \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443 \\u0434\\u043b\\u044f \\u0441\\u0430\\u043c\\u043e\\u0445\\u0456\\u0434\\u043d\\u0438\\u0445 \\u043c\\u0430\\u0448\\u0438\\u043d.\", \"3\": \"\\u041e\\u0431\\u043e\\u0432'\\u044f\\u0437\\u043a\\u043e\\u0432\\u0456 \\u043d\\u0430\\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043a\\u0438 \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443 \\u0434\\u043b\\u044f \\u0432\\u0430\\u043d\\u0442\\u0430\\u0436\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u0456\\u0432 \\u0456 \\u0441\\u0430\\u043c\\u043e\\u0445\\u0456\\u0434\\u043d\\u0438\\u0445 \\u043c\\u0430\\u0448\\u0438\\u043d.\", \"4\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1 \\u0456 2.\"}","correctAnswer":1,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc9169a"},"moduleNumber":137,"question":"Зображені дорожні знаки вказують:","answers":"{\"1\": \"\\u0417\\u043e\\u043d\\u0443 \\u0437\\u0430 \\u0434\\u043e\\u0432\\u0436\\u0438\\u043d\\u043e\\u044e \\u0434\\u043b\\u044f \\u0440\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442\\u0443 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0456\\u0432; \\u043f\\u043e\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442 \\u043b\\u0456\\u0432\\u043e\\u0440\\u0443\\u0447 \\u0443  \\u0442\\u0430\\u043a\\u043e\\u043c\\u0443 \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u0456 \\u0434\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e.\", \"2\": \"\\u0417\\u043e\\u043d\\u0443 \\u0437\\u0430 \\u0434\\u043e\\u0432\\u0436\\u0438\\u043d\\u043e\\u044e \\u0434\\u043b\\u044f \\u0440\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442\\u0443 \\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0432\\u0430\\u043d\\u0442\\u0430\\u0436\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0456\\u0432; \\u043f\\u043e\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442 \\u043b\\u0456\\u0432\\u043e\\u0440\\u0443\\u0447 \\u0443 \\u0442\\u0430\\u043a\\u043e\\u043c\\u0443 \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u0456 \\u0437\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e.\", \"3\": \"\\u0417\\u043e\\u043d\\u0443 \\u0437\\u0430 \\u0434\\u043e\\u0432\\u0436\\u0438\\u043d\\u043e\\u044e \\u0434\\u043b\\u044f \\u0440\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442\\u0443 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0456\\u0432; \\u043f\\u043e\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442 \\u043b\\u0456\\u0432\\u043e\\u0440\\u0443\\u0447 \\u0443  \\u0442\\u0430\\u043a\\u043e\\u043c\\u0443 \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u0456 \\u0437\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e.\"}","correctAnswer":4,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc9169b"},"moduleNumber":138,"question":"Зображений дорожній знак позначає:","answers":"{\"1\": \"\\u041f\\u0440\\u043e \\u043f\\u043e\\u0447\\u0430\\u0442\\u043e\\u043a \\u0441\\u043c\\u0443\\u0433\\u0438 \\u0433\\u0430\\u043b\\u044c\\u043c\\u0443\\u0432\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u0437 \\u043b\\u0456\\u0432\\u043e\\u0433\\u043e \\u0431\\u043e\\u043a\\u0443.\", \"2\": \"\\u041f\\u0440\\u043e \\u0434\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u0456 \\u043d\\u0430\\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043a\\u0438 \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0456\\u0432 \\u043d\\u0430 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u0456.\", \"3\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1 \\u0456 2.\"}","correctAnswer":3,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc9169c"},"moduleNumber":139,"question":"Зображений дорожній знак інформує:","answers":"{\"1\": \"\\u041f\\u0440\\u043e \\u043d\\u0430\\u044f\\u0432\\u043d\\u0456\\u0441\\u0442\\u044c \\u0441\\u043c\\u0443\\u0433\\u0438 \\u0434\\u043b\\u044f \\u0440\\u043e\\u0437\\u0433\\u043e\\u043d\\u0443 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0456\\u0432, \\u044f\\u043a\\u0430 \\u043f\\u0440\\u0438\\u043b\\u044f\\u0433\\u0430\\u0454 \\u0437 \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u043e\\u0433\\u043e \\u0431\\u043e\\u043a\\u0443 \\u0434\\u043e \\u043f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0437\\u043d\\u043e\\u0457 \\u0447\\u0430\\u0441\\u0442\\u0438\\u043d\\u0438.\", \"2\": \"\\u041f\\u0440\\u043e \\u043f\\u0440\\u0438\\u043b\\u044f\\u0433\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u0441\\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u0430 \\u0434\\u043e \\u043f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0437\\u043d\\u043e\\u0457 \\u0447\\u0430\\u0441\\u0442\\u0438\\u043d\\u0438 \\u0441\\u043c\\u0443\\u0433\\u0438, \\u043f\\u043e \\u044f\\u043a\\u0456\\u0439 \\u0437\\u0434\\u0456\\u0439\\u0441\\u043d\\u044e\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u0440\\u0443\\u0445 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0456\\u0432 \\u0443 \\u0442\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0436 \\u043d\\u0430\\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043a\\u0443.\", \"3\": \"\\u041f\\u0440\\u043e \\u0437\\u0430\\u043a\\u0456\\u043d\\u0447\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0434\\u043e\\u0434\\u0430\\u0442\\u043a\\u043e\\u0432\\u043e\\u0457 \\u0441\\u043c\\u0443\\u0433\\u0438 \\u0430\\u0431\\u043e \\u0441\\u043c\\u0443\\u0433\\u0438 \\u0440\\u043e\\u0437\\u0433\\u043e\\u043d\\u0443 \\u0441\\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u0430.\"}","correctAnswer":1,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc9169d"},"moduleNumber":140,"question":"Зображений дорожній знак інформує:","answers":"{\"1\": \"\\u041f\\u0440\\u043e \\u043f\\u0440\\u0438\\u043b\\u044f\\u0433\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u0441\\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u0430 \\u0434\\u043e \\u043f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0437\\u043d\\u043e\\u0457 \\u0447\\u0430\\u0441\\u0442\\u0438\\u043d\\u0438 \\u0441\\u043c\\u0443\\u0433\\u0438, \\u043f\\u043e \\u044f\\u043a\\u0456\\u0439 \\u0437\\u0434\\u0456\\u0439\\u0441\\u043d\\u044e\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u0440\\u0443\\u0445 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0456\\u0432 \\u0443 \\u0442\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0436 \\u043d\\u0430\\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043a\\u0443.\", \"2\": \"\\u041f\\u0440\\u043e \\u0437\\u0430\\u043a\\u0456\\u043d\\u0447\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0441\\u043c\\u0443\\u0433\\u0438 \\u0434\\u043b\\u044f \\u0440\\u043e\\u0437\\u0433\\u043e\\u043d\\u0443.\", \"3\": \"\\u041f\\u0440\\u043e \\u0437\\u0430\\u043a\\u0456\\u043d\\u0447\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0441\\u043c\\u0443\\u0433\\u0438, \\u043f\\u0440\\u0438\\u0437\\u043d\\u0430\\u0447\\u0435\\u043d\\u043e\\u0457 \\u0434\\u043b\\u044f \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443 \\u0432 \\u0434\\u0430\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u043d\\u0430\\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043a\\u0443.\", \"4\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 2 \\u0456 3.\"}","correctAnswer":3,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc9169e"},"moduleNumber":141,"question":"Зображений дорожній знак інформує:","answers":"{\"1\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 1.\", \"2\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 2.\", \"3\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 3.\", \"4\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 4.\", \"5\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 5.\"}","correctAnswer":3,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc9169f"},"moduleNumber":142,"question":"Який із зображених дорожніх знаків інформує водіїв про місце, де смуга для розгону прилягає до основної смуги руху на одному рівні з правого боку?","answers":"{\"1\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 1.\", \"2\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 2.\", \"3\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 3.\", \"4\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 4.\", \"5\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 5.\"}","correctAnswer":5,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc916a0"},"moduleNumber":143,"question":"Який із зображених дорожніх знаків інформує про те, що додаткова смуга руху прилягає до основної смуги руху на одному рівні з правого боку?","answers":"{\"1\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 1.\", \"2\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 2.\", \"3\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 3.\", \"4\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 4.\", \"5\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 5.\"}","correctAnswer":4,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc916a1"},"moduleNumber":144,"question":"Який із зображених дорожніх знаків показує напрямок об'їзду закритої  для руху ділянки проїзної частини на дорозі з розділювальною смугою?","answers":"{\"1\": \"\\u041f\\u0440\\u043e \\u043d\\u0430\\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043e\\u043a \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443 \\u0434\\u043b\\u044f \\u043f\\u043e\\u0432\\u0435\\u0440\\u043d\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u043d\\u0430 \\u043f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0437\\u043d\\u0443 \\u0447\\u0430\\u0441\\u0442\\u0438\\u043d\\u0443 \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u043e\\u0440\\u0443\\u0447 \\u043f\\u0456\\u0441\\u043b\\u044f \\u043e\\u0431'\\u0457\\u0437\\u0434\\u0443 \\u0437\\u0430\\u043a\\u0440\\u0438\\u0442\\u043e\\u0457 \\u0434\\u043b\\u044f \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443 \\u0434\\u0456\\u043b\\u044f\\u043d\\u043a\\u0438 \\u043f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0437\\u043d\\u043e\\u0457 \\u0447\\u0430\\u0441\\u0442\\u0438\\u043d\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0438 \\u0437 \\u0440\\u043e\\u0437\\u0434\\u0456\\u043b\\u044e\\u0432\\u0430\\u043b\\u044c\\u043d\\u043e\\u044e \\u0441\\u043c\\u0443\\u0433\\u043e\\u044e.\", \"2\": \"\\u041f\\u0440\\u043e \\u043c\\u0430\\u0440\\u0448\\u0440\\u0443\\u0442 \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443 \\u043d\\u0430 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u0456 \\u0432 \\u0440\\u0430\\u0437\\u0456 \\u0437\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0438 \\u043e\\u043a\\u0440\\u0435\\u043c\\u0438\\u0445 \\u043c\\u0430\\u043d\\u0435\\u0432\\u0440\\u0456\\u0432 \\u0430\\u0431\\u043e \\u043f\\u0440\\u043e \\u0434\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u0456 \\u043d\\u0430\\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043a\\u0438 \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443 \\u043d\\u0430 \\u0441\\u043a\\u043b\\u0430\\u0434\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u0456.\", \"3\": \"\\u041f\\u0440\\u043e \\u043c\\u0430\\u0440\\u0448\\u0440\\u0443\\u0442 \\u043e\\u0431'\\u0457\\u0437\\u0434\\u0443 \\u0434\\u0456\\u043b\\u044f\\u043d\\u043a\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0438, \\u044f\\u043a\\u0430 \\u0442\\u0438\\u043c\\u0447\\u0430\\u0441\\u043e\\u0432\\u043e \\u0437\\u0430\\u043a\\u0440\\u0438\\u0442\\u0430 \\u0434\\u043b\\u044f \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443.\"}","correctAnswer":2,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc916a2"},"moduleNumber":145,"question":"Зображений дорожній знак інформує:","answers":"{\"1\": \"\\u041f\\u0440\\u043e \\u043d\\u0430\\u0431\\u043b\\u0438\\u0436\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0434\\u043e \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u044f.\", \"2\": \"\\u041f\\u0440\\u043e \\u043d\\u0430\\u0431\\u043b\\u0438\\u0436\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0434\\u043e \\u043f\\u043e\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442\\u0443 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0438, \\u043d\\u0430 \\u044f\\u043a\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0454 \\u0432'\\u0457\\u0437\\u0434 \\u043d\\u0430 \\u043f\\u0440\\u0438\\u043b\\u0435\\u0433\\u043b\\u0443 \\u0442\\u0435\\u0440\\u0438\\u0442\\u043e\\u0440\\u0456\\u044e.\", \"3\": \"\\u041f\\u0440\\u043e \\u0440\\u043e\\u0437\\u0442\\u0430\\u0448\\u0443\\u0432\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u0441\\u043c\\u0443\\u0433\\u0438, \\u0441\\u043f\\u0435\\u0446\\u0456\\u0430\\u043b\\u044c\\u043d\\u043e \\u043f\\u0456\\u0434\\u0433\\u043e\\u0442\\u043e\\u0432\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e\\u0457 \\u0434\\u043b\\u044f \\u0430\\u0432\\u0430\\u0440\\u0456\\u0439\\u043d\\u043e\\u0457 \\u0437\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u043a\\u0438 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0456\\u0432 \\u0443 \\u0440\\u0430\\u0437\\u0456 \\u0432\\u0456\\u0434\\u043c\\u043e\\u0432\\u0438 \\u0433\\u0430\\u043b\\u044c\\u043c\\u0456\\u0432\\u043d\\u043e\\u0457 \\u0441\\u0438\\u0441\\u0442\\u0435\\u043c\\u0438.\", \"4\": \"\\u041f\\u0440\\u043e \\u043f\\u043e\\u0447\\u0430\\u0442\\u043e\\u043a \\u0441\\u043c\\u0443\\u0433\\u0438 \\u0433\\u0430\\u043b\\u044c\\u043c\\u0443\\u0432\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f.\"}","correctAnswer":1,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc916a3"},"moduleNumber":146,"question":"Зображений дорожній знак інформує","answers":"{\"1\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 1.\", \"2\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 2.\", \"3\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 3.\", \"4\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 4.\", \"5\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 5.\"}","correctAnswer":3,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc916a4"},"moduleNumber":147,"question":"Який із зображених дорожніх знаків позначає кінець пішохідної зони?","answers":"{\"1\": \"\\u041c\\u0456\\u0441\\u0446\\u044f, \\u043f\\u0440\\u0438\\u0437\\u043d\\u0430\\u0447\\u0435\\u043d\\u0456 \\u0434\\u043b\\u044f \\u043e\\u0440\\u0433\\u0430\\u043d\\u0456\\u0437\\u043e\\u0432\\u0430\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u043e\\u0434\\u0443 \\u043f\\u0456\\u0448\\u043e\\u0445\\u043e\\u0434\\u0430\\u043c\\u0438 \\u043f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0437\\u043d\\u043e\\u0457  \\u0447\\u0430\\u0441\\u0442\\u0438\\u043d\\u0438.\", \"2\": \"\\u041f\\u0456\\u0434\\u0437\\u0435\\u043c\\u043d\\u0456 \\u043f\\u0456\\u0448\\u043e\\u0445\\u0456\\u0434\\u043d\\u0456 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u043e\\u0434\\u0438.\", \"3\": \"\\u041d\\u0430\\u0434\\u0437\\u0435\\u043c\\u043d\\u0456 \\u043f\\u0456\\u0448\\u043e\\u0445\\u0456\\u0434\\u043d\\u0456 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u043e\\u0434\\u0438.\", \"4\": \"\\u041f\\u0456\\u0448\\u043e\\u0445\\u0456\\u0434\\u043d\\u0456 \\u0434\\u043e\\u0440\\u0456\\u0436\\u043a\\u0438.\"}","correctAnswer":1,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc916a5"},"moduleNumber":148,"question":"Зображеними дорожніми знаками позначаються:","answers":"{\"1\": \"\\u041f\\u0440\\u043e \\u043c\\u043e\\u0436\\u043b\\u0438\\u0432\\u0456\\u0441\\u0442\\u044c \\u0432\\u0438\\u043a\\u043e\\u0440\\u0438\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0438.\", \"2\": \"\\u041f\\u0440\\u043e \\u0432\\u0456\\u0434\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u044c \\u0434\\u043e \\u043d\\u0430\\u0441\\u0435\\u043b\\u0435\\u043d\\u0438\\u0445 \\u043f\\u0443\\u043d\\u043a\\u0442\\u0456\\u0432.\", \"3\": \"\\u041f\\u0440\\u043e \\u0448\\u0432\\u0438\\u0434\\u043a\\u0456\\u0441\\u043d\\u0456 \\u043e\\u0431\\u043c\\u0435\\u0436\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f, \\u0449\\u043e \\u0437\\u0430\\u043f\\u0440\\u043e\\u0432\\u0430\\u0434\\u0436\\u0443\\u044e\\u0442\\u044c \\u043d\\u0430 \\u0434\\u0430\\u043d\\u0456\\u0439 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0437\\u0456.\", \"4\": \"\\u041f\\u0440\\u043e \\u0437\\u0430\\u0433\\u0430\\u043b\\u044c\\u043d\\u0456 \\u043e\\u0431\\u043c\\u0435\\u0436\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0448\\u0432\\u0438\\u0434\\u043a\\u043e\\u0441\\u0442\\u0456 \\u043d\\u0430 \\u0442\\u0435\\u0440\\u0438\\u0442\\u043e\\u0440\\u0456\\u0457 \\u0423\\u043a\\u0440\\u0430\\u0457\\u043d\\u0438.\"}","correctAnswer":1,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc916a6"},"moduleNumber":149,"question":"Зображений дорожній знак інформує:","answers":"{\"1\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 1.\", \"2\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 2.\", \"3\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 3.\", \"4\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 4.\", \"5\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 5.\"}","correctAnswer":4,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc916a7"},"moduleNumber":150,"question":"На якому із зображених дорожніх знаків може змінюватися  інформація?","answers":"{\"1\": \"\\u041d\\u0430 \\u0432\\u0441\\u0456\\u0445 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0430\\u0445 \\u0437\\u0430 \\u043c\\u0435\\u0436\\u0430\\u043c\\u0438 \\u043d\\u0430\\u0441\\u0435\\u043b\\u0435\\u043d\\u0438\\u0445 \\u043f\\u0443\\u043d\\u043a\\u0442\\u0456\\u0432.\", \"2\": \"\\u041d\\u0430 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0430\\u0445 \\u0434\\u043b\\u044f \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u0456\\u0432.\", \"3\": \"\\u041d\\u0430 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u0430\\u0433\\u0456\\u0441\\u0442\\u0440\\u0430\\u043b\\u044f\\u0445.\"}","correctAnswer":2,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc916a8"},"moduleNumber":151,"question":"Зображений дорожній знак встановлюється:","answers":"{\"1\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 1.\", \"2\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 2.\", \"3\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 3.\", \"4\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 4.\", \"5\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 5.\"}","correctAnswer":3,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc916a9"},"moduleNumber":152,"question":"Який із зображених дорожніх знаків встановлюється на  автомагістралі?","answers":"{\"1\": \"\\u041f\\u043e\\u0447\\u0430\\u0442\\u043e\\u043a \\u043d\\u0430\\u0441\\u0435\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u043f\\u0443\\u043d\\u043a\\u0442\\u0443, \\u0432 \\u044f\\u043a\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0434\\u0456\\u044e\\u0442\\u044c \\u0432\\u0438\\u043c\\u043e\\u0433\\u0438 \\u0434\\u0430\\u043d\\u0438\\u0445 \\u041f\\u0440\\u0430\\u0432\\u0438\\u043b, \\u0449\\u043e  \\u0432\\u0438\\u0437\\u043d\\u0430\\u0447\\u0430\\u044e\\u0442\\u044c \\u043f\\u043e\\u0440\\u044f\\u0434\\u043e\\u043a \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443 \\u0432 \\u043d\\u0430\\u0441\\u0435\\u043b\\u0435\\u043d\\u0438\\u0445 \\u043f\\u0443\\u043d\\u043a\\u0442\\u0430\\u0445.\", \"2\": \"\\u041f\\u043e\\u0447\\u0430\\u0442\\u043e\\u043a \\u043d\\u0430\\u0441\\u0435\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u043f\\u0443\\u043d\\u043a\\u0442\\u0443, \\u0432 \\u044f\\u043a\\u043e\\u043c\\u0443 \\u043d\\u0430 \\u0434\\u0430\\u043d\\u0456\\u0439 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0437\\u0456 \\u043d\\u0435 \\u0434\\u0456\\u044e\\u0442\\u044c \\u0432\\u0438\\u043c\\u043e\\u0433\\u0438 \\u041f\\u0440\\u0430\\u0432\\u0438\\u043b, \\u0449\\u043e \\u0432\\u0438\\u0437\\u043d\\u0430\\u0447\\u0430\\u044e\\u0442\\u044c \\u043f\\u043e\\u0440\\u044f\\u0434\\u043e\\u043a \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443 \\u0432 \\u043d\\u0430\\u0441\\u0435\\u043b\\u0435\\u043d\\u0438\\u0445 \\u043f\\u0443\\u043d\\u043a\\u0442\\u0430\\u0445.\", \"3\": \"\\u041f\\u043e\\u0447\\u0430\\u0442\\u043e\\u043a \\u0449\\u0456\\u043b\\u044c\\u043d\\u043e\\u0457 \\u0437\\u0430\\u0431\\u0443\\u0434\\u043e\\u0432\\u0438 \\u0432 \\u043c\\u0435\\u0436\\u0430\\u0445 \\u043d\\u0430\\u0441\\u0435\\u043b\\u0435\\u043d\\u0438\\u0445 \\u043f\\u0443\\u043d\\u043a\\u0442\\u0456\\u0432, \\u0431\\u0435\\u0437\\u043f\\u043e\\u0441\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434\\u043d\\u044c\\u043e \\u0431\\u0456\\u043b\\u044f \\u043f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0437\\u043d\\u043e\\u0457 \\u0447\\u0430\\u0441\\u0442\\u0438\\u043d\\u0438.\"}","correctAnswer":5,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc916aa"},"moduleNumber":153,"question":"Зображений дорожній знак позначає:","answers":"{\"1\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 1.\", \"2\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 2.\", \"3\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 3.\", \"4\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 4.\", \"5\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 5.\"}","correctAnswer":3,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc916ab"},"moduleNumber":154,"question":"Який із зображених дорожніх знаків встановлюється на межі закінчення щільної забудови і скасовує обмеження максимальної дозволеної швидкості руху, повертаючи стандартні швидкісні режими?","answers":"{\"1\": \"\\u0422\\u0435, \\u0449\\u043e \\u0437\\u0430 \\u0446\\u0438\\u043c \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a\\u043e\\u043c \\u0442\\u0438\\u043c\\u0447\\u0430\\u0441\\u043e\\u0432\\u043e \\u0437\\u043c\\u0456\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e \\u0441\\u0445\\u0435\\u043c\\u0443 \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443 \\u0456 (\\u0430\\u0431\\u043e) \\u0432\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u043e\\u0432\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e \\u043d\\u043e\\u0432\\u0456  \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u0456 \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a\\u0438.\", \"2\": \"\\u0422\\u0435, \\u0449\\u043e \\u0437\\u0430 \\u0446\\u0438\\u043c \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a\\u043e\\u043c \\u043d\\u0430 \\u043f\\u043e\\u0441\\u0442\\u0456\\u0439\\u043d\\u0456\\u0439 \\u043e\\u0441\\u043d\\u043e\\u0432\\u0456 \\u0437\\u043c\\u0456\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e \\u0441\\u0445\\u0435\\u043c\\u0443 \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443 \\u0456 (\\u0430\\u0431\\u043e) \\u0432\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u043e\\u0432\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e \\u043d\\u043e\\u0432\\u0456 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u0456 \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a\\u0438.\", \"3\": \"\\u041e\\u0431\\u0438\\u0434\\u0432\\u0456 \\u0432\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u0438\\u043b\\u044c\\u043d\\u0456.\"}","correctAnswer":4,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc916ac"},"moduleNumber":155,"question":"Зображений дорожній знак позначає:","answers":"{\"1\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 1.\", \"2\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 2.\", \"3\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 3\", \"4\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 4.\", \"5\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 5.\"}","correctAnswer":3,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc916ad"},"moduleNumber":156,"question":"Який із зображених дорожніх знаків інформує про місце розташування  аеропорту?","answers":"{\"1\": \"\\u041f\\u043e\\u0447\\u0430\\u0442\\u043e\\u043a \\u043d\\u0430\\u0441\\u0435\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u043f\\u0443\\u043d\\u043a\\u0442\\u0443, \\u0432 \\u044f\\u043a\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0434\\u0456\\u044e\\u0442\\u044c \\u0432\\u0438\\u043c\\u043e\\u0433\\u0438 \\u0434\\u0430\\u043d\\u0438\\u0445 \\u041f\\u0440\\u0430\\u0432\\u0438\\u043b, \\u0449\\u043e \\u0432\\u0438\\u0437\\u043d\\u0430\\u0447\\u0430\\u044e\\u0442\\u044c \\u043f\\u043e\\u0440\\u044f\\u0434\\u043e\\u043a \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443 \\u0432 \\u043d\\u0430\\u0441\\u0435\\u043b\\u0435\\u043d\\u0438\\u0445 \\u043f\\u0443\\u043d\\u043a\\u0442\\u0430\\u0445.\", \"2\": \"\\u041f\\u043e\\u0447\\u0430\\u0442\\u043e\\u043a \\u043d\\u0430\\u0441\\u0435\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u043f\\u0443\\u043d\\u043a\\u0442\\u0443, \\u0432 \\u044f\\u043a\\u043e\\u043c\\u0443 \\u043d\\u0430 \\u0434\\u0430\\u043d\\u0456\\u0439 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0437\\u0456 \\u043d\\u0435 \\u0434\\u0456\\u044e\\u0442\\u044c \\u0432\\u0438\\u043c\\u043e\\u0433\\u0438 \\u041f\\u0440\\u0430\\u0432\\u0438\\u043b,  \\u0449\\u043e \\u0432\\u0438\\u0437\\u043d\\u0430\\u0447\\u0430\\u044e\\u0442\\u044c \\u043f\\u043e\\u0440\\u044f\\u0434\\u043e\\u043a \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443 \\u0432 \\u043d\\u0430\\u0441\\u0435\\u043b\\u0435\\u043d\\u0438\\u0445 \\u043f\\u0443\\u043d\\u043a\\u0442\\u0430\\u0445.\", \"3\": \"\\u041f\\u043e\\u0447\\u0430\\u0442\\u043e\\u043a \\u0449\\u0456\\u043b\\u044c\\u043d\\u043e\\u0457 \\u0437\\u0430\\u0431\\u0443\\u0434\\u043e\\u0432\\u0438 \\u0431\\u0435\\u0437\\u043f\\u043e\\u0441\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434\\u043d\\u044c\\u043e \\u0431\\u0456\\u043b\\u044f \\u043f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0437\\u043d\\u043e\\u0457 \\u0447\\u0430\\u0441\\u0442\\u0438\\u043d\\u0438.\"}","correctAnswer":5,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc916ae"},"moduleNumber":157,"question":"Зображений дорожній знак позначає:","answers":"{\"1\": \"\\u041f\\u043e\\u0447\\u0430\\u0442\\u043e\\u043a \\u043d\\u0430\\u0441\\u0435\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u043f\\u0443\\u043d\\u043a\\u0442\\u0443, \\u0432 \\u044f\\u043a\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0434\\u0456\\u044e\\u0442\\u044c \\u0432\\u0438\\u043c\\u043e\\u0433\\u0438 \\u041f\\u0440\\u0430\\u0432\\u0438\\u043b, \\u0449\\u043e \\u0432\\u0438\\u0437\\u043d\\u0430\\u0447\\u0430\\u044e\\u0442\\u044c  \\u043f\\u043e\\u0440\\u044f\\u0434\\u043e\\u043a \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443 \\u0432 \\u043d\\u0430\\u0441\\u0435\\u043b\\u0435\\u043d\\u0438\\u0445 \\u043f\\u0443\\u043d\\u043a\\u0442\\u0430\\u0445.\", \"2\": \"\\u041f\\u043e\\u0447\\u0430\\u0442\\u043e\\u043a \\u043d\\u0430\\u0441\\u0435\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u043f\\u0443\\u043d\\u043a\\u0442\\u0443, \\u0432 \\u044f\\u043a\\u043e\\u043c\\u0443 \\u043d\\u0435 \\u0434\\u0456\\u044e\\u0442\\u044c \\u0432\\u0438\\u043c\\u043e\\u0433\\u0438 \\u0434\\u0430\\u043d\\u0438\\u0445 \\u041f\\u0440\\u0430\\u0432\\u0438\\u043b, \\u0449\\u043e  \\u0432\\u0438\\u0437\\u043d\\u0430\\u0447\\u0430\\u044e\\u0442\\u044c \\u043f\\u043e\\u0440\\u044f\\u0434\\u043e\\u043a \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443 \\u0432 \\u043d\\u0430\\u0441\\u0435\\u043b\\u0435\\u043d\\u0438\\u0445 \\u043f\\u0443\\u043d\\u043a\\u0442\\u0430\\u0445.\", \"3\": \"\\u041f\\u043e\\u0447\\u0430\\u0442\\u043e\\u043a \\u0449\\u0456\\u043b\\u044c\\u043d\\u043e\\u0457 \\u0437\\u0430\\u0431\\u0443\\u0434\\u043e\\u0432\\u0438 \\u0431\\u0435\\u0437\\u043f\\u043e\\u0441\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434\\u043d\\u044c\\u043e \\u0431\\u0456\\u043b\\u044f \\u043f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0437\\u043d\\u043e\\u0457 \\u0447\\u0430\\u0441\\u0442\\u0438\\u043d\\u0438.\"}","correctAnswer":2,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc916af"},"moduleNumber":158,"question":"Зображений дорожній знак позначає:","answers":"{\"1\": \"\\u041f\\u043e\\u0447\\u0430\\u0442\\u043e\\u043a \\u043f\\u043e\\u0441\\u0430\\u0434\\u043a\\u043e\\u0432\\u043e\\u0433\\u043e \\u043c\\u0430\\u0439\\u0434\\u0430\\u043d\\u0447\\u0438\\u043a\\u0430 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u0431\\u0443\\u0441\\u0430.\", \"2\": \"\\u041f\\u043e\\u0447\\u0430\\u0442\\u043e\\u043a \\u0441\\u043c\\u0443\\u0433\\u0438 \\u0434\\u043b\\u044f \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443 \\u043c\\u0430\\u0440\\u0448\\u0440\\u0443\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0456\\u0432.\", \"3\": \"\\u041f\\u043e\\u0447\\u0430\\u0442\\u043e\\u043a \\u0441\\u043c\\u0443\\u0433\\u0438 \\u0434\\u043b\\u044f \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443 \\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u0431\\u0443\\u0441\\u0456\\u0432.\"}","correctAnswer":1,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc916b0"},"moduleNumber":159,"question":"Зображений дорожній знак позначає:","answers":"{\"1\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 1.\", \"2\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 2.\", \"3\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 3.\", \"4\": \"4) \\u0417\\u043d\\u0430\\u043a\\u0438 1, 2, 3.\"}","correctAnswer":1,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc916b1"},"moduleNumber":160,"question":"Якими із зображених дорожніх знаків позначаються місця, призначені  для переходу пішоходами проїзної частини?","answers":"{\"1\": \"\\u041c\\u0456\\u0441\\u0446\\u044f, \\u043f\\u0440\\u0438\\u0437\\u043d\\u0430\\u0447\\u0435\\u043d\\u0456 \\u0434\\u043b\\u044f \\u043e\\u0440\\u0433\\u0430\\u043d\\u0456\\u0437\\u043e\\u0432\\u0430\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u043e\\u0434\\u0443 \\u043f\\u0456\\u0448\\u043e\\u0445\\u043e\\u0434\\u0430\\u043c\\u0438 \\u043f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0437\\u043d\\u043e\\u0457 \\u0447\\u0430\\u0441\\u0442\\u0438\\u043d\\u0438.\", \"2\": \"\\u041f\\u0456\\u0434\\u0437\\u0435\\u043c\\u043d\\u0456 \\u043f\\u0456\\u0448\\u043e\\u0445\\u0456\\u0434\\u043d\\u0456 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u043e\\u0434\\u0438.\", \"3\": \"\\u041d\\u0430\\u0434\\u0437\\u0435\\u043c\\u043d\\u0456 \\u043f\\u0456\\u0448\\u043e\\u0445\\u0456\\u0434\\u043d\\u0456 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u043e\\u0434\\u0438.\", \"4\": \"\\u041f\\u0456\\u0448\\u043e\\u0445\\u0456\\u0434\\u043d\\u0456 \\u0434\\u043e\\u0440\\u0456\\u0436\\u043a\\u0438.\"}","correctAnswer":2,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc916b2"},"moduleNumber":161,"question":"Зображеним дорожнім знаком позначаються:","answers":"{\"1\": \"\\u041c\\u0456\\u0441\\u0446\\u044f, \\u043f\\u0440\\u0438\\u0437\\u043d\\u0430\\u0447\\u0435\\u043d\\u0456 \\u0434\\u043b\\u044f \\u043e\\u0440\\u0433\\u0430\\u043d\\u0456\\u0437\\u043e\\u0432\\u0430\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u043e\\u0434\\u0443 \\u043f\\u0456\\u0448\\u043e\\u0445\\u043e\\u0434\\u0430\\u043c\\u0438 \\u043f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0437\\u043d\\u043e\\u0457 \\u0447\\u0430\\u0441\\u0442\\u0438\\u043d\\u0438.\", \"2\": \"\\u041f\\u0456\\u0434\\u0437\\u0435\\u043c\\u043d\\u0456 \\u043f\\u0456\\u0448\\u043e\\u0445\\u0456\\u0434\\u043d\\u0456 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u043e\\u0434\\u0438.\", \"3\": \"\\u041d\\u0430\\u0434\\u0437\\u0435\\u043c\\u043d\\u0456 \\u043f\\u0456\\u0448\\u043e\\u0445\\u0456\\u0434\\u043d\\u0456 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u043e\\u0434\\u0438.\", \"4\": \"\\u041f\\u0456\\u0448\\u043e\\u0445\\u0456\\u0434\\u043d\\u0456 \\u0434\\u043e\\u0440\\u0456\\u0436\\u043a\\u0438.\"}","correctAnswer":2,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc916b3"},"moduleNumber":162,"question":"Зображеним дорожнім знаком позначаються:","answers":"{\"1\": \"\\u0414\\u043b\\u044f \\u043f\\u043e\\u0437\\u043d\\u0430\\u0447\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u044c \\u0456 \\u043c\\u0430\\u0439\\u0434\\u0430\\u043d\\u0447\\u0438\\u043a\\u0456\\u0432 \\u0437 \\u0434\\u0430\\u0445\\u043e\\u043c \\u0434\\u043b\\u044f \\u0441\\u0442\\u043e\\u044f\\u043d\\u043a\\u0438 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0456\\u0432.\", \"2\": \"\\u0414\\u043b\\u044f \\u043f\\u043e\\u0437\\u043d\\u0430\\u0447\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u044c \\u0456 \\u043c\\u0430\\u0439\\u0434\\u0430\\u043d\\u0447\\u0438\\u043a\\u0456\\u0432 \\u0434\\u043b\\u044f \\u0441\\u0442\\u043e\\u044f\\u043d\\u043a\\u0438 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0456\\u0432.\", \"3\": \"\\u0414\\u043b\\u044f \\u043f\\u043e\\u0437\\u043d\\u0430\\u0447\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u044c \\u0456 \\u043c\\u0430\\u0439\\u0434\\u0430\\u043d\\u0447\\u0438\\u043a\\u0456\\u0432 \\u0437 \\u0434\\u0430\\u0445\\u043e\\u043c \\u0434\\u043b\\u044f \\u0441\\u0442\\u043e\\u044f\\u043d\\u043a\\u0438 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445  \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0456\\u0432, \\u0434\\u0435 \\u0454 \\u043c\\u043e\\u0436\\u043b\\u0438\\u0432\\u0456\\u0441\\u0442\\u044c \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0441\\u0430\\u0434\\u043a\\u0438 \\u043d\\u0430 \\u043c\\u0430\\u0440\\u0448\\u0440\\u0443\\u0442\\u043d\\u0456 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0456 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0438.\", \"4\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1, 2 \\u0456 3.\"}","correctAnswer":3,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc916b4"},"moduleNumber":163,"question":"Зображений дорожній знак застосовується:","answers":"{\"1\": \"\\u0414\\u043b\\u044f \\u043f\\u043e\\u0437\\u043d\\u0430\\u0447\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u043a\\u0440\\u0438\\u0442\\u0438\\u0445 \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u044c \\u0456 \\u043c\\u0430\\u0439\\u0434\\u0430\\u043d\\u0447\\u0438\\u043a\\u0456\\u0432 \\u0434\\u043b\\u044f \\u0441\\u0442\\u043e\\u044f\\u043d\\u043a\\u0438 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445  \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0456\\u0432.\", \"2\": \"\\u0414\\u043b\\u044f \\u043f\\u043e\\u0437\\u043d\\u0430\\u0447\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u044c \\u0456 \\u043c\\u0430\\u0439\\u0434\\u0430\\u043d\\u0447\\u0438\\u043a\\u0456\\u0432 \\u0434\\u043b\\u044f \\u0441\\u0442\\u043e\\u044f\\u043d\\u043a\\u0438 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0456\\u0432.\", \"3\": \"\\u0414\\u043b\\u044f \\u043f\\u043e\\u0437\\u043d\\u0430\\u0447\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u044c \\u0456 \\u043c\\u0430\\u0439\\u0434\\u0430\\u043d\\u0447\\u0438\\u043a\\u0456\\u0432 \\u043f\\u0456\\u0434 \\u0434\\u0430\\u0445\\u043e\\u043c \\u0434\\u043b\\u044f \\u0441\\u0442\\u043e\\u044f\\u043d\\u043a\\u0438 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445  \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0456\\u0432, \\u0434\\u0435 \\u0454 \\u043c\\u043e\\u0436\\u043b\\u0438\\u0432\\u0456\\u0441\\u0442\\u044c \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0441\\u0430\\u0434\\u043a\\u0438 \\u043d\\u0430 \\u043c\\u0430\\u0440\\u0448\\u0440\\u0443\\u0442\\u043d\\u0456 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0456 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0438.\", \"4\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1, 2 \\u0456 3.\"}","correctAnswer":2,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc916b5"},"moduleNumber":164,"question":"Зображений дорожній знак застосовується:","answers":"{\"1\": \"\\u0414\\u043b\\u044f \\u043f\\u043e\\u0437\\u043d\\u0430\\u0447\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u044c \\u0456 \\u043c\\u0430\\u0439\\u0434\\u0430\\u043d\\u0447\\u0438\\u043a\\u0456\\u0432 \\u0437 \\u0434\\u0430\\u0445\\u043e\\u043c \\u0434\\u043b\\u044f \\u0441\\u0442\\u043e\\u044f\\u043d\\u043a\\u0438 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445  \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0456\\u0432.\", \"2\": \"\\u0414\\u043b\\u044f \\u043f\\u043e\\u0437\\u043d\\u0430\\u0447\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u044c \\u0456 \\u043c\\u0430\\u0439\\u0434\\u0430\\u043d\\u0447\\u0438\\u043a\\u0456\\u0432 \\u0434\\u043b\\u044f \\u0441\\u0442\\u043e\\u044f\\u043d\\u043a\\u0438 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0456\\u0432.\", \"3\": \"\\u0414\\u043b\\u044f \\u043f\\u043e\\u0437\\u043d\\u0430\\u0447\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u043a\\u0440\\u0438\\u0442\\u0438\\u0445 \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u044c \\u0456 \\u043c\\u0430\\u0439\\u0434\\u0430\\u043d\\u0447\\u0438\\u043a\\u0456\\u0432 \\u0434\\u043b\\u044f \\u0441\\u0442\\u043e\\u044f\\u043d\\u043a\\u0438 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445  \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0456\\u0432, \\u0434\\u0435 \\u0454 \\u043c\\u043e\\u0436\\u043b\\u0438\\u0432\\u0456\\u0441\\u0442\\u044c \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0441\\u0430\\u0434\\u043a\\u0438 \\u043d\\u0430 \\u043c\\u0430\\u0440\\u0448\\u0440\\u0443\\u0442\\u043d\\u0456 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0456 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0438.\", \"4\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1, 2 \\u0456 3.\"}","correctAnswer":1,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc916b6"},"moduleNumber":165,"question":"Зображений дорожній знак застосовується:","answers":"{\"1\": \"\\u041c\\u0456\\u0441\\u0446\\u0435 \\u0434\\u043b\\u044f \\u0441\\u0442\\u043e\\u044f\\u043d\\u043a\\u0438 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0456\\u0432.\", \"2\": \"\\u0417\\u043e\\u043d\\u0443, \\u0434\\u0435 \\u0434\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e \\u0441\\u0442\\u043e\\u044f\\u043d\\u043a\\u0443 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0456\\u0432.\", \"3\": \"\\u041c\\u0456\\u0441\\u0446\\u0435 \\u0434\\u043b\\u044f \\u043f\\u043e\\u0441\\u0430\\u0434\\u043a\\u0438 \\u0456 \\u0432\\u0438\\u0441\\u0430\\u0434\\u043a\\u0438 \\u043f\\u0430\\u0441\\u0430\\u0436\\u0438\\u0440\\u0456\\u0432.\"}","correctAnswer":3,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc916b7"},"moduleNumber":166,"question":"Зображений дорожній знак позначає:","answers":"{\"1\": \"\\u041a\\u0456\\u043d\\u0435\\u0446\\u044c \\u0437\\u043e\\u043d\\u0438 \\u043e\\u0431\\u043c\\u0435\\u0436\\u0435\\u043d\\u043e\\u0457 \\u0441\\u0442\\u043e\\u044f\\u043d\\u043a\\u0438 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0456\\u0432.\", \"2\": \"\\u041a\\u0456\\u043d\\u0435\\u0446\\u044c \\u0437\\u043e\\u043d\\u0438 \\u0441\\u0442\\u043e\\u044f\\u043d\\u043a\\u0438 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0456\\u0432.\", \"3\": \"\\u041c\\u0456\\u0441\\u0446\\u0435 \\u0432\\u0438\\u0457\\u0437\\u0434\\u0443 \\u0437 \\u043c\\u0430\\u0439\\u0434\\u0430\\u043d\\u0447\\u0438\\u043a\\u0430 \\u0434\\u043b\\u044f \\u0441\\u0442\\u043e\\u044f\\u043d\\u043a\\u0438 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0456\\u0432.\"}","correctAnswer":2,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc916b8"},"moduleNumber":167,"question":"Зображений дорожній знак позначає:","answers":"{\"1\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 1.\", \"2\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 2.\", \"3\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 3.\", \"4\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 4.\"}","correctAnswer":2,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc916b9"},"moduleNumber":168,"question":"Який із зображених дорожніх знаків не обмежує швидкість руху  транспортних засобів на ділянці дороги, на якій його встановлено?","answers":"{\"1\": \"\\u041f\\u0440\\u043e \\u043d\\u0430\\u0431\\u043b\\u0438\\u0436\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0434\\u043e \\u0434\\u0432\\u043e\\u0445 \\u0440\\u0456\\u0432\\u043d\\u043e\\u0437\\u043d\\u0430\\u0447\\u043d\\u0438\\u0445 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u044c.\", \"2\": \"\\u041f\\u0440\\u043e \\u043d\\u0430\\u0431\\u043b\\u0438\\u0436\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0434\\u043e \\u0434\\u0432\\u043e\\u0445 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u044c, \\u0434\\u0435 \\u0432\\u043e\\u0434\\u0456\\u0439, \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434 \\u044f\\u043a\\u0438\\u043c \\u0432\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u043e\\u0432\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e \\u0446\\u0435\\u0439   \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a, \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0431\\u0443\\u0432\\u0430\\u0454 \\u043d\\u0430 \\u0433\\u043e\\u043b\\u043e\\u0432\\u043d\\u0456\\u0439 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0437\\u0456.\", \"3\": \"\\u041f\\u0440\\u043e \\u043d\\u0430\\u0431\\u043b\\u0438\\u0436\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0434\\u043e \\u0434\\u0432\\u043e\\u0445 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u044c, \\u043d\\u0430 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0448\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0437 \\u044f\\u043a\\u0438\\u0445 \\u0432\\u043e\\u0434\\u0456\\u0439 \\u043c\\u0430\\u0454 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0432\\u0430\\u0433\\u0443 \\u0432  \\u0440\\u0443\\u0441\\u0456.\"}","correctAnswer":1,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc916ba"},"moduleNumber":169,"question":"Зазначений дорожній знак попереджає:","answers":"{\"1\": \"\\u0411\\u0435\\u0437\\u043f\\u043e\\u0441\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434\\u043d\\u044c\\u043e \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434 \\u0437\\u0430\\u043b\\u0456\\u0437\\u043d\\u0438\\u0447\\u043d\\u0438\\u043c \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0457\\u0437\\u0434\\u043e\\u043c \\u0431\\u0435\\u0437 \\u0448\\u043b\\u0430\\u0433\\u0431\\u0430\\u0443\\u043c\\u0430 \\u0437 \\u043e\\u0434\\u043d\\u0456\\u0454\\u044e \\u043a\\u043e\\u043b\\u0456\\u0454\\u044e.\", \"2\": \"\\u0411\\u0435\\u0437\\u043f\\u043e\\u0441\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434\\u043d\\u044c\\u043e \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434 \\u0437\\u0430\\u043b\\u0456\\u0437\\u043d\\u0438\\u0447\\u043d\\u0438\\u043c \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0457\\u0437\\u0434\\u043e\\u043c \\u0431\\u0435\\u0437 \\u0448\\u043b\\u0430\\u0433\\u0431\\u0430\\u0443\\u043c\\u0430 \\u0437 \\u0434\\u0432\\u043e\\u043c\\u0430 \\u0456 \\u0431\\u0456\\u043b\\u044c\\u0448\\u0435  \\u043a\\u043e\\u043b\\u0456\\u044f\\u043c\\u0438.\", \"3\": \"\\u041d\\u0430 \\u0437\\u0430\\u043b\\u0456\\u0437\\u043d\\u0438\\u0447\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0457\\u0437\\u0434\\u0456 \\u0437\\u0456 \\u0448\\u043b\\u0430\\u0433\\u0431\\u0430\\u0443\\u043c\\u043e\\u043c \\u0437 \\u043e\\u0434\\u043d\\u0456\\u0454\\u044e \\u043a\\u043e\\u043b\\u0456\\u0454\\u044e.\", \"4\": \"\\u041d\\u0430 \\u0437\\u0430\\u043b\\u0456\\u0437\\u043d\\u0438\\u0447\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0457\\u0437\\u0434\\u0456 \\u0437\\u0456 \\u0448\\u043b\\u0430\\u0433\\u0431\\u0430\\u0443\\u043c\\u043e\\u043c \\u0437 \\u0434\\u0432\\u043e\\u043c\\u0430 \\u0456 \\u0431\\u0456\\u043b\\u044c\\u0448\\u0435 \\u043a\\u043e\\u043b\\u0456\\u044f\\u043c\\u0438.\"}","correctAnswer":2,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc916bb"},"moduleNumber":170,"question":"Зображений дорожній знак встановлюється:","answers":"{\"1\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 1.\", \"2\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 2.\", \"3\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 3.\", \"4\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 4.\"}","correctAnswer":2,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc916bc"},"moduleNumber":171,"question":"Який із зображених дорожніх знаків встановлюється  безпосередньо  перед залізничним переїздом без шлагбаума з двома і більше коліями?","answers":"{\"1\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 1.\", \"2\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 2.\", \"3\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 3.\"}","correctAnswer":3,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc916bd"},"moduleNumber":172,"question":"Який із зображених дорожніх знаків встановлюється першим у разі наближення до залізничного переїзду?","answers":"{\"1\": \"\\u0421\\u0430\\u043c\\u043e\\u0441\\u0442\\u0456\\u0439\\u043d\\u043e, \\u043d\\u0430 \\u0440\\u0456\\u0432\\u043d\\u043e\\u043c\\u0456\\u0440\\u043d\\u0456\\u0439 \\u0432\\u0456\\u0434\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u0456 \\u043c\\u0456\\u0436 \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a\\u0430\\u043c\\u0438 \\u00ab\\u0417\\u0430\\u043b\\u0456\\u0437\\u043d\\u0438\\u0447\\u043d\\u0438\\u0439 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0457\\u0437\\u0434 \\u0456\\u0437  \\u0448\\u043b\\u0430\\u0433\\u0431\\u0430\\u0443\\u043c\\u043e\\u043c\\u00bb \\u0430\\u0431\\u043e \\u00ab\\u0417\\u0430\\u043b\\u0456\\u0437\\u043d\\u0438\\u0447\\u043d\\u0438\\u0439 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0457\\u0437\\u0434 \\u0431\\u0435\\u0437 \\u0448\\u043b\\u0430\\u0433\\u0431\\u0430\\u0443\\u043c\\u0430\\u00bb.\", \"2\": \"\\u0421\\u043f\\u0456\\u043b\\u044c\\u043d\\u043e \\u0437 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0448\\u0438\\u043c \\u0456\\u0437 \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a\\u0456\\u0432 \\u00ab\\u0417\\u0430\\u043b\\u0456\\u0437\\u043d\\u0438\\u0447\\u043d\\u0438\\u0439 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0457\\u0437\\u0434 \\u0456\\u0437 \\u0448\\u043b\\u0430\\u0433\\u0431\\u0430\\u0443\\u043c\\u043e\\u043c\\u00bb \\u0430\\u0431\\u043e\", \"3\": \"\\u00ab\\u0417\\u0430\\u043b\\u0456\\u0437\\u043d\\u0438\\u0447\\u043d\\u0438\\u0439 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0457\\u0437\\u0434 \\u0431\\u0435\\u0437 \\u0448\\u043b\\u0430\\u0433\\u0431\\u0430\\u0443\\u043c\\u0430\\u00bb.\", \"4\": \"\\u0421\\u043f\\u0456\\u043b\\u044c\\u043d\\u043e \\u0437 \\u0434\\u0440\\u0443\\u0433\\u0438\\u043c \\u0456\\u0437 \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a\\u0456\\u0432 \\u00ab\\u0417\\u0430\\u043b\\u0456\\u0437\\u043d\\u0438\\u0447\\u043d\\u0438\\u0439 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0457\\u0437\\u0434 \\u0456\\u0437 \\u0448\\u043b\\u0430\\u0433\\u0431\\u0430\\u0443\\u043c\\u043e\\u043c\\u00bb \\u0430\\u0431\\u043e\", \"5\": \"\\u00ab\\u0417\\u0430\\u043b\\u0456\\u0437\\u043d\\u0438\\u0447\\u043d\\u0438\\u0439 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0457\\u0437\\u0434 \\u0431\\u0435\\u0437 \\u0448\\u043b\\u0430\\u0433\\u0431\\u0430\\u0443\\u043c\\u0430\\u00bb.\"}","correctAnswer":3,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc916be"},"moduleNumber":173,"question":"Як встановлюють дані дорожні знаки перед залізничним переїздом?","answers":"{\"1\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 1.\", \"2\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 2.\", \"3\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 3.\"}","correctAnswer":1,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc916bf"},"moduleNumber":174,"question":"Який із зображених дорожніх знаків встановлюється останнім у разі наближення до залізничного переїзду?","answers":"{\"1\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 1.\", \"2\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 2.\", \"3\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 3.\", \"4\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 4.\", \"5\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 5.\"}","correctAnswer":1,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc916c0"},"moduleNumber":175,"question":"Який із зображених дорожніх знаків попереджає про наближення до нерегульованого пішохідного переходу?","answers":"{\"1\": \"\\u041d\\u0435\\u0440\\u0435\\u0433\\u0443\\u043b\\u044c\\u043e\\u0432\\u0430\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u043f\\u0456\\u0448\\u043e\\u0445\\u0456\\u0434\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u043e\\u0434\\u0443.\", \"2\": \"\\u0411\\u0443\\u0434\\u044c-\\u044f\\u043a\\u043e\\u0433\\u043e \\u043f\\u0456\\u0448\\u043e\\u0445\\u0456\\u0434\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u043e\\u0434\\u0443.\", \"3\": \"\\u041c\\u0456\\u0441\\u0446\\u044f \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0442\\u0438\\u043d\\u0443 \\u0432\\u0435\\u043b\\u043e\\u0441\\u0438\\u043f\\u0435\\u0434\\u043d\\u043e\\u0457 \\u0434\\u043e\\u0440\\u0456\\u0436\\u043a\\u0438.\", \"4\": \"\\u041c\\u0456\\u0441\\u0446\\u044f, \\u043d\\u0430 \\u044f\\u043a\\u043e\\u043c\\u0443 \\u043c\\u043e\\u0436\\u043b\\u0438\\u0432\\u0430 \\u043f\\u043e\\u044f\\u0432\\u0430 \\u0434\\u0456\\u0442\\u0435\\u0439.\"}","correctAnswer":1,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc916c1"},"moduleNumber":176,"question":"Зображений дорожній знак попереджає про наближення до:","answers":"{\"1\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 1.\", \"2\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 2.\", \"3\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 2.\", \"4\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 4.\"}","correctAnswer":1,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc916c2"},"moduleNumber":177,"question":"Який із зображених дорожніх знаків встановлюється перед ділянкою дороги, на якій можлива поява дітей з території дитячого закладу, прилеглого безпосередньо до дороги?","answers":"{\"1\": \"\\u0411\\u0435\\u0437\\u043f\\u043e\\u0441\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434\\u043d\\u044c\\u043e \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434 \\u0437\\u0430\\u043b\\u0456\\u0437\\u043d\\u0438\\u0447\\u043d\\u0438\\u043c \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0457\\u0437\\u0434\\u043e\\u043c \\u0431\\u0435\\u0437 \\u0448\\u043b\\u0430\\u0433\\u0431\\u0430\\u0443\\u043c\\u0430 \\u0437 \\u043e\\u0434\\u043d\\u0456\\u0454\\u044e \\u043a\\u043e\\u043b\\u0456\\u0454\\u044e.\", \"2\": \"\\u0411\\u0435\\u0437\\u043f\\u043e\\u0441\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434\\u043d\\u044c\\u043e \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434 \\u0437\\u0430\\u043b\\u0456\\u0437\\u043d\\u0438\\u0447\\u043d\\u0438\\u043c \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0457\\u0437\\u0434\\u043e\\u043c \\u0431\\u0435\\u0437 \\u0448\\u043b\\u0430\\u0433\\u0431\\u0430\\u0443\\u043c\\u0430 \\u0437 \\u0434\\u0432\\u043e\\u043c\\u0430 \\u0456 \\u0431\\u0456\\u043b\\u044c\\u0448\\u0435  \\u043a\\u043e\\u043b\\u0456\\u044f\\u043c\\u0438.\", \"3\": \"\\u041d\\u0430 \\u0437\\u0430\\u043b\\u0456\\u0437\\u043d\\u0438\\u0447\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0457\\u0437\\u0434\\u0456 \\u0437\\u0456 \\u0448\\u043b\\u0430\\u0433\\u0431\\u0430\\u0443\\u043c\\u043e\\u043c \\u0437 \\u043e\\u0434\\u043d\\u0456\\u0454\\u044e \\u043a\\u043e\\u043b\\u0456\\u0454\\u044e.\", \"4\": \"\\u041d\\u0430 \\u0437\\u0430\\u043b\\u0456\\u0437\\u043d\\u0438\\u0447\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0457\\u0437\\u0434\\u0456 \\u0437\\u0456 \\u0448\\u043b\\u0430\\u0433\\u0431\\u0430\\u0443\\u043c\\u043e\\u043c \\u0437 \\u0434\\u0432\\u043e\\u043c\\u0430 \\u0456 \\u0431\\u0456\\u043b\\u044c\\u0448\\u0435 \\u043a\\u043e\\u043b\\u0456\\u044f\\u043c\\u0438.\"}","correctAnswer":2,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc916c3"},"moduleNumber":178,"question":"Зображений дорожній знак встановлюється:","answers":"{\"1\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 1.\", \"2\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 2.\", \"3\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 3.\", \"4\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 4\"}","correctAnswer":1,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc916c4"},"moduleNumber":179,"question":"Який із зображених дорожніх знаків встановлюється  безпосередньо  перед залізничним переїздом без шлагбаума з однією колією?","answers":"{\"1\": \"\\u041f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u044f\\u043c, \\u043f\\u0456\\u0448\\u043e\\u0445\\u0456\\u0434\\u043d\\u0438\\u043c \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u043e\\u0434\\u043e\\u043c \\u0430\\u0431\\u043e \\u0434\\u0456\\u043b\\u044f\\u043d\\u043a\\u043e\\u044e \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0438, \\u0440\\u043e\\u0437\\u0442\\u0430\\u0448\\u043e\\u0432\\u0430\\u043d\\u043e\\u044e \\u0437\\u0430 \\u043c\\u0435\\u0436\\u0430\\u043c\\u0438 \\u043d\\u0430\\u0441\\u0435\\u043b\\u0435\\u043d\\u0438\\u0445 \\u043f\\u0443\\u043d\\u043a\\u0442\\u0456\\u0432, \\u0440\\u0443\\u0445 \\u043d\\u0430 \\u044f\\u043a\\u0456\\u0439 \\u0440\\u0435\\u0433\\u0443\\u043b\\u044e\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u0441\\u0432\\u0456\\u0442\\u043b\\u043e\\u0444\\u043e\\u0440\\u043e\\u043c.\", \"2\": \"\\u0417\\u0430 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0448\\u0438\\u043c \\u0441\\u0432\\u0456\\u0442\\u043b\\u043e\\u0444\\u043e\\u0440\\u043e\\u043c \\u043f\\u0440\\u0438 \\u0432'\\u0457\\u0437\\u0434\\u0456 \\u0432 \\u043d\\u0430\\u0441\\u0435\\u043b\\u0435\\u043d\\u0438\\u0439 \\u043f\\u0443\\u043d\\u043a\\u0442.\", \"3\": \"\\u041f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u044f\\u043c, \\u0432\\u0438\\u0434\\u0438\\u043c\\u0456\\u0441\\u0442\\u044c \\u044f\\u043a\\u043e\\u0433\\u043e \\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u043e\\u0432\\u0438\\u0442\\u044c \\u043c\\u0435\\u043d\\u0448\\u0435 \\u043d\\u0456\\u0436 100 \\u043c \\u0443 \\u043d\\u0430\\u0441\\u0435\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u043f\\u0443\\u043d\\u043a\\u0442\\u0456.\", \"4\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1 \\u0456 2.\", \"5\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1, 2 \\u0456 3.\"}","correctAnswer":2,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc916c5"},"moduleNumber":180,"question":"У якому з випадків встановлюється данний дорожній знак? ","answers":"{\"1\": \"\\u041f\\u0440\\u043e \\u043d\\u0430\\u0431\\u043b\\u0438\\u0436\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0434\\u043e \\u043d\\u0430\\u0431\\u0435\\u0440\\u0435\\u0436\\u043d\\u043e\\u0457.\", \"2\": \"\\u041f\\u0440\\u043e \\u043d\\u0430\\u0431\\u043b\\u0438\\u0436\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0434\\u043e \\u043f\\u043e\\u0440\\u043e\\u043c\\u043d\\u043e\\u0457 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u0438.\", \"3\": \"\\u041f\\u0440\\u043e \\u043d\\u0430\\u0431\\u043b\\u0438\\u0436\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0434\\u043e \\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u0443.\", \"4\": \"\\u041f\\u0440\\u043e \\u043d\\u0430\\u0431\\u043b\\u0438\\u0436\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0434\\u043e \\u0440\\u043e\\u0437\\u0432\\u0456\\u0434\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u043c\\u043e\\u0441\\u0442\\u0430.\"}","correctAnswer":1,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc916c6"},"moduleNumber":181,"question":"Зазначений дорожній знак попереджає:","answers":"{\"1\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 1.\", \"2\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 2.\", \"3\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 3.\", \"4\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 4.\"}","correctAnswer":4,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc916c7"},"moduleNumber":182,"question":"Який з наведених дорожніх знаків попереджає про початок ділянки  дороги із зустрічним рухом після одностороннього?","answers":"{\"1\": \"\\u041f\\u0440\\u043e \\u043d\\u0430\\u0431\\u043b\\u0438\\u0436\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0434\\u043e \\u0434\\u0456\\u043b\\u044f\\u043d\\u043a\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0438 \\u0437\\u0456 \\u0441\\u043c\\u0443\\u0433\\u043e\\u044e \\u0434\\u043b\\u044f \\u0440\\u0435\\u0432\\u0435\\u0440\\u0441\\u0438\\u0432\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443.\", \"2\": \"\\u041f\\u0440\\u043e \\u043d\\u0430\\u0431\\u043b\\u0438\\u0436\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0434\\u043e \\u0434\\u0456\\u043b\\u044f\\u043d\\u043a\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0438 \\u0437 \\u0456\\u043d\\u0442\\u0435\\u043d\\u0441\\u0438\\u0432\\u043d\\u0438\\u043c \\u0440\\u0443\\u0445\\u043e\\u043c.\", \"3\": \"\\u041f\\u0440\\u043e \\u043d\\u0430\\u0431\\u043b\\u0438\\u0436\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0434\\u043e \\u0434\\u0456\\u043b\\u044f\\u043d\\u043a\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0438 \\u0456\\u0437 \\u0437\\u0443\\u0441\\u0442\\u0440\\u0456\\u0447\\u043d\\u0438\\u043c \\u0440\\u0443\\u0445\\u043e\\u043c \\u043f\\u0456\\u0441\\u043b\\u044f  \\u043e\\u0434\\u043d\\u043e\\u0441\\u0442\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u043d\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e.\", \"4\": \"\\u041f\\u0440\\u043e \\u043d\\u0430\\u0431\\u043b\\u0438\\u0436\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0434\\u043e \\u0434\\u0456\\u043b\\u044f\\u043d\\u043a\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0438, \\u043d\\u0430 \\u044f\\u043a\\u0456\\u0439 \\u043f\\u043e\\u0447\\u0438\\u043d\\u0430\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u0431\\u0430\\u0433\\u0430\\u0442\\u043e \\u0441\\u043c\\u0443\\u0433\\u043e\\u0432\\u0430  \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0430.\"}","correctAnswer":2,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc916c8"},"moduleNumber":183,"question":"Даний дорожній знак попереджає:","answers":"{\"1\": \"\\u041c\\u0456\\u0441\\u0446\\u0435\\u043c \\u0432\\u0438\\u043a\\u043e\\u043d\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u0456\\u0445 \\u0440\\u043e\\u0431\\u0456\\u0442.\", \"2\": \"\\u0417\\u0430\\u043b\\u0456\\u0437\\u043d\\u0438\\u0447\\u043d\\u0438\\u043c \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0457\\u0437\\u0434\\u043e\\u043c \\u0431\\u0435\\u0437 \\u0448\\u043b\\u0430\\u0433\\u0431\\u0430\\u0443\\u043c\\u0430.\", \"3\": \"\\u0417\\u0430\\u043b\\u0456\\u0437\\u043d\\u0438\\u0447\\u043d\\u0438\\u043c \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0457\\u0437\\u0434\\u043e\\u043c \\u0456\\u0437 \\u0448\\u043b\\u0430\\u0433\\u0431\\u0430\\u0443\\u043c\\u043e\\u043c.\", \"4\": \"\\u041c\\u0456\\u0441\\u0446\\u0435\\u043c \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0442\\u0438\\u043d\\u0443 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0438 \\u0437 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043c\\u0432\\u0430\\u0439\\u043d\\u043e\\u044e \\u043a\\u043e\\u043b\\u0456\\u0454\\u044e.\"}","correctAnswer":3,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc916c9"},"moduleNumber":184,"question":"Даний   дорожній знак  встановлюється перед: ","answers":"{\"1\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 1.\", \"2\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 2.\", \"3\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 3.\", \"4\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 4.\"}","correctAnswer":3,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc916ca"},"moduleNumber":185,"question":"Який із зображених дорожніх знаків встановлюється\u0009перед  залізничним переїздом зі шлагбаумом?","answers":"{\"1\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 1.\", \"2\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 2.\", \"3\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 3.\", \"4\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 4.\"}","correctAnswer":3,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc916cb"},"moduleNumber":186,"question":"Який із зображених дорожніх\u0009знаків встановлюється\u0009перед  залізничним переїздом без шлагбаума?","answers":"{\"1\": \"\\u041f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434 \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u0435\\u043c \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0442\\u0438\\u043d\\u0443 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0438 \\u0437 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043c\\u0432\\u0430\\u0439\\u043d\\u043e\\u044e \\u043a\\u043e\\u043b\\u0456\\u0454\\u044e \\u043d\\u0430 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u0456 \\u0437  \\u043e\\u0431\\u043c\\u0435\\u0436\\u0435\\u043d\\u043e\\u044e \\u043e\\u0433\\u043b\\u044f\\u0434\\u043e\\u0432\\u0456\\u0441\\u0442\\u044e.\", \"2\": \"\\u041f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434 \\u0437\\u0430\\u043b\\u0456\\u0437\\u043d\\u0438\\u0447\\u043d\\u0438\\u043c \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0457\\u0437\\u0434\\u043e\\u043c \\u0431\\u0435\\u0437 \\u0448\\u043b\\u0430\\u0433\\u0431\\u0430\\u0443\\u043c\\u0430.\", \"3\": \"\\u041f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434 \\u0437\\u0430\\u043b\\u0456\\u0437\\u043d\\u0438\\u0447\\u043d\\u0438\\u043c \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0457\\u0437\\u0434\\u043e\\u043c \\u0437\\u0456 \\u0448\\u043b\\u0430\\u0433\\u0431\\u0430\\u0443\\u043c\\u043e\\u043c.\", \"4\": \"\\u041f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434 \\u0437\\u0430\\u043b\\u0456\\u0437\\u043d\\u0438\\u0447\\u043d\\u0438\\u043c \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0457\\u0437\\u0434\\u043e\\u043c \\u0431\\u0435\\u0437 \\u0448\\u043b\\u0430\\u0433\\u0431\\u0430\\u0443\\u043c\\u0430, \\u0440\\u043e\\u0437\\u0442\\u0430\\u0448\\u043e\\u0432\\u0430\\u043d\\u0438\\u043c \\u0437\\u0430 \\u043c\\u0435\\u0436\\u0430\\u043c\\u0438  \\u043d\\u0430\\u0441\\u0435\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u043f\\u0443\\u043d\\u043a\\u0442\\u0443.\"}","correctAnswer":4,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc916cc"},"moduleNumber":187,"question":"У якому місці встановлюється даний дорожній знак?","answers":"{\"1\": \"\\u041d\\u0435\\u0440\\u0435\\u0433\\u0443\\u043b\\u044c\\u043e\\u0432\\u0430\\u043d\\u0438\\u043c \\u043f\\u0456\\u0448\\u043e\\u0445\\u0456\\u0434\\u043d\\u0438\\u043c \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u043e\\u0434\\u043e\\u043c.\", \"2\": \"\\u041c\\u0456\\u0441\\u0446\\u0435\\u043c \\u043c\\u0430\\u0441\\u043e\\u0432\\u043e\\u0433\\u043e \\u0441\\u043a\\u0443\\u043f\\u0447\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u043b\\u044e\\u0434\\u0435\\u0439.\", \"3\": \"\\u0414\\u0456\\u043b\\u044f\\u043d\\u043a\\u043e\\u044e \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0438, \\u043d\\u0430 \\u044f\\u043a\\u0456\\u0439 \\u043c\\u043e\\u0436\\u043b\\u0438\\u0432\\u0430 \\u043f\\u043e\\u044f\\u0432\\u0430 \\u0434\\u0456\\u0442\\u0435\\u0439 \\u0437 \\u0442\\u0435\\u0440\\u0438\\u0442\\u043e\\u0440\\u0456\\u0457 \\u0434\\u0438\\u0442\\u044f\\u0447\\u043e\\u0433\\u043e \\u0437\\u0430\\u043a\\u043b\\u0430\\u0434\\u0443, \\u043f\\u0440\\u0438\\u043b\\u0435\\u0433\\u043b\\u043e\\u0433\\u043e \\u0431\\u0435\\u0437\\u043f\\u043e\\u0441\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434\\u043d\\u044c\\u043e \\u0434\\u043e \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0438.\", \"4\": \"\\u0414\\u0456\\u043b\\u044f\\u043d\\u043a\\u043e\\u044e \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0438, \\u043d\\u0430 \\u044f\\u043a\\u0456\\u0439 \\u043c\\u043e\\u0436\\u043b\\u0438\\u0432\\u0438\\u0439 \\u0432\\u0438\\u0445\\u0456\\u0434 \\u043b\\u044e\\u0434\\u0435\\u0439 \\u043d\\u0430 \\u043f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0437\\u043d\\u0443 \\u0447\\u0430\\u0441\\u0442\\u0438\\u043d\\u0443.\"}","correctAnswer":2,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc916cd"},"moduleNumber":188,"question":"Зображений дорожній знак встановлюється перед:","answers":"{\"1\": \"\\u041c\\u0456\\u0441\\u0446\\u0435\\u043c \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0449\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0437 \\u0432\\u0435\\u043b\\u043e\\u0441\\u0438\\u043f\\u0435\\u0434\\u043d\\u043e\\u044e \\u0434\\u043e\\u0440\\u0456\\u0436\\u043a\\u043e\\u044e \\u043f\\u043e\\u0437\\u0430 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u044f\\u043c.\", \"2\": \"\\u041c\\u0456\\u0441\\u0446\\u0435\\u043c, \\u043f\\u043e\\u0431\\u043b\\u0438\\u0437\\u0443 \\u044f\\u043a\\u043e\\u0433\\u043e \\u043f\\u0440\\u043e\\u0445\\u043e\\u0434\\u0438\\u0442\\u044c \\u0432\\u0435\\u043b\\u043e\\u0441\\u0438\\u043f\\u0435\\u0434\\u043d\\u0430 \\u0434\\u043e\\u0440\\u0456\\u0436\\u043a\\u0430.\", \"3\": \"\\u0414\\u0456\\u043b\\u044f\\u043d\\u043a\\u043e\\u044e \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0438, \\u043d\\u0430 \\u044f\\u043a\\u0456\\u0439 \\u043c\\u043e\\u0436\\u043b\\u0438\\u0432\\u0430 \\u043f\\u043e\\u044f\\u0432\\u0430 \\u0432\\u0435\\u043b\\u043e\\u0441\\u0438\\u043f\\u0435\\u0434\\u0438\\u0441\\u0442\\u0456\\u0432.\", \"4\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1 \\u0456 3.\"}","correctAnswer":3,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc916ce"},"moduleNumber":189,"question":"Зображений дорожній знак встановлюється перед:","answers":"{\"1\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 1.\", \"2\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 2.\", \"3\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 3.\", \"4\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 4.\"}","correctAnswer":4,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc916cf"},"moduleNumber":190,"question":"Який із зображених знаків встановлюється перед місцем перетину  дороги з велосипедною доріжкою поза перехрестям?","answers":"{\"1\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 1.\", \"2\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 2.\", \"3\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 3.\", \"4\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 4.\", \"5\": \"\\u0423\\u0441\\u0456 \\u0437\\u043e\\u0431\\u0440\\u0430\\u0436\\u0435\\u043d\\u0456 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u0456 \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a\\u0438.\"}","correctAnswer":2,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc916d0"},"moduleNumber":191,"question":"Який із зображених дорожніх знаків встановлюється на небезпечній  ділянці дороги?","answers":"{\"1\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 1.\", \"2\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 2.\", \"3\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 3.\", \"4\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 4.\", \"5\": \"\\u0423\\u0441\\u0456 \\u0437\\u043e\\u0431\\u0440\\u0430\\u0436\\u0435\\u043d\\u0456 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u0456 \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a\\u0438.\"}","correctAnswer":5,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc916d1"},"moduleNumber":192,"question":"Який із зображених дорожніх знаків повторюється перед небезпечною  ділянкою дороги за межами населених пунктів?","answers":"{\"1\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 1.\", \"2\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 2.\", \"3\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 3.\", \"4\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 4.\", \"5\": \"\\u0423\\u0441\\u0456 \\u0437\\u043e\\u0431\\u0440\\u0430\\u0436\\u0435\\u043d\\u0456 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u0456 \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a\\u0438.\"}","correctAnswer":5,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc916d2"},"moduleNumber":193,"question":"Який із зображених дорожніх знаків повторюється перед небезпечною ділянкою дороги за межами населених пунктів?","answers":"{\"1\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 1.\", \"2\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 2.\", \"3\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 3.\", \"4\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a\\u0438 1 \\u0456 2.\", \"5\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a\\u0438 1, 2 \\u0456 3.\"}","correctAnswer":1,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc916d3"},"moduleNumber":194,"question":"Який із зображених дорожніх знаків повторюється перед небезпечними ділянками дороги в населених пунктах?","answers":"{\"1\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 1.\", \"2\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 2.\", \"3\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 3.\", \"4\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 4.\"}","correctAnswer":4,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc916d4"},"moduleNumber":195,"question":"Які із зображених дорожніх знаків є тимчасовими?","answers":"{\"1\": \"\\u041d\\u0430 \\u0440\\u0435\\u0433\\u0443\\u043b\\u044c\\u043e\\u0432\\u0430\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u0456.\", \"2\": \"\\u041d\\u0430 \\u043d\\u0435\\u0440\\u0435\\u0433\\u0443\\u043b\\u044c\\u043e\\u0432\\u0430\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u0456.\", \"3\": \"\\u041d\\u0430 \\u0440\\u0435\\u0433\\u0443\\u043b\\u044c\\u043e\\u0432\\u0430\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0456 \\u043d\\u0435\\u0440\\u0435\\u0433\\u0443\\u043b\\u044c\\u043e\\u0432\\u0430\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u044f\\u0445.\"}","correctAnswer":1,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc916d5"},"moduleNumber":196,"question":"Зображений дорожній знак діє:","answers":"{\"1\": \"\\u041e\\u0431\\u043e\\u0432'\\u044f\\u0437\\u043a\\u043e\\u0432\\u043e \\u0437\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u0438\\u0432\\u0441\\u044f \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434\\t\\u0440\\u043e\\u0437\\u043c\\u0456\\u0442\\u043a\\u043e\\u044e \\u00ab\\u0421\\u0442\\u043e\\u043f-\\u043b\\u0456\\u043d\\u0456\\u044f\\u00bb \\u0456 \\u0434\\u0430\\u0432 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443  \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u043c \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0430\\u043c, \\u0449\\u043e \\u0440\\u0443\\u0445\\u0430\\u044e\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u043f\\u043e \\u0433\\u043e\\u043b\\u043e\\u0432\\u043d\\u0456\\u0439 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0437\\u0456.\", \"2\": \"\\u0417\\u043d\\u0438\\u0437\\u0438\\u0432 \\u0448\\u0432\\u0438\\u0434\\u043a\\u0456\\u0441\\u0442\\u044c \\u0430\\u0431\\u043e \\u0437\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u0438\\u0432\\u0441\\u044f, \\u0449\\u043e\\u0431 \\u0434\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443\\t\\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u043c  \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0430\\u043c, \\u0449\\u043e \\u0440\\u0443\\u0445\\u0430\\u044e\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u043f\\u043e \\u0433\\u043e\\u043b\\u043e\\u0432\\u043d\\u0456\\u0439 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0437\\u0456.\", \"3\": \"\\u041f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0445\\u0430\\u0432, \\u043d\\u0435 \\u0437\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u0438\\u0432\\u0448\\u0438\\u0441\\u044c, \\u043d\\u0435 \\u0434\\u0430\\u044e\\u0447\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0456\\u043d\\u0448\\u0438\\u043c \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u043c \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0430\\u043c.\"}","correctAnswer":2,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc916d6"},"moduleNumber":197,"question":"Водій правильно виконав вимогу даного дорожнього знака,  встановленого на нерегульованому перехресті, якщо:","answers":"{\"1\": \"\\u0404.\", \"2\": \"\\u041d\\u0435 \\u0454.\"}","correctAnswer":2,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc916d7"},"moduleNumber":198,"question":"Чи є обов'язковою зупинка для виконання вимоги даного дорожнього  знака?","answers":"{\"1\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 1.\", \"2\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 2.\", \"3\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 3.\", \"4\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 4.\", \"5\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a\\u0438 1 \\u0456 2.\"}","correctAnswer":2,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc916d8"},"moduleNumber":199,"question":"Який з перелічених знаків\u0009встановлюється безпосередньо перед  небезпечною ділянкою дороги?","answers":"{\"1\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 1.\", \"2\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 2.\", \"3\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 3.\", \"4\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 4.\", \"5\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 5.\"}","correctAnswer":5,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc916d9"},"moduleNumber":200,"question":"Який із зображених знаків може бути встановлено безпосередньо перед небезпечною ділянкою дороги?","answers":"{\"1\": \"\\u0414\\u0456\\u043b\\u044f\\u043d\\u043a\\u043e\\u044e \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0438, \\u043d\\u0430 \\u044f\\u043a\\u0456\\u0439 \\u043c\\u043e\\u0436\\u043b\\u0438\\u0432\\u0430 \\u043f\\u043e\\u044f\\u0432\\u0430 \\u0434\\u0438\\u043a\\u0438\\u0445 \\u0442\\u0432\\u0430\\u0440\\u0438\\u043d.\", \"2\": \"\\u0414\\u0456\\u043b\\u044f\\u043d\\u043a\\u043e\\u044e \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0438, \\u043d\\u0430 \\u044f\\u043a\\u0456\\u0439 \\u043c\\u043e\\u0436\\u043b\\u0438\\u0432\\u0430 \\u043f\\u043e\\u044f\\u0432\\u0430 \\u0431\\u0443\\u0434\\u044c-\\u044f\\u043a\\u0438\\u0445 \\u0442\\u0432\\u0430\\u0440\\u0438\\u043d.\", \"3\": \"\\u0414\\u0456\\u043b\\u044f\\u043d\\u043a\\u043e\\u044e \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0438, \\u043d\\u0430 \\u044f\\u043a\\u0456\\u0439 \\u043c\\u043e\\u0436\\u043b\\u0438\\u0432\\u0430 \\u043f\\u043e\\u044f\\u0432\\u0430 \\u0445\\u0443\\u0434\\u043e\\u0431\\u0438.\"}","correctAnswer":1,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc916da"},"moduleNumber":201,"question":"Зображений дорожній знак встановлюється перед:","answers":"{\"1\": \"\\u0414\\u0456\\u043b\\u044f\\u043d\\u043a\\u043e\\u044e \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0438, \\u043d\\u0430 \\u044f\\u043a\\u0456\\u0439 \\u043c\\u043e\\u0436\\u043b\\u0438\\u0432\\u0430 \\u043f\\u043e\\u044f\\u0432\\u0430 \\u0445\\u0443\\u0434\\u043e\\u0431\\u0438.\", \"2\": \"\\u0414\\u0456\\u043b\\u044f\\u043d\\u043a\\u043e\\u044e \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0438, \\u043d\\u0430 \\u044f\\u043a\\u0456\\u0439 \\u043c\\u043e\\u0436\\u043b\\u0438\\u0432\\u0430 \\u043f\\u043e\\u044f\\u0432\\u0430 \\u0431\\u0443\\u0434\\u044c-\\u044f\\u043a\\u0438\\u0445 \\u0442\\u0432\\u0430\\u0440\\u0438\\u043d.\", \"3\": \"\\u0414\\u0456\\u043b\\u044f\\u043d\\u043a\\u043e\\u044e \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0438, \\u043d\\u0430 \\u044f\\u043a\\u0456\\u0439 \\u043c\\u043e\\u0436\\u043b\\u0438\\u0432\\u0430 \\u043f\\u043e\\u044f\\u0432\\u0430 \\u0434\\u0438\\u043a\\u0438\\u0445 \\u0442\\u0432\\u0430\\u0440\\u0438\\u043d.\"}","correctAnswer":3,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc916db"},"moduleNumber":202,"question":"Зображений дорожній знак встановлюється перед:","answers":"{\"1\": \"\\u0414\\u0456\\u043b\\u044f\\u043d\\u043a\\u043e\\u044e \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0438, \\u043d\\u0430 \\u044f\\u043a\\u0456\\u0439 \\u0454 \\u043d\\u0435\\u0440\\u0456\\u0432\\u043d\\u043e\\u0441\\u0442\\u0456 \\u043f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0437\\u043d\\u043e\\u0457 \\u0447\\u0430\\u0441\\u0442\\u0438\\u043d\\u0438.\", \"2\": \"\\u0414\\u0456\\u043b\\u044f\\u043d\\u043a\\u043e\\u044e \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0438, \\u043d\\u0430 \\u044f\\u043a\\u0456\\u0439 \\u043e\\u0431\\u043c\\u0435\\u0436\\u0435\\u043d\\u043e \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u0456\\u0439 \\u0440\\u0443\\u0445.\", \"3\": \"\\u0414\\u0456\\u043b\\u044f\\u043d\\u043a\\u043e\\u044e \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0438, \\u043d\\u0430 \\u044f\\u043a\\u0456\\u0439 \\u0432\\u0438\\u043a\\u043e\\u043d\\u0443\\u044e\\u0442\\u044c \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u0456 \\u0440\\u043e\\u0431\\u043e\\u0442\\u0438.\", \"4\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1 \\u0456 3.\", \"5\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1, 2 \\u0456 3.\"}","correctAnswer":3,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc916dc"},"moduleNumber":203,"question":"Зображений дорожній знак встановлюється перед:","answers":"{\"1\": \"\\u00ab\\u0414\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u0456 \\u0440\\u043e\\u0431\\u043e\\u0442\\u0438\\u00bb?\", \"2\": \"1) 50\\u2014100 \\u043c.\", \"3\": \"2) 150\\u2014300 \\u043c.\", \"4\": \"3) 10\\u201415 \\u043c.\", \"5\": \"4) \\u0411\\u0435\\u0437\\u043f\\u043e\\u0441\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434\\u043d\\u044c\\u043e \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434 \\u0442\\u0430\\u043a\\u0438\\u043c \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u0435\\u043c.\"}","correctAnswer":3,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc916dd"},"moduleNumber":204,"question":"На якій відстані від місця виконання короткотермінових дорожніх  робіт на проїзній частині в населеному пункті може бути встановлено знак","answers":"{\"1\": \"\\u0414\\u0456\\u043b\\u044f\\u043d\\u043a\\u043e\\u044e \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0438, \\u043d\\u0430 \\u044f\\u043a\\u0456\\u0439 \\u043f\\u0440\\u043e\\u0445\\u043e\\u0434\\u044f\\u0442\\u044c \\u0440\\u0435\\u043c\\u043e\\u043d\\u0442\\u043d\\u0456 \\u0440\\u043e\\u0431\\u043e\\u0442\\u0438.\", \"2\": \"\\u0414\\u0456\\u043b\\u044f\\u043d\\u043a\\u043e\\u044e \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0438, \\u0434\\u0435 \\u0437\\u0432\\u0443\\u0436\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u043f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0437\\u043d\\u043e\\u0457 \\u0447\\u0430\\u0441\\u0442\\u0438\\u043d\\u0438 \\u0441\\u043f\\u0440\\u0438\\u0447\\u0438\\u043d\\u044f\\u0454 \\u0437\\u0430\\u0442\\u043e\\u0440\\u0438 \\u0432  \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u044c\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0440\\u0443\\u0441\\u0456.\", \"3\": \"\\u0414\\u0456\\u043b\\u044f\\u043d\\u043a\\u043e\\u044e \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0438 \\u0437 \\u0456\\u043d\\u0442\\u0435\\u043d\\u0441\\u0438\\u0432\\u043d\\u0438\\u043c \\u0440\\u0443\\u0445\\u043e\\u043c.\", \"4\": \"\\u0414\\u0456\\u043b\\u044f\\u043d\\u043a\\u043e\\u044e \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0438 \\u0437 \\u0431\\u0430\\u0433\\u0430\\u0442\\u043e\\u0441\\u043c\\u0443\\u0433\\u043e\\u0432\\u0438\\u043c \\u0440\\u0443\\u0445\\u043e\\u043c.\"}","correctAnswer":4,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc916de"},"moduleNumber":205,"question":"Зображений дорожній знак встановлюється перед:","answers":"{\"1\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 1.\", \"2\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 2.\", \"3\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 3.\", \"4\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 4.\"}","correctAnswer":2,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc916df"},"moduleNumber":206,"question":"Який із зображених дорожніх знаків попереджає про наближення до  ділянки (місця) концентрації дорожньо-транспортних пригод?","answers":"{\"1\": \"\\u041f\\u0440\\u043e \\u043d\\u0430\\u0431\\u043b\\u0438\\u0436\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0434\\u043e \\u043d\\u0435\\u0431\\u0435\\u0437\\u043f\\u0435\\u0447\\u043d\\u043e\\u0457 \\u0434\\u0456\\u043b\\u044f\\u043d\\u043a\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0438 \\u0443 \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u044f\\u0445, \\u0434\\u0435 \\u0448\\u0438\\u0440\\u0438\\u043d\\u0430 \\u043f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0437\\u043d\\u043e\\u0457  \\u0447\\u0430\\u0441\\u0442\\u0438\\u043d\\u0438, \\u0440\\u0430\\u0434\\u0456\\u0443\\u0441\\u0438 \\u0437\\u0430\\u043e\\u043a\\u0440\\u0443\\u0433\\u043b\\u0435\\u043d\\u044c \\u0442\\u043e\\u0449\\u043e \\u043d\\u0435 \\u0432\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0430\\u044e\\u0442\\u044c \\u0432\\u0438\\u043c\\u043e\\u0433\\u0430\\u043c \\u0431\\u0443\\u0434\\u0456\\u0432\\u0435\\u043b\\u044c\\u043d\\u0438\\u0445 \\u043d\\u043e\\u0440\\u043c.\", \"2\": \"\\u041f\\u0440\\u043e \\u043d\\u0430\\u0431\\u043b\\u0438\\u0436\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0434\\u043e \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u044f \\u0430\\u0431\\u043e \\u0434\\u0456\\u043b\\u044f\\u043d\\u043a\\u0438 \\u043a\\u043e\\u043d\\u0446\\u0435\\u043d\\u0442\\u0440\\u0430\\u0446\\u0456\\u0457 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u044c\\u043e-\\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445  \\u043f\\u0440\\u0438\\u0433\\u043e\\u0434.\", \"3\": \"\\u041f\\u0440\\u0430\\u0432\\u0438\\u043b\\u044c\\u043d\\u0456 \\u043e\\u0431\\u0438\\u0434\\u0432\\u0430 \\u0432\\u0430\\u0440\\u0456\\u0430\\u043d\\u0442\\u0438.\"}","correctAnswer":2,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc916e0"},"moduleNumber":207,"question":"Зображений дорожній знак попереджає водіїв:","answers":"{\"1\": \"\\u041c\\u0456\\u0441\\u0446\\u0435\\u043c \\u043f\\u0440\\u043e\\u0432\\u0435\\u0434\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u0456\\u0445 \\u0440\\u043e\\u0431\\u0456\\u0442.\", \"2\": \"\\u041c\\u0456\\u0441\\u0446\\u0435\\u043c \\u0437\\u0432\\u0443\\u0436\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0438 \\u0437 \\u043e\\u0431\\u043e\\u0445 \\u0431\\u043e\\u043a\\u0456\\u0432.\", \"3\": \"\\u041c\\u0456\\u0441\\u0446\\u0435\\u043c, \\u0434\\u0435 \\u0437\\u0432\\u0443\\u0436\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u043f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0437\\u043d\\u043e\\u0457 \\u0447\\u0430\\u0441\\u0442\\u0438\\u043d\\u0438 \\u0441\\u043f\\u0440\\u0438\\u0447\\u0438\\u043d\\u044f\\u0454 \\u0437\\u0430\\u0442\\u043e\\u0440\\u0438 \\u0432 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u044c\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0440\\u0443\\u0441\\u0456.\", \"4\": \"\\u041c\\u0456\\u0441\\u0446\\u0435\\u043c, \\u0434\\u0435 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0430 \\u0437 \\u0443\\u0434\\u043e\\u0441\\u043a\\u043e\\u043d\\u0430\\u043b\\u0435\\u043d\\u0438\\u043c \\u043f\\u043e\\u043a\\u0440\\u0438\\u0442\\u0442\\u044f\\u043c \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u043e\\u0434\\u0438\\u0442\\u044c \\u0443 \\u0433\\u0440\\u0430\\u0432\\u0456\\u0439\\u043d\\u0443 \\u0430\\u0431\\u043e   \\u0433\\u0440\\u0443\\u043d\\u0442\\u043e\\u0432\\u0443 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443.\"}","correctAnswer":3,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc916e1"},"moduleNumber":208,"question":"Даний дорожній знак встановлюється перед:","answers":"{\"1\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 1.\", \"2\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 2.\", \"3\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 3.\", \"4\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 4.\"}","correctAnswer":4,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc916e2"},"moduleNumber":209,"question":"Який дорожній знак встановлено на дорозі, що перетинається, якщо  для вас встановлено даний знак?","answers":"{\"1\": \"\\u0422\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u043d\\u0430 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0448\\u043e\\u043c\\u0443 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u0456.\", \"2\": \"\\u0422\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u043d\\u0430 \\u0434\\u0440\\u0443\\u0433\\u043e\\u043c\\u0443 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u0456.\", \"3\": \"\\u041d\\u0430 \\u043e\\u0431\\u043e\\u0445 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u044f\\u0445.\", \"4\": \"\\u041d\\u0430 \\u043e\\u0431\\u043e\\u0445 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u044f\\u0445 \\u0432\\u0438 \\u0432\\u0437\\u0430\\u0433\\u0430\\u043b\\u0456 \\u043d\\u0435 \\u043c\\u0430\\u0454\\u0442\\u0435 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0432\\u0430\\u0433\\u0438.\"}","correctAnswer":2,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc916e3"},"moduleNumber":210,"question":"У даній ситуації ви маєте перевагу:","answers":"{\"1\": \"\\u0420\\u043e\\u0431\\u043e\\u0442\\u0438, \\u043f\\u043e\\u0432'\\u044f\\u0437\\u0430\\u043d\\u0456 \\u0437 \\u0456\\u043d\\u0436\\u0435\\u043d\\u0435\\u0440\\u043d\\u0438\\u043c \\u043e\\u0431\\u043b\\u0430\\u0448\\u0442\\u0443\\u0432\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f\\u043c, \\u0443\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u043e\\u0432\\u043a\\u043e\\u044e (\\u0440\\u0435\\u043c\\u043e\\u043d\\u0442\\u043e\\u043c, \\u0437\\u0430\\u043c\\u0456\\u043d\\u043e\\u044e) \\u0442\\u0435\\u0445\\u043d\\u0456\\u0447\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0456\\u0432 \\u043e\\u0440\\u0433\\u0430\\u043d\\u0456\\u0437\\u0430\\u0446\\u0456\\u0457 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443.\", \"2\": \"\\u0420\\u043e\\u0431\\u043e\\u0442\\u0438, \\u043f\\u043e\\u0432'\\u044f\\u0437\\u0430\\u043d\\u0456 \\u0437 \\u0431\\u0443\\u0434\\u0456\\u0432\\u043d\\u0438\\u0446\\u0442\\u0432\\u043e\\u043c, \\u0440\\u0435\\u043a\\u043e\\u043d\\u0441\\u0442\\u0440\\u0443\\u043a\\u0446\\u0456\\u0454\\u044e, \\u0440\\u0435\\u043c\\u043e\\u043d\\u0442\\u043e\\u043c \\u0447\\u0438 \\u0443\\u0442\\u0440\\u0438\\u043c\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f\\u043c \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044c\\u043d\\u043e\\u0457 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0438 (\\u0432\\u0443\\u043b\\u0438\\u0446\\u0456), \\u0448\\u0442\\u0443\\u0447\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0443\\u0434, \\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0443\\u0434 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e \\u0432\\u043e\\u0434\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0432\\u043e\\u0434\\u0443.\", \"3\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456, \\u0437\\u0430\\u0437\\u043d\\u0430\\u0447\\u0435\\u043d\\u0456 \\u0432 \\u043f\\u0443\\u043d\\u043a\\u0442\\u0430\\u0445 1, 2.\"}","correctAnswer":3,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc916e4"},"moduleNumber":211,"question":"Дорожні роботи – це:","answers":"{\"1\": \"\\u041d\\u0430 \\u043d\\u0430\\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043e\\u043a \\u0437\\u0432\\u0443\\u0436\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u043f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0437\\u043d\\u043e\\u0457 \\u0447\\u0430\\u0441\\u0442\\u0438\\u043d\\u0438.\", \"2\": \"\\u041d\\u0430 \\u043d\\u0430\\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043e\\u043a \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443 \\u043d\\u0430 \\u0422-\\u043f\\u043e\\u0434\\u0456\\u0431\\u043d\\u0438\\u0445 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u044f\\u0445.\", \"3\": \"\\u041d\\u0430 \\u043d\\u0430\\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043e\\u043a \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443 \\u043d\\u0430 \\u0440\\u043e\\u0437\\u0433\\u0430\\u043b\\u0443\\u0436\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f\\u0445 \\u0434\\u043e\\u0440\\u0456\\u0433.\", \"4\": \"\\u041d\\u0430 \\u043d\\u0430\\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043e\\u043a \\u043e\\u0431'\\u0457\\u0437\\u0434\\u0443 \\u0434\\u0456\\u043b\\u044f\\u043d\\u043a\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0438, \\u0449\\u043e \\u0440\\u0435\\u043c\\u043e\\u043d\\u0442\\u0443\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f.\", \"5\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 2, 3 \\u0456 4.\"}","correctAnswer":3,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc916e5"},"moduleNumber":212,"question":"На що вказує даний дорожній знак?","answers":"{\"1\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 1.\", \"2\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 2.\", \"3\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 3.\", \"4\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 4.\"}","correctAnswer":5,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc916e6"},"moduleNumber":213,"question":"Який з наведених дорожніх знаків встановлюється безпосередньо на небезпечній ділянці дороги?","answers":"{\"1\": \"\\u041f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434 \\u0434\\u0456\\u043b\\u044f\\u043d\\u043a\\u043e\\u044e \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0438 \\u0437 \\u043f\\u0456\\u0434\\u0432\\u0438\\u0449\\u0435\\u043d\\u043e\\u044e \\u0441\\u043b\\u0438\\u0437\\u044c\\u043a\\u0456\\u0441\\u0442\\u044e \\u043f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0437\\u043d\\u043e\\u0457 \\u0447\\u0430\\u0441\\u0442\\u0438\\u043d\\u0438.\", \"2\": \"\\u041f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434 \\u043d\\u0435\\u0431\\u0435\\u0437\\u043f\\u0435\\u0447\\u043d\\u0438\\u043c \\u043f\\u043e\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442\\u043e\\u043c \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0438.\", \"3\": \"\\u041f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434 \\u0437\\u0432\\u0443\\u0436\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f\\u043c \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0438 \\u0437 \\u043e\\u0431\\u043e\\u0445 \\u0431\\u043e\\u043a\\u0456\\u0432.\"}","correctAnswer":3,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc916e7"},"moduleNumber":214,"question":"Де встановлюється даний дорожній знак?","answers":"{\"1\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 1.\", \"2\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 2.\", \"3\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 3.\", \"4\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 4.\"}","correctAnswer":3,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc916e8"},"moduleNumber":215,"question":"Який з наведених дорожніх знаків попереджає про звуження дороги з  правого боку?","answers":"{\"1\": \"\\u041f\\u0440\\u043e \\u0437\\u0432\\u0443\\u0436\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0438 \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u043e\\u0440\\u0443\\u0447.\", \"2\": \"\\u041f\\u0440\\u043e \\u0437\\u0432\\u0443\\u0436\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0438 \\u043b\\u0456\\u0432\\u043e\\u0440\\u0443\\u0447.\", \"3\": \"\\u041f\\u0440\\u043e \\u0437\\u0430\\u043a\\u0456\\u043d\\u0447\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0438 \\u0437 \\u0440\\u043e\\u0437\\u0434\\u0456\\u043b\\u044e\\u0432\\u0430\\u043b\\u044c\\u043d\\u043e\\u044e \\u0441\\u043c\\u0443\\u0433\\u043e\\u044e.\"}","correctAnswer":2,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc916e9"},"moduleNumber":216,"question":"Про що попереджає даний дорожній знак?","answers":"{\"1\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 1.\", \"2\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 2.\", \"3\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 3.\", \"4\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 4.\"}","correctAnswer":2,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc916ea"},"moduleNumber":217,"question":"Який з наведених дорожніх знаків встановлюється перед крутим  підйомом?","answers":"{\"1\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 1.\", \"2\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 2.\", \"3\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 3.\", \"4\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 4.\"}","correctAnswer":1,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc916eb"},"moduleNumber":218,"question":"Який з наведених дорожніх знаків встановлюється перед крутим   спуском?","answers":"{\"1\": \"\\u041f\\u0440\\u043e \\u043d\\u0430\\u0431\\u043b\\u0438\\u0436\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0434\\u043e \\u043a\\u0440\\u0443\\u0442\\u043e\\u0433\\u043e \\u0441\\u043f\\u0443\\u0441\\u043a\\u0443.\", \"2\": \"\\u041f\\u0440\\u043e \\u043d\\u0430\\u0431\\u043b\\u0438\\u0436\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0434\\u043e \\u043a\\u0440\\u0443\\u0442\\u043e\\u0433\\u043e \\u043f\\u0456\\u0434\\u0439\\u043e\\u043c\\u0443.\", \"3\": \"\\u041f\\u0440\\u043e \\u043d\\u0430\\u0431\\u043b\\u0438\\u0436\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0434\\u043e \\u0430\\u0432\\u0430\\u0440\\u0456\\u0439\\u043d\\u043e \\u043d\\u0435\\u0431\\u0435\\u0437\\u043f\\u0435\\u0447\\u043d\\u043e\\u0457 \\u0434\\u0456\\u043b\\u044f\\u043d\\u043a\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0438.\"}","correctAnswer":2,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc916ec"},"moduleNumber":219,"question":"Про що попереджає даний дорожній знак?","answers":"{\"1\": \"\\u0423 \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u044f\\u0445 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0438 \\u0437 \\u043d\\u0435\\u0431\\u0435\\u0437\\u043f\\u0435\\u0447\\u043d\\u0438\\u043c \\u0443\\u0437\\u0431\\u0456\\u0447\\u0447\\u044f\\u043c.\", \"2\": \"\\u0423 \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u044f\\u0445 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0438, \\u0434\\u0435 \\u043c\\u043e\\u0436\\u043b\\u0438\\u0432\\u0456 \\u0441\\u0438\\u043b\\u044c\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0432\\u0456\\u0442\\u0435\\u0440 \\u0430\\u0431\\u043e \\u0440\\u0430\\u043f\\u0442\\u043e\\u0432\\u0456 \\u0439\\u043e\\u0433\\u043e \\u043f\\u043e\\u0440\\u0438\\u0432\\u0438.\", \"3\": \"\\u041d\\u0430 \\u043d\\u0435\\u0431\\u0435\\u0437\\u043f\\u0435\\u0447\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u043f\\u043e\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442\\u0456 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0438.\"}","correctAnswer":2,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc916ed"},"moduleNumber":220,"question":"У якому з місць встановлюється даний дорожній знак?","answers":"{\"1\": \"\\u0423 \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u044f\\u0445 \\u0437\\u0432\\u0443\\u0436\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0438.\", \"2\": \"\\u041d\\u0430 \\u0437\\u0430\\u0442\\u044f\\u0436\\u043d\\u0438\\u0445 \\u043f\\u0456\\u0434\\u0439\\u043e\\u043c\\u0430\\u0445.\", \"3\": \"\\u041d\\u0430 \\u043d\\u0435\\u0431\\u0435\\u0437\\u043f\\u0435\\u0447\\u043d\\u0438\\u0445 \\u043f\\u043e\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442\\u0430\\u0445 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0438 \\u0437 \\u043e\\u0431\\u043c\\u0435\\u0436\\u0435\\u043d\\u043e\\u044e \\u043e\\u0433\\u043b\\u044f\\u0434\\u043e\\u0432\\u0456\\u0441\\u0442\\u044e.\", \"4\": \"\\u041d\\u0430 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u0456 \\u0437 \\u043a\\u0440\\u0443\\u0433\\u043e\\u0432\\u0438\\u043c \\u0440\\u0443\\u0445\\u043e\\u043c.\", \"5\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 3 \\u0456 4.\"}","correctAnswer":3,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc916ee"},"moduleNumber":221,"question":"Де встановлюється даний дорожній знак?","answers":"{\"1\": \"\\u041f\\u0440\\u043e \\u043d\\u0430\\u0431\\u043b\\u0438\\u0436\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0434\\u043e \\u043d\\u0435\\u0431\\u0435\\u0437\\u043f\\u0435\\u0447\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u043f\\u043e\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442\\u0443 \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u043e\\u0440\\u0443\\u0447.\", \"2\": \"\\u041f\\u0440\\u043e \\u043d\\u0430\\u0431\\u043b\\u0438\\u0436\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0434\\u043e \\u043d\\u0435\\u0431\\u0435\\u0437\\u043f\\u0435\\u0447\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u043f\\u043e\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442\\u0443 \\u043b\\u0456\\u0432\\u043e\\u0440\\u0443\\u0447.\", \"3\": \"\\u041f\\u0440\\u043e \\u043d\\u0430\\u044f\\u0432\\u043d\\u0456\\u0441\\u0442\\u044c \\u0432'\\u0457\\u0437\\u0434\\u0443 \\u0437 \\u043f\\u0440\\u0438\\u043b\\u0435\\u0433\\u043b\\u043e\\u0457 \\u0442\\u0435\\u0440\\u0438\\u0442\\u043e\\u0440\\u0456\\u0457.\", \"4\": \"\\u041f\\u0440\\u043e \\u043d\\u0430\\u044f\\u0432\\u043d\\u0456\\u0441\\u0442\\u044c \\u0434\\u0432\\u043e\\u0445 \\u043f\\u043e\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442\\u0456\\u0432, \\u0449\\u043e \\u0439\\u0434\\u0443\\u0442\\u044c \\u043e\\u0434\\u0438\\u043d \\u0437\\u0430 \\u043e\\u0434\\u043d\\u0438\\u043c.\"}","correctAnswer":5,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc916ef"},"moduleNumber":222,"question":"Про що попереджає даний дорожній знак?","answers":"{\"1\": \"\\u041f\\u0440\\u043e \\u043d\\u0430\\u0431\\u043b\\u0438\\u0436\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0434\\u043e \\u043d\\u0435\\u0431\\u0435\\u0437\\u043f\\u0435\\u0447\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u043f\\u043e\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442\\u0443 \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u043e\\u0440\\u0443\\u0447.\", \"2\": \"\\u041f\\u0440\\u043e \\u043d\\u0430\\u0431\\u043b\\u0438\\u0436\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0434\\u043e \\u043d\\u0435\\u0431\\u0435\\u0437\\u043f\\u0435\\u0447\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u043f\\u043e\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442\\u0443 \\u043b\\u0456\\u0432\\u043e\\u0440\\u0443\\u0447.\", \"3\": \"\\u041f\\u0440\\u043e \\u043d\\u0430\\u044f\\u0432\\u043d\\u0456\\u0441\\u0442\\u044c \\u0432'\\u0457\\u0437\\u0434\\u0443 \\u0437 \\u043f\\u0440\\u0438\\u043b\\u0435\\u0433\\u043b\\u043e\\u0457 \\u0442\\u0435\\u0440\\u0438\\u0442\\u043e\\u0440\\u0456\\u0457.\", \"4\": \"\\u041f\\u0440\\u043e \\u043d\\u0430\\u044f\\u0432\\u043d\\u0456\\u0441\\u0442\\u044c \\u0434\\u0432\\u043e\\u0445 \\u043f\\u043e\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442\\u0456\\u0432, \\u0449\\u043e \\u0439\\u0434\\u0443\\u0442\\u044c \\u043e\\u0434\\u0438\\u043d \\u0437\\u0430 \\u043e\\u0434\\u043d\\u0438\\u043c.\"}","correctAnswer":1,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc916f0"},"moduleNumber":223,"question":"Про що попереджає даний дорожній знак?","answers":"{\"1\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 1.\", \"2\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 2.\", \"3\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 3.\", \"4\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 4.\"}","correctAnswer":2,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc916f1"},"moduleNumber":224,"question":"Який із зображених дорожніх знаків попереджає про заокруглення з  обмеженою оглядовістю?","answers":"{\"1\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 1.\", \"2\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 2.\", \"3\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 3.\", \"4\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 4.\"}","correctAnswer":4,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc916f2"},"moduleNumber":225,"question":"Який із перелічених дорожніх знаків вказує водію про наближення до небезпечного повороту дороги?","answers":"{\"1\": \"\\u041f\\u0440\\u043e \\u043d\\u0430\\u044f\\u0432\\u043d\\u0456\\u0441\\u0442\\u044c \\u0437'\\u0457\\u0437\\u0434\\u0443 \\u0432 \\u043f\\u0440\\u0438\\u043b\\u0435\\u0433\\u043b\\u0443 \\u0442\\u0435\\u0440\\u0438\\u0442\\u043e\\u0440\\u0456\\u044e.\", \"2\": \"\\u041f\\u0440\\u043e \\u043d\\u0430\\u0431\\u043b\\u0438\\u0436\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0434\\u043e \\u0434\\u0456\\u043b\\u044f\\u043d\\u043a\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0438 \\u0437 \\u043d\\u0435\\u0431\\u0435\\u0437\\u043f\\u0435\\u0447\\u043d\\u0438\\u043c \\u043f\\u043e\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442\\u043e\\u043c.\", \"3\": \"\\u041f\\u0440\\u043e \\u043d\\u0430\\u0431\\u043b\\u0438\\u0436\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0434\\u043e \\u0434\\u0456\\u043b\\u044f\\u043d\\u043a\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0438 \\u0437 \\u0434\\u0432\\u043e\\u043c\\u0430 \\u043d\\u0435\\u0431\\u0435\\u0437\\u043f\\u0435\\u0447\\u043d\\u0438\\u043c\\u0438 \\u043f\\u043e\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442\\u0430\\u043c\\u0438 \\u2013 \\u0437  \\u043f\\u0435\\u0440\\u0448\\u0438\\u043c \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u043e\\u0440\\u0443\\u0447.\", \"4\": \"\\u041f\\u0440\\u043e \\u043d\\u0430\\u0431\\u043b\\u0438\\u0436\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0434\\u043e \\u0434\\u0456\\u043b\\u044f\\u043d\\u043a\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0438 \\u0437 \\u0434\\u0432\\u043e\\u043c\\u0430 \\u043d\\u0435\\u0431\\u0435\\u0437\\u043f\\u0435\\u0447\\u043d\\u0438\\u043c\\u0438 \\u043f\\u043e\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442\\u0430\\u043c\\u0438 \\u2013 \\u0437  \\u043f\\u0435\\u0440\\u0448\\u0438\\u043c \\u043b\\u0456\\u0432\\u043e\\u0440\\u0443\\u0447.\"}","correctAnswer":3,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc916f3"},"moduleNumber":226,"question":"Про що попереджає даний дорожній знак?","answers":"{\"1\": \"\\u041f\\u0440\\u043e \\u043d\\u0430\\u0431\\u043b\\u0438\\u0436\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0434\\u043e \\u0434\\u0456\\u043b\\u044f\\u043d\\u043a\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0438 \\u0437 \\u0434\\u0432\\u043e\\u043c\\u0430 \\u0456 \\u0431\\u0456\\u043b\\u044c\\u0448\\u0435 \\u043d\\u0435\\u0431\\u0435\\u0437\\u043f\\u0435\\u0447\\u043d\\u0438\\u043c\\u0438  \\u043f\\u043e\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442\\u0430\\u043c\\u0438 \\u2013 \\u0437 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0448\\u0438\\u043c \\u043b\\u0456\\u0432\\u043e\\u0440\\u0443\\u0447.\", \"2\": \"\\u041f\\u0440\\u043e \\u043d\\u0430\\u0431\\u043b\\u0438\\u0436\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0434\\u043e \\u0441\\u043b\\u0438\\u0437\\u044c\\u043a\\u043e\\u0457 \\u0434\\u0456\\u043b\\u044f\\u043d\\u043a\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0438.\", \"3\": \"\\u041f\\u0440\\u043e \\u043d\\u0430\\u0431\\u043b\\u0438\\u0436\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0434\\u043e \\u043d\\u0435\\u0431\\u0435\\u0437\\u043f\\u0435\\u0447\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u043f\\u043e\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442\\u0443 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0438.\"}","correctAnswer":3,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc916f4"},"moduleNumber":227,"question":"Про що попереджає даний дорожній знак?","answers":"{\"1\": \"\\u041f\\u0440\\u043e \\u043d\\u0430\\u0431\\u043b\\u0438\\u0436\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0434\\u043e \\u043d\\u0435\\u0431\\u0435\\u0437\\u043f\\u0435\\u0447\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u043f\\u043e\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442\\u0443 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0438.\", \"2\": \"\\u041f\\u0440\\u043e \\u043d\\u0430\\u0431\\u043b\\u0438\\u0436\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0434\\u043e \\u0434\\u0456\\u043b\\u044f\\u043d\\u043a\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0438 \\u0437 \\u0434\\u0432\\u043e\\u043c\\u0430 \\u043d\\u0435\\u0431\\u0435\\u0437\\u043f\\u0435\\u0447\\u043d\\u0438\\u043c\\u0438 \\u043f\\u043e\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442\\u0430\\u043c\\u0438 \\u2013 \\u0437  \\u043f\\u0435\\u0440\\u0448\\u0438\\u043c \\u043b\\u0456\\u0432\\u043e\\u0440\\u0443\\u0447.\", \"3\": \"\\u041f\\u0440\\u043e \\u043d\\u0430\\u0431\\u043b\\u0438\\u0436\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0434\\u043e \\u0434\\u0456\\u043b\\u044f\\u043d\\u043a\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0438 \\u0437 \\u0434\\u0435\\u0432'\\u044f\\u0442\\u044c\\u043c\\u0430 \\u043d\\u0435\\u0431\\u0435\\u0437\\u043f\\u0435\\u0447\\u043d\\u0438\\u043c\\u0438 \\u043f\\u043e\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442\\u0430\\u043c\\u0438 \\u2013 \\u0437  \\u043f\\u0435\\u0440\\u0448\\u0438\\u043c \\u043b\\u0456\\u0432\\u043e\\u0440\\u0443\\u0447.\", \"4\": \"\\u041f\\u0440\\u043e \\u043d\\u0430\\u0431\\u043b\\u0438\\u0436\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0434\\u043e \\u0434\\u0456\\u043b\\u044f\\u043d\\u043a\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0438 \\u0437 \\u0434\\u0435\\u0432'\\u044f\\u0442\\u044c\\u043c\\u0430 \\u043d\\u0435\\u0431\\u0435\\u0437\\u043f\\u0435\\u0447\\u043d\\u0438\\u043c\\u0438 \\u043f\\u043e\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442\\u0430\\u043c\\u0438 \\u2013 \\u0437  \\u043f\\u0435\\u0440\\u0448\\u0438\\u043c \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u043e\\u0440\\u0443\\u0447.\"}","correctAnswer":1,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc916f5"},"moduleNumber":228,"question":"Про що попереджає даний дорожній знак, встановлений з табличкою?","answers":"{\"1\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 1.\", \"2\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 2.\", \"3\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 3.\", \"4\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 4.\"}","correctAnswer":4,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc916f6"},"moduleNumber":229,"question":"Який із вказаних дорожніх знаків встановлюється перед ділянкою  дороги з двома небезпечними поворотами, розташованими один за одним?","answers":"{\"1\": \"\\u041f\\u0440\\u043e \\u0442\\u0435, \\u0449\\u043e \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0430 \\u0432\\u0438\\u0445\\u043e\\u0434\\u0438\\u0442\\u044c \\u043d\\u0430 \\u0431\\u0435\\u0440\\u0435\\u0433 \\u0432\\u043e\\u0434\\u043e\\u0439\\u043c\\u0438 \\u0430\\u0431\\u043e \\u043d\\u0430\\u0431\\u0435\\u0440\\u0435\\u0436\\u043d\\u0443.\", \"2\": \"\\u041f\\u0440\\u043e \\u0442\\u0435, \\u0449\\u043e \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0430 \\u0432\\u0438\\u0445\\u043e\\u0434\\u0438\\u0442\\u044c \\u043d\\u0430 \\u043f\\u043e\\u0440\\u043e\\u043c\\u043d\\u0443 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u0443.\", \"3\": \"\\u041f\\u0440\\u043e \\u0442\\u0435, \\u0449\\u043e \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0430 \\u043f\\u0440\\u043e\\u0445\\u043e\\u0434\\u0438\\u0442\\u044c \\u0447\\u0435\\u0440\\u0435\\u0437 \\u0440\\u043e\\u0437\\u0432\\u0456\\u0434\\u043d\\u0438\\u0439 \\u043c\\u0456\\u0441\\u0442.\"}","correctAnswer":2,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc916f7"},"moduleNumber":230,"question":"Про що попереджає даний дорожній знак?","answers":"{\"1\": \"\\u041f\\u0440\\u043e \\u0442\\u0435, \\u0449\\u043e \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0430 \\u043f\\u0440\\u043e\\u0445\\u043e\\u0434\\u0438\\u0442\\u044c \\u043f\\u043e\\u0431\\u043b\\u0438\\u0437\\u0443 \\u043f\\u043e\\u0440\\u043e\\u043c\\u043d\\u043e\\u0457 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u0438.\", \"2\": \"\\u041f\\u0440\\u043e \\u0442\\u0435, \\u0449\\u043e \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0430 \\u0432\\u0438\\u0445\\u043e\\u0434\\u0438\\u0442\\u044c \\u043d\\u0430 \\u0431\\u0435\\u0440\\u0435\\u0433 \\u0432\\u043e\\u0434\\u043e\\u0439\\u043c\\u0438 \\u0430\\u0431\\u043e \\u043d\\u0430\\u0431\\u0435\\u0440\\u0435\\u0436\\u043d\\u0443.\", \"3\": \"\\u041f\\u0440\\u043e \\u0442\\u0435, \\u0449\\u043e \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0430 \\u0432\\u0438\\u0445\\u043e\\u0434\\u0438\\u0442\\u044c \\u043d\\u0430 \\u043f\\u043e\\u0440\\u043e\\u043c\\u043d\\u0443 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u0443.\"}","correctAnswer":1,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc916f8"},"moduleNumber":231,"question":"Про що попереджає даний дорожній знак у поєднанні з табличкою?","answers":"{\"1\": \"\\u041f\\u0440\\u043e \\u043d\\u0430\\u0431\\u043b\\u0438\\u0436\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0434\\u043e \\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0443\\u0434\\u0438, \\u0449\\u043e \\u043d\\u0435 \\u043c\\u0430\\u0454 \\u0448\\u0442\\u0443\\u0447\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u043e\\u0441\\u0432\\u0456\\u0442\\u043b\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f, \\u043e\\u0433\\u043b\\u044f\\u0434\\u043e\\u0432\\u0456\\u0441\\u0442\\u044c  \\u0432'\\u0457\\u0437\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u0430\\u043b\\u0443 \\u044f\\u043a\\u043e\\u0457 \\u043e\\u0431\\u043c\\u0435\\u0436\\u0435\\u043d\\u0430 \\u0430\\u0431\\u043e \\u043d\\u0430 \\u043f\\u0456\\u0434'\\u0457\\u0437\\u0434\\u0456 \\u0434\\u043e \\u044f\\u043a\\u043e\\u0457 \\u0437\\u0432\\u0443\\u0436\\u0435\\u043d\\u0430 \\u043f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0437\\u043d\\u0430 \\u0447\\u0430\\u0441\\u0442\\u0438\\u043d\\u0430.\", \"2\": \"\\u041f\\u0440\\u043e \\u043d\\u0430\\u0431\\u043b\\u0438\\u0436\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0434\\u043e \\u043c\\u043e\\u0441\\u0442\\u0443.\", \"3\": \"\\u041f\\u0440\\u043e \\u043d\\u0430\\u0431\\u043b\\u0438\\u0436\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0434\\u043e \\u0448\\u043b\\u044f\\u0445\\u043e\\u043f\\u0440\\u043e\\u0432\\u043e\\u0434\\u0443.\", \"4\": \"\\u041f\\u0440\\u043e \\u043d\\u0430\\u0431\\u043b\\u0438\\u0436\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0434\\u043e \\u0437\\u0430\\u043b\\u0456\\u0437\\u043d\\u0438\\u0447\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0457\\u0437\\u0434\\u0443.\"}","correctAnswer":3,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc916f9"},"moduleNumber":232,"question":"Про що попереджає даний дорожній знак?","answers":"{\"1\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 1.\", \"2\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 2.\", \"3\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 3.\", \"4\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 4.\"}","correctAnswer":1,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc916fa"},"moduleNumber":233,"question":"Який із зображених дорожніх знаків попереджає про наближення до  перехрестя з круговим рухом?","answers":"{\"1\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 1.\", \"2\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 2.\", \"3\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 3.\", \"4\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 4.\"}","correctAnswer":2,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc916fb"},"moduleNumber":234,"question":"Який із зображених дорожніх знаків встановлюється перед перетином  дороги з трамвайною колією на перехресті з обмеженою оглядовістю?","answers":"{\"1\": \"\\u041f\\u0440\\u043e \\u043d\\u0430\\u0431\\u043b\\u0438\\u0436\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0434\\u043e \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u044f \\u043d\\u0435\\u0440\\u0456\\u0432\\u043d\\u043e\\u0437\\u043d\\u0430\\u0447\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0434\\u043e\\u0440\\u0456\\u0433.\", \"2\": \"\\u041f\\u0440\\u043e \\u043d\\u0430\\u0431\\u043b\\u0438\\u0436\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0434\\u043e \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u044f, \\u043d\\u0430 \\u044f\\u043a\\u043e\\u043c\\u0443 \\u043d\\u0435\\u043e\\u0431\\u0445\\u0456\\u0434\\u043d\\u043e \\u0434\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443.\", \"3\": \"\\u041f\\u0440\\u043e \\u043d\\u0430\\u0431\\u043b\\u0438\\u0436\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0434\\u043e \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u044f, \\u043d\\u0430 \\u044f\\u043a\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0432\\u043e\\u0434\\u0456\\u0439 \\u043c\\u0430\\u0454 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0432\\u0430\\u0433\\u0443 \\u0432 \\u0440\\u0443\\u0441\\u0456.\", \"4\": \"\\u041f\\u0440\\u043e \\u043d\\u0430\\u0431\\u043b\\u0438\\u0436\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0434\\u043e \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u044f \\u0440\\u0456\\u0432\\u043d\\u043e\\u0437\\u043d\\u0430\\u0447\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0434\\u043e\\u0440\\u0456\\u0433.\"}","correctAnswer":2,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc916fc"},"moduleNumber":235,"question":"Про що попереджає даний дорожній знак?","answers":"{\"1\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 1.\", \"2\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 2.\", \"3\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 3.\", \"4\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 4.\"}","correctAnswer":4,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc916fd"},"moduleNumber":236,"question":"Який із зображених дорожніх\u0009знаків встановлюється\u0009перед  перехрестям рівнозначних доріг?","answers":"{\"1\": \"\\u041f\\u0440\\u043e \\u043d\\u0430\\u0431\\u043b\\u0438\\u0436\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0434\\u043e \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u044f \\u0440\\u0456\\u0432\\u043d\\u043e\\u0437\\u043d\\u0430\\u0447\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0434\\u043e\\u0440\\u0456\\u0433.\", \"2\": \"\\u041f\\u0440\\u043e \\u043d\\u0430\\u0431\\u043b\\u0438\\u0436\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0434\\u043e \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u044f \\u043d\\u0435\\u0440\\u0456\\u0432\\u043d\\u043e\\u0437\\u043d\\u0430\\u0447\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0434\\u043e\\u0440\\u0456\\u0433.\", \"3\": \"\\u041f\\u0440\\u043e \\u043d\\u0430\\u0431\\u043b\\u0438\\u0436\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0434\\u043e \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u044f \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0442\\u0438\\u043d\\u0443 \\u0437 \\u043f\\u0440\\u0438\\u043b\\u0435\\u0433\\u043b\\u043e\\u044e \\u0442\\u0435\\u0440\\u0438\\u0442\\u043e\\u0440\\u0456\\u0454\\u044e.\", \"4\": \"\\u041f\\u0440\\u043e \\u043d\\u0430\\u0431\\u043b\\u0438\\u0436\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0434\\u043e \\u0437\\u0430\\u043b\\u0456\\u0437\\u043d\\u0438\\u0447\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0457\\u0437\\u0434\\u0443.\"}","correctAnswer":2,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc916fe"},"moduleNumber":237,"question":"Про що попереджає даний дорожній знак?","answers":"{\"1\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 1.\", \"2\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 2.\", \"3\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 3.\", \"4\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 4.\"}","correctAnswer":2,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc916ff"},"moduleNumber":238,"question":"Який із зображених дорожніх знаків встановлюється при наближенні  до перехрестя із другорядною дорогою?","answers":"{\"1\": \"\\u041d\\u0435 \\u043c\\u0430\\u0454\\u0442\\u0435.\", \"2\": \"\\u041c\\u0430\\u0454\\u0442\\u0435, \\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u044f\\u043a\\u0449\\u043e \\u0432\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u043e\\u0432\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a \\u00ab\\u0413\\u043e\\u043b\\u043e\\u0432\\u043d\\u0430 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0430\\u00bb.\", \"3\": \"\\u041c\\u0430\\u0454\\u0442\\u0435 \\u0432 \\u0431\\u0443\\u0434\\u044c-\\u044f\\u043a\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0440\\u0430\\u0437\\u0456.\"}","correctAnswer":2,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91700"},"moduleNumber":239,"question":"Чи маєте ви перевагу в русі на найближчому перехресті?","answers":"{\"1\": \"\\u041f\\u0440\\u043e \\u043d\\u0430\\u0431\\u043b\\u0438\\u0436\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0434\\u043e \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u044f \\u0437 \\u043e\\u0431\\u043c\\u0435\\u0436\\u0435\\u043d\\u043e\\u044e \\u043e\\u0433\\u043b\\u044f\\u0434\\u043e\\u0432\\u0456\\u0441\\u0442\\u044e.\", \"2\": \"\\u041f\\u0440\\u043e \\u043d\\u0430\\u0431\\u043b\\u0438\\u0436\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0434\\u043e \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u044f \\u0440\\u0456\\u0432\\u043d\\u043e\\u0437\\u043d\\u0430\\u0447\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0434\\u043e\\u0440\\u0456\\u0433.\", \"3\": \"\\u041f\\u0440\\u043e \\u043d\\u0430\\u0431\\u043b\\u0438\\u0436\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0434\\u043e \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u044f, \\u043d\\u0430 \\u044f\\u043a\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0434\\u0440\\u0443\\u0433\\u043e\\u0440\\u044f\\u0434\\u043d\\u0430 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0430 \\u043f\\u0440\\u0438\\u043b\\u044f\\u0433\\u0430\\u0454 \\u0437  \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u043e\\u0433\\u043e \\u0431\\u043e\\u043a\\u0443.\"}","correctAnswer":3,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91701"},"moduleNumber":240,"question":"Даний дорожній знак попереджає:","answers":"{\"1\": \"\\u042f\\u043a\\u0456 \\u043f\\u0440\\u043e\\u0445\\u043e\\u0434\\u044f\\u0442\\u044c \\u043f\\u043e\\u0431\\u043b\\u0438\\u0437\\u0443 \\u0430\\u0435\\u0440\\u043e\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u0443.\", \"2\": \"\\u042f\\u043a\\u0456 \\u043f\\u0440\\u043e\\u0445\\u043e\\u0434\\u044f\\u0442\\u044c \\u043f\\u043e\\u0431\\u043b\\u0438\\u0437\\u0443 \\u0430\\u0435\\u0440\\u043e\\u0434\\u0440\\u043e\\u043c\\u0456\\u0432.\", \"3\": \"\\u042f\\u043a\\u0456 \\u043f\\u0440\\u043e\\u0445\\u043e\\u0434\\u044f\\u0442\\u044c \\u043f\\u043e\\u0431\\u043b\\u0438\\u0437\\u0443 \\u0430\\u0435\\u0440\\u043e\\u0434\\u0440\\u043e\\u043c\\u0456\\u0432 \\u0430\\u0431\\u043e \\u043d\\u0430\\u0434 \\u044f\\u043a\\u0438\\u043c\\u0438 \\u043b\\u0456\\u0442\\u0430\\u043a\\u0438 \\u0447\\u0438 \\u0432\\u0435\\u0440\\u0442\\u043e\\u043b\\u044c\\u043e\\u0442\\u0438  \\u043f\\u0440\\u043e\\u043b\\u0456\\u0442\\u0430\\u044e\\u0442\\u044c \\u043d\\u0430 \\u043d\\u0435\\u0432\\u0435\\u043b\\u0438\\u043a\\u0456\\u0439 \\u0432\\u0438\\u0441\\u043e\\u0442\\u0456.\"}","correctAnswer":3,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91702"},"moduleNumber":241,"question":"Даний дорожній знак встановлюється перед ділянками дороги:","answers":"{\"1\": \"\\u041f\\u043e\\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434\\u0443 \\u0434\\u0456\\u043b\\u044f\\u043d\\u043a\\u0430 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0438, \\u044f\\u043a\\u0430 \\u043f\\u0440\\u043e\\u0445\\u043e\\u0434\\u0438\\u0442\\u044c \\u043f\\u043e\\u0431\\u043b\\u0438\\u0437\\u0443 \\u0437\\u043b\\u0456\\u0442\\u043d\\u043e-\\u043f\\u043e\\u0441\\u0430\\u0434\\u043a\\u043e\\u0432\\u0438\\u0445 \\u0441\\u043c\\u0443\\u0433.\", \"2\": \"\\u041f\\u043e\\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434\\u0443 \\u0434\\u0456\\u043b\\u044f\\u043d\\u043a\\u0430 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0438, \\u043d\\u0430 \\u044f\\u043a\\u0456\\u0439 \\u043c\\u043e\\u0436\\u043b\\u0438\\u0432\\u0456 \\u0441\\u0438\\u043b\\u044c\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0431\\u043e\\u043a\\u043e\\u0432\\u0438\\u0439 \\u0432\\u0456\\u0442\\u0435\\u0440 \\u0430\\u0431\\u043e \\u0439\\u043e\\u0433\\u043e  \\u0440\\u0430\\u043f\\u0442\\u043e\\u0432\\u0456 \\u043f\\u043e\\u0440\\u0438\\u0432\\u0438.\", \"3\": \"\\u041f\\u043e\\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434\\u0443 \\u0434\\u0456\\u043b\\u044f\\u043d\\u043a\\u0430 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0438, \\u044f\\u043a\\u0430 \\u043f\\u0440\\u043e\\u0445\\u043e\\u0434\\u0438\\u0442\\u044c \\u043f\\u043e\\u0431\\u043b\\u0438\\u0437\\u0443 \\u043d\\u0430\\u0431\\u0435\\u0440\\u0435\\u0436\\u043d\\u043e\\u0457.\"}","correctAnswer":3,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91703"},"moduleNumber":242,"question":"Про що попереджає даний дорожній знак?","answers":"{\"1\": \"\\u041f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434 \\u0434\\u0456\\u043b\\u044f\\u043d\\u043a\\u043e\\u044e \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0438 \\u0437 \\u0432\\u0438\\u0431\\u043e\\u0457\\u043d\\u0430\\u043c\\u0438.\", \"2\": \"\\u041f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434 \\u0434\\u0456\\u043b\\u044f\\u043d\\u043a\\u043e\\u044e \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0438 \\u0437\\u0456 \\u0448\\u0442\\u0443\\u0447\\u043d\\u043e \\u0441\\u0442\\u0432\\u043e\\u0440\\u044e\\u0432\\u0430\\u043d\\u0438\\u043c\\u0438 \\u0431\\u0443\\u0433\\u0440\\u0430\\u043c\\u0438 \\u0432 \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u044f\\u0445, \\u0434\\u0435  \\u043d\\u0435\\u043e\\u0431\\u0445\\u0456\\u0434\\u043d\\u043e \\u043f\\u0440\\u0438\\u043c\\u0443\\u0441\\u043e\\u0432\\u043e \\u043e\\u0431\\u043c\\u0435\\u0436\\u0438\\u0442\\u0438 \\u0448\\u0432\\u0438\\u0434\\u043a\\u0456\\u0441\\u0442\\u044c \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0456\\u0432.\", \"3\": \"\\u041f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434 \\u0434\\u0456\\u043b\\u044f\\u043d\\u043a\\u043e\\u044e \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0438 \\u0437 \\u043d\\u0435\\u0440\\u0456\\u0432\\u043d\\u0456\\u0441\\u0442\\u044e \\u043f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0437\\u043d\\u043e\\u0457 \\u0447\\u0430\\u0441\\u0442\\u0438\\u043d\\u0438 \\u2013 \\u0445\\u0432\\u0438\\u043b\\u044f\\u0441\\u0442\\u043e\\u0441\\u0442\\u0456, \\u043d\\u0430\\u043f\\u043b\\u0438\\u0432\\u0438, \\u0441\\u043f\\u0443\\u0447\\u0443\\u0432\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f.\", \"4\": \"\\u041f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434 \\u0434\\u0456\\u043b\\u044f\\u043d\\u043a\\u043e\\u044e \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0438, \\u043d\\u0430 \\u044f\\u043a\\u0456\\u0439 \\u0443\\u0437\\u0431\\u0456\\u0447\\u0447\\u044f \\u043f\\u0456\\u0434\\u0432\\u0438\\u0449\\u0435\\u043d\\u0435, \\u0437\\u0430\\u043d\\u0438\\u0436\\u0435\\u043d\\u0435, \\u0437\\u0440\\u0443\\u0439\\u043d\\u043e\\u0432\\u0430\\u043d\\u0435, \\u0430  \\u0442\\u0430\\u043a\\u043e\\u0436 \\u044f\\u043a\\u0449\\u043e \\u043d\\u0430 \\u0443\\u0437\\u0431\\u0456\\u0447\\u0447\\u0456 \\u0432\\u0438\\u043a\\u043e\\u043d\\u0443\\u044e\\u0442\\u044c \\u0440\\u0435\\u043c\\u043e\\u043d\\u0442\\u043d\\u0456 \\u0440\\u043e\\u0431\\u043e\\u0442\\u0438.\"}","correctAnswer":2,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91704"},"moduleNumber":243,"question":"Де встановлюється даний дорожній знак?","answers":"{\"1\": \"\\u0414\\u0456\\u043b\\u044f\\u043d\\u043a\\u043e\\u044e \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0438, \\u0449\\u043e \\u043c\\u0430\\u0454 \\u043d\\u0435\\u0440\\u0456\\u0432\\u043d\\u043e\\u0441\\u0442\\u0456 \\u043f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0437\\u043d\\u043e\\u0457 \\u0447\\u0430\\u0441\\u0442\\u0438\\u043d\\u0438 \\u2013 \\u0445\\u0432\\u0438\\u043b\\u044f\\u0441\\u0442\\u043e\\u0441\\u0442\\u0456, \\u043d\\u0430\\u043f\\u043b\\u0438\\u0432\\u0438, \\u0441\\u043f\\u0443\\u0447\\u0443\\u0432\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f.\", \"2\": \"\\u0414\\u0456\\u043b\\u044f\\u043d\\u043a\\u043e\\u044e \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0438 \\u0437 \\u0432\\u0438\\u0431\\u043e\\u0457\\u043d\\u0430\\u043c\\u0438 \\u0447\\u0438 \\u043f\\u0440\\u043e\\u0441\\u0456\\u0434\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f\\u043c \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e \\u043f\\u043e\\u043a\\u0440\\u0438\\u0442\\u0442\\u044f \\u043d\\u0430 \\u043f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0437\\u043d\\u0456\\u0439 \\u0447\\u0430\\u0441\\u0442\\u0438\\u043d\\u0456.\", \"3\": \"\\u0428\\u0442\\u0443\\u0447\\u043d\\u043e \\u0441\\u0442\\u0432\\u043e\\u0440\\u044e\\u0432\\u0430\\u043d\\u0438\\u043c\\u0438 \\u0431\\u0443\\u0433\\u0440\\u0430\\u043c\\u0438 \\u0432 \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u044f\\u0445, \\u0434\\u0435 \\u043d\\u0435\\u043e\\u0431\\u0445\\u0456\\u0434\\u043d\\u043e \\u043f\\u0440\\u0438\\u043c\\u0443\\u0441\\u043e\\u0432\\u043e \\u043e\\u0431\\u043c\\u0435\\u0436\\u0438\\u0442\\u0438  \\u0448\\u0432\\u0438\\u0434\\u043a\\u0456\\u0441\\u0442\\u044c \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0456\\u0432.\", \"4\": \"\\u0414\\u0456\\u043b\\u044f\\u043d\\u043a\\u043e\\u044e \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0438 \\u0437 \\u0431\\u0443\\u0433\\u0440\\u0430\\u043c\\u0438, \\u043d\\u0430\\u043f\\u043b\\u0438\\u0432\\u0430\\u043c\\u0438\\t \\u0447\\u0438 \\u043d\\u0435\\u043f\\u043b\\u0430\\u0432\\u043d\\u0438\\u043c\\t\\u0441\\u0442\\u0438\\u043a\\u0443\\u0432\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f\\u043c  \\u043a\\u043e\\u043d\\u0441\\u0442\\u0440\\u0443\\u043a\\u0446\\u0456\\u0439 \\u043c\\u043e\\u0441\\u0442\\u0456\\u0432.\", \"5\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 3 \\u0456 4.\"}","correctAnswer":3,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91705"},"moduleNumber":244,"question":"Даний дорожній знак встановлюється перед:","answers":"{\"1\": \"\\u0428\\u0442\\u0443\\u0447\\u043d\\u043e \\u0441\\u0442\\u0432\\u043e\\u0440\\u044e\\u0432\\u0430\\u043d\\u0438\\u043c\\u0438 \\u0431\\u0443\\u0433\\u0440\\u0430\\u043c\\u0438 \\u0432 \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u044f\\u0445, \\u0434\\u0435 \\u043d\\u0435\\u043e\\u0431\\u0445\\u0456\\u0434\\u043d\\u043e \\u043f\\u0440\\u0438\\u043c\\u0443\\u0441\\u043e\\u0432\\u043e \\u043e\\u0431\\u043c\\u0435\\u0436\\u0438\\u0442\\u0438  \\u0448\\u0432\\u0438\\u0434\\u043a\\u0456\\u0441\\u0442\\u044c \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0456\\u0432.\", \"2\": \"\\u0414\\u0456\\u043b\\u044f\\u043d\\u043a\\u0430\\u043c\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u0456\\u0433 \\u0437 \\u0432\\u0438\\u0431\\u043e\\u0457\\u043d\\u0430\\u043c\\u0438 \\u0447\\u0438 \\u043f\\u0440\\u043e\\u0441\\u0456\\u0434\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f\\u043c \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e \\u043f\\u043e\\u043a\\u0440\\u0438\\u0442\\u0442\\u044f \\u043d\\u0430  \\u043f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0437\\u043d\\u0456\\u0439 \\u0447\\u0430\\u0441\\u0442\\u0438\\u043d\\u0456.\", \"3\": \"\\u0414\\u0456\\u043b\\u044f\\u043d\\u043a\\u0430\\u043c\\u0438  \\u0434\\u043e\\u0440\\u0456\\u0433 \\u0437 \\u0431\\u0443\\u0433\\u0440\\u0430\\u043c\\u0438, \\u043d\\u0430\\u043f\\u043b\\u0438\\u0432\\u0430\\u043c\\u0438 \\u0447\\u0438 \\u043d\\u0435\\u043f\\u043b\\u0430\\u0432\\u043d\\u0438\\u043c \\u0441\\u0442\\u0438\\u043a\\u0443\\u0432\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f\\u043c  \\u043a\\u043e\\u043d\\u0441\\u0442\\u0440\\u0443\\u043a\\u0446\\u0456\\u0439 \\u043c\\u043e\\u0441\\u0442\\u0456\\u0432.\", \"4\": \"\\u0414\\u0456\\u043b\\u044f\\u043d\\u043a\\u0430\\u043c\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u0456\\u0433, \\u043d\\u0430 \\u044f\\u043a\\u0438\\u0445 \\u043c\\u043e\\u0436\\u043b\\u0438\\u0432\\u0435 \\u0432\\u0438\\u043a\\u0438\\u0434\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u0433\\u0440\\u0430\\u0432\\u0456\\u044e, \\u0449\\u0435\\u0431\\u0435\\u043d\\u044e \\u0456 \\u0442. \\u0434. \\u0437-\\u043f\\u0456\\u0434 \\u043a\\u043e\\u043b\\u0456\\u0441 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0456\\u0432.\"}","correctAnswer":5,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91706"},"moduleNumber":245,"question":"Даний дорожній знак встановлюється перед:","answers":"{\"1\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 1.\", \"2\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 2.\", \"3\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 3.\", \"4\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 4.\"}","correctAnswer":2,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91707"},"moduleNumber":246,"question":"Який з наведених дорожніх знаків встановлюється перед ділянками  доріг з вибоїнами чи просіданням дорожнього покриття?","answers":"{\"1\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 1.\", \"2\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 2.\", \"3\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 3.\", \"4\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 4.\"}","correctAnswer":3,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91708"},"moduleNumber":247,"question":"Який з наведених дорожніх знаків попереджає, що попереду  ділянка дороги з підвищеною слизькістю проїзної частини?","answers":"{\"1\": \"\\u041f\\u0440\\u043e \\u0442\\u0435, \\u0449\\u043e \\u043f\\u043e\\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434\\u0443 \\u0434\\u0456\\u043b\\u044f\\u043d\\u043a\\u0430 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0438 \\u0437 \\u043c\\u043e\\u043a\\u0440\\u0438\\u043c \\u043f\\u043e\\u043a\\u0440\\u0438\\u0442\\u0442\\u044f\\u043c.\", \"2\": \"\\u041f\\u0440\\u043e \\u0442\\u0435, \\u0449\\u043e \\u043f\\u043e\\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434\\u0443 \\u0434\\u0456\\u043b\\u044f\\u043d\\u043a\\u0430 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0438, \\u0437\\u0430\\u043c\\u0435\\u0442\\u0435\\u043d\\u0430 \\u0441\\u043d\\u0456\\u0433\\u043e\\u043c.\", \"3\": \"\\u041f\\u0440\\u043e \\u0442\\u0435, \\u0449\\u043e \\u043f\\u043e\\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434\\u0443 \\u0434\\u0456\\u043b\\u044f\\u043d\\u043a\\u0430 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0438, \\u0449\\u043e \\u043c\\u0430\\u0454 \\u043d\\u0435\\u0440\\u0456\\u0432\\u043d\\u043e\\u0441\\u0442\\u0456 \\u043f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0437\\u043d\\u043e\\u0457 \\u0447\\u0430\\u0441\\u0442\\u0438\\u043d\\u0438.\", \"4\": \"\\u041f\\u043e\\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434\\u0443 \\u0434\\u0456\\u043b\\u044f\\u043d\\u043a\\u0430 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0438, \\u043d\\u0430 \\u044f\\u043a\\u0456\\u0439 \\u043c\\u043e\\u0436\\u043b\\u0438\\u0432\\u0435 \\u0432\\u0438\\u043a\\u0438\\u0434\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u0433\\u0440\\u0430\\u0432\\u0456\\u044e, \\u0449\\u0435\\u0431\\u0435\\u043d\\u044e \\u0442\\u043e\\u0449\\u043e \\u0437-\\u043f\\u0456\\u0434 \\u043a\\u043e\\u043b\\u0456\\u0441 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0456\\u0432.\"}","correctAnswer":2,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91709"},"moduleNumber":248,"question":"Про що попереджає даний дорожній знак?","answers":"{\"1\": \"\\u041f\\u0456\\u0434\\u0432\\u0438\\u0449\\u0435\\u043d\\u0435, \\u0437\\u0430\\u043d\\u0438\\u0436\\u0435\\u043d\\u0435, \\u0437\\u0440\\u0443\\u0439\\u043d\\u043e\\u0432\\u0430\\u043d\\u0435 \\u0443\\u0437\\u0431\\u0456\\u0447\\u0447\\u044f \\u0430\\u0431\\u043e \\u043d\\u0430 \\u0443\\u0437\\u0431\\u0456\\u0447\\u0447\\u0456 \\u0432\\u0438\\u043a\\u043e\\u043d\\u0443\\u044e\\u0442\\u044c \\u0440\\u0435\\u043c\\u043e\\u043d\\u0442\\u043d\\u0456  \\u0440\\u043e\\u0431\\u043e\\u0442\\u0438.\", \"2\": \"\\u041c\\u043e\\u0436\\u043b\\u0438\\u0432\\u0435 \\u0432\\u0438\\u043a\\u0438\\u0434\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u0433\\u0440\\u0430\\u0432\\u0456\\u044e, \\u0449\\u0435\\u0431\\u0435\\u043d\\u044e \\u0442\\u043e\\u0449\\u043e \\u0437-\\u043f\\u0456\\u0434 \\u043a\\u043e\\u043b\\u0456\\u0441 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0456\\u0432.\", \"3\": \"\\u0412\\u0438\\u043a\\u043e\\u043d\\u0443\\u044e\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u0456 \\u0440\\u043e\\u0431\\u043e\\u0442\\u0438.\", \"4\": \"\\u0404 \\u043d\\u0435\\u0440\\u0456\\u0432\\u043d\\u043e\\u0441\\u0442\\u0456 \\u043f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0437\\u043d\\u043e\\u0457 \\u0447\\u0430\\u0441\\u0442\\u0438\\u043d\\u0438 \\u2013 \\u0445\\u0432\\u0438\\u043b\\u044f\\u0441\\u0442\\u043e\\u0441\\u0442\\u0456, \\u043d\\u0430\\u043f\\u043b\\u0438\\u0432\\u0438, \\u0441\\u043f\\u0443\\u0447\\u0443\\u0432\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f.\"}","correctAnswer":4,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc9170a"},"moduleNumber":249,"question":"Даний дорожній знак встановлюється перед ділянками дороги, на  яких:","answers":"{\"1\": \"\\u041c\\u043e\\u0436\\u043b\\u0438\\u0432\\u0456 \\u0441\\u0438\\u043b\\u044c\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0431\\u043e\\u043a\\u043e\\u0432\\u0438\\u0439 \\u0432\\u0456\\u0442\\u0435\\u0440 \\u0430\\u0431\\u043e \\u0439\\u043e\\u0433\\u043e \\u0440\\u0430\\u043f\\u0442\\u043e\\u0432\\u0456 \\u043f\\u043e\\u0440\\u0438\\u0432\\u0438.\", \"2\": \"\\u041c\\u043e\\u0436\\u0443\\u0442\\u044c \\u0431\\u0443\\u0442\\u0438 \\u043f\\u0430\\u0434\\u0456\\u043d\\u043d\\u044f \\u043a\\u0430\\u043c\\u0456\\u043d\\u043d\\u044f, \\u043e\\u0431\\u0432\\u0430\\u043b\\u0438, \\u0437\\u0441\\u0443\\u0432\\u0438.\", \"3\": \"\\u041c\\u043e\\u0436\\u043b\\u0438\\u0432\\u0435 \\u0432\\u0438\\u043a\\u0438\\u0434\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u0433\\u0440\\u0430\\u0432\\u0456\\u044e, \\u0449\\u0435\\u0431\\u0435\\u043d\\u044e \\u0442\\u043e\\u0449\\u043e \\u0437-\\u043f\\u0456\\u0434 \\u043a\\u043e\\u043b\\u0456\\u0441 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0456\\u0432.\", \"4\": \"\\u041a\\u0440\\u0443\\u0442\\u0438\\u0439 \\u043f\\u0456\\u0434\\u0439\\u043e\\u043c.\"}","correctAnswer":1,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc9170b"},"moduleNumber":250,"question":"Даний дорожній знак встановлюється перед ділянкою дороги, на якій:","answers":"{\"1\": \"\\u041f\\u0440\\u043e \\u043d\\u0430\\u0431\\u043b\\u0438\\u0436\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0434\\u043e \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u044f \\u0437 \\u043e\\u0431\\u043c\\u0435\\u0436\\u0435\\u043d\\u043e\\u044e \\u043e\\u0433\\u043b\\u044f\\u0434\\u043e\\u0432\\u0456\\u0441\\u0442\\u044e.\", \"2\": \"\\u041f\\u0440\\u043e \\u043d\\u0430\\u0431\\u043b\\u0438\\u0436\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0434\\u043e \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u044f \\u0440\\u0456\\u0432\\u043d\\u043e\\u0437\\u043d\\u0430\\u0447\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0434\\u043e\\u0440\\u0456\\u0433.\", \"3\": \"\\u041f\\u0440\\u043e \\u043d\\u0430\\u0431\\u043b\\u0438\\u0436\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0434\\u043e \\u043f\\u0440\\u0438\\u043b\\u044f\\u0433\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u0434\\u0440\\u0443\\u0433\\u043e\\u0440\\u044f\\u0434\\u043d\\u043e\\u0457 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0438 \\u0437 \\u043b\\u0456\\u0432\\u043e\\u0433\\u043e \\u0431\\u043e\\u043a\\u0443.\", \"4\": \"\\u041f\\u0440\\u043e \\u043d\\u0430\\u0431\\u043b\\u0438\\u0436\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0434\\u043e \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u044f, \\u0434\\u0435 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0430 \\u0437\\u0432\\u0443\\u0436\\u0443\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u0437\\u043b\\u0456\\u0432\\u0430.\"}","correctAnswer":2,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc9170c"},"moduleNumber":251,"question":"Даний дорожній знак попереджає:","answers":"{\"1\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 1.\", \"2\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 2.\", \"3\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 3.\"}","correctAnswer":3,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc9170d"},"moduleNumber":252,"question":"Який дорожній знак встановлено на найближчому перехресті після  знаку дати дорогу з зазначеною табличкою?","answers":"{\"1\": \"\\u0413\\u0443\\u0436\\u043e\\u0432\\u0438\\u0445 \\u0432\\u043e\\u0437\\u0456\\u0432 (\\u0441\\u0430\\u043d\\u0435\\u0439).\", \"2\": \"\\u0422\\u0432\\u0430\\u0440\\u0438\\u043d \\u043f\\u0456\\u0434 \\u0441\\u0456\\u0434\\u043b\\u043e\\u043c \\u0430\\u0431\\u043e \\u0432'\\u044e\\u043a\\u043e\\u043c \\u0456 \\u043f\\u0440\\u043e\\u0433\\u0456\\u043d \\u0445\\u0443\\u0434\\u043e\\u0431\\u0438.\", \"3\": \"\\u0420\\u0443\\u0445 \\u043f\\u0456\\u0448\\u043e\\u0445\\u043e\\u0434\\u0456\\u0432.\", \"4\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1, 2 \\u0456 3.\", \"5\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1 \\u0456 2.\"}","correctAnswer":1,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc9170e"},"moduleNumber":253,"question":"Представлений дорожній знак забороняє рух:","answers":"{\"1\": \"\\u0423 \\u043d\\u0430\\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043a\\u0443 \\u0410.\", \"2\": \"\\u0423 \\u043d\\u0430\\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043a\\u0430\\u0445 \\u0412 \\u0456 \\u0411.\", \"3\": \"\\u0423 \\u043d\\u0430\\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043a\\u0430\\u0445 \\u0410 \\u0456 \\u0411.\", \"4\": \"\\u0423 \\u043d\\u0430\\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043a\\u0430\\u0445 \\u0410 \\u0456 \\u0412.\"}","correctAnswer":5,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc9170f"},"moduleNumber":254,"question":"У якому із зазначених напрямків Вам дозволено рух у зображеній  ситуації?","answers":"{\"1\": \"\\u0423 \\u043d\\u0430\\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043a\\u0443 \\u0410.\", \"2\": \"\\u0423 \\u043d\\u0430\\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043a\\u0443 \\u0411.\", \"3\": \"\\u0423 \\u0431\\u0443\\u0434\\u044c-\\u044f\\u043a\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0456\\u0437 \\u0437\\u0430\\u0437\\u043d\\u0430\\u0447\\u0435\\u043d\\u0438\\u0445 \\u043d\\u0430\\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043a\\u0456\\u0432.\"}","correctAnswer":3,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91710"},"moduleNumber":255,"question":"По якій із зображених траєкторій Вам дозволено  повернути праворуч?","answers":"{\"1\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e.\", \"2\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e.\"}","correctAnswer":1,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91711"},"moduleNumber":256,"question":"Чи дозволено Вам виконати розворот на зображеному перехресті?","answers":"{\"1\": \"\\u041f\\u043e \\u0442\\u0440\\u0430\\u0454\\u043a\\u0442\\u043e\\u0440\\u0456\\u0457 \\u0410.\", \"2\": \"\\u041f\\u043e \\u0442\\u0440\\u0430\\u0454\\u043a\\u0442\\u043e\\u0440\\u0456\\u0457 \\u0411.\", \"3\": \"\\u041f\\u043e \\u0442\\u0440\\u0430\\u0454\\u043a\\u0442\\u043e\\u0440\\u0456\\u044f\\u0445 \\u0410 \\u0456 \\u0411.\"}","correctAnswer":2,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91712"},"moduleNumber":257,"question":"По якій з траєкторій Вам дозволено повернути ліворуч?","answers":"{\"1\": \"\\u041f\\u043e \\u0442\\u0440\\u0430\\u0454\\u043a\\u0442\\u043e\\u0440\\u0456\\u0457 \\u0412.\", \"2\": \"\\u041f\\u043e \\u0442\\u0440\\u0430\\u0454\\u043a\\u0442\\u043e\\u0440\\u0456\\u044f\\u0445 \\u0410, \\u0411 \\u0456 \\u0412.\", \"3\": \"\\u041f\\u043e \\u0442\\u0440\\u0430\\u0454\\u043a\\u0442\\u043e\\u0440\\u0456\\u044f\\u0445 \\u0411 \\u0456 \\u0412.\", \"4\": \"\\u041f\\u043e \\u0442\\u0440\\u0430\\u0454\\u043a\\u0442\\u043e\\u0440\\u0456\\u044f\\u0445 \\u0410 \\u0456 \\u0412.\"}","correctAnswer":2,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91713"},"moduleNumber":258,"question":"По якій з траєкторій Вам дозволено рух у зображеній  ситуації?","answers":"{\"1\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e.\", \"2\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e.\", \"3\": \"\\u041f\\u043e \\u044f\\u043a\\u0456\\u0439 \\u0437 \\u0442\\u0440\\u0430\\u0454\\u043a\\u0442\\u043e\\u0440\\u0456\\u0439 \\u0412\\u0430\\u043c \\u0434\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e \\u0432\\u0438\\u043a\\u043e\\u043d\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0440\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442 \\u0443 \\u0437\\u043e\\u0431\\u0440\\u0430\\u0436\\u0435\\u043d\\u0456\\u0439  \\u0441\\u0438\\u0442\\u0443\\u0430\\u0446\\u0456\\u0457?\", \"4\": \"\\u041f\\u043e \\u0442\\u0440\\u0430\\u0454\\u043a\\u0442\\u043e\\u0440\\u0456\\u0457 \\u0410.\", \"5\": \"\\u041f\\u043e \\u0442\\u0440\\u0430\\u0454\\u043a\\u0442\\u043e\\u0440\\u0456\\u0457 \\u0411.\", \"6\": \"\\u041f\\u043e \\u0431\\u0443\\u0434\\u044c-\\u044f\\u043a\\u0456\\u0439 \\u0442\\u0440\\u0430\\u0454\\u043a\\u0442\\u043e\\u0440\\u0456\\u0457.\"}","correctAnswer":3,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91714"},"moduleNumber":259,"question":"Чи дозволено Вам повернути ліворуч у зображеній ситуації?","answers":"{\"1\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 1.\", \"2\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 2.\", \"3\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 3.\", \"4\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a\\u0438 2 \\u0456 3.\"}","correctAnswer":1,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91715"},"moduleNumber":260,"question":"Який із зображених дорожніх знаків забороняє розворот?","answers":"{\"1\": \"\\u0417 \\u043c\\u0435\\u0442\\u043e\\u044e \\u0437\\u0430\\u043f\\u043e\\u0431\\u0456\\u0433\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u0437\\u0443\\u0441\\u0442\\u0440\\u0456\\u0447\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0456\\u0432 \\u043d\\u0430 \\u0434\\u0456\\u043b\\u044f\\u043d\\u043a\\u0430\\u0445 \\u0434\\u043e\\u0440\\u0456\\u0433 \\u0437 \\u043e\\u0434\\u043d\\u043e\\u0441\\u0442\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u043d\\u0456\\u043c \\u0440\\u0443\\u0445\\u043e\\u043c.\", \"2\": \"\\u0417 \\u043c\\u0435\\u0442\\u043e\\u044e \\u0437\\u0430\\u043f\\u043e\\u0431\\u0456\\u0433\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u0432\\u0438\\u0457\\u0437\\u0434\\u0443 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0456\\u0432 \\u043d\\u0430\\u0437\\u0443\\u0441\\u0442\\u0440\\u0456\\u0447 \\u0437\\u0430\\u0433\\u0430\\u043b\\u044c\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u043f\\u043e\\u0442\\u043e\\u043a\\u0443 \\u043d\\u0430 \\u0434\\u0432\\u043e\\u0441\\u043c\\u0443\\u0433\\u043e\\u0432\\u0456\\u0439 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0437\\u0456 \\u0437\\u0456 \\u0441\\u043c\\u0443\\u0433\\u043e\\u044e \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443 \\u0434\\u043b\\u044f \\u043c\\u0430\\u0440\\u0448\\u0440\\u0443\\u0442\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u0443.\", \"3\": \"\\u0417 \\u043c\\u0435\\u0442\\u043e\\u044e \\u043e\\u0440\\u0433\\u0430\\u043d\\u0456\\u0437\\u0430\\u0446\\u0456\\u0457 \\u0432\\u0456\\u0434\\u043e\\u043a\\u0440\\u0435\\u043c\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0432'\\u0457\\u0437\\u0434\\u0443 \\u0456 \\u0432\\u0438\\u0457\\u0437\\u0434\\u0443 \\u043d\\u0430 \\u043c\\u0430\\u0439\\u0434\\u0430\\u043d\\u0447\\u0438\\u043a\\u0430\\u0445, \\u0449\\u043e \\u0432\\u0438\\u043a\\u043e\\u0440\\u0438\\u0441\\u0442\\u043e\\u0432\\u0443\\u044e\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u0434\\u043b\\u044f \\u0441\\u0442\\u043e\\u044f\\u043d\\u043a\\u0438 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0456\\u0432, \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u0437\\u0430\\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u0446\\u0456\\u044f\\u0445 \\u0456 \\u0442. \\u0434.\", \"4\": \"\\u0417 \\u043c\\u0435\\u0442\\u043e\\u044e \\u0437\\u0430\\u043f\\u043e\\u0431\\u0456\\u0433\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u0432'\\u0457\\u0437\\u0434\\u0443 \\u043d\\u0430 \\u043e\\u043a\\u0440\\u0435\\u043c\\u0443 \\u0441\\u043c\\u0443\\u0433\\u0443 \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443.\", \"5\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1, 2, 3 \\u0456 4.\"}","correctAnswer":5,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91716"},"moduleNumber":261,"question":"З якою метою може бути встановлений даний дорожній знак?","answers":"{\"1\": \"\\u0423 \\u043d\\u0430\\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043a\\u0430\\u0445 \\u0411 \\u0456 \\u0412.\", \"2\": \"\\u0423 \\u043d\\u0430\\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043a\\u0430\\u0445 \\u0410 \\u0456 \\u0411.\", \"3\": \"\\u0423 \\u043d\\u0430\\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043a\\u0430\\u0445 \\u0410 \\u0456 \\u0412.\", \"4\": \"\\u0423 \\u043d\\u0430\\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043a\\u0430\\u0445 \\u0410, \\u0411 \\u0456 \\u0412.\"}","correctAnswer":3,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91717"},"moduleNumber":262,"question":"У якому напрямку Вам дозволено рух у даній ситуації?","answers":"{\"1\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 1.\", \"2\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 2.\", \"3\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 3.\", \"4\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 4.\", \"5\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a\\u0438 2 \\u0456 3.\"}","correctAnswer":5,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91718"},"moduleNumber":263,"question":"Який із зображених дорожніх знаків забороняє рух транспортних засобів, що перевозять вибухові та легкозаймисті вантажі?","answers":"{\"1\": \"\\u0422\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0456\\u0432, \\u0449\\u043e \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0432\\u043e\\u0437\\u044f\\u0442\\u044c \\u0440\\u0435\\u0447\\u043e\\u0432\\u0438\\u043d\\u0438, \\u044f\\u043a\\u0456\\t\\u0437\\u0430\\u0431\\u0440\\u0443\\u0434\\u043d\\u044e\\u044e\\u0442\\u044c  \\u043d\\u0430\\u0432\\u043a\\u043e\\u043b\\u0438\\u0448\\u043d\\u0454 \\u0441\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434\\u043e\\u0432\\u0438\\u0449\\u0435.\", \"2\": \"\\u0422\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0456\\u0432, \\u0449\\u043e \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0432\\u043e\\u0437\\u044f\\u0442\\u044c \\u0432\\u0435\\u043b\\u0438\\u043a\\u043e\\u0432\\u0430\\u0433\\u043e\\u0432\\u0456 \\u0432\\u0430\\u043d\\u0442\\u0430\\u0436\\u0456.\", \"3\": \"\\u0422\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0456\\u0432, \\u0449\\u043e \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0432\\u043e\\u0437\\u044f\\u0442\\u044c \\u043d\\u0435\\u0431\\u0435\\u0437\\u043f\\u0435\\u0447\\u043d\\u0456 \\u0432\\u0430\\u043d\\u0442\\u0430\\u0436\\u0456.\", \"4\": \"\\u0422\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0456\\u0432, \\u0449\\u043e \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0432\\u043e\\u0437\\u044f\\u0442\\u044c \\u0432\\u0438\\u0431\\u0443\\u0445\\u0456\\u0432\\u043a\\u0443.\"}","correctAnswer":4,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb58179825bacc91719"},"moduleNumber":264,"question":"Зображений дорожній знак забороняє рух:","answers":"{\"1\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 1.\", \"2\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 2.\", \"3\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 3.\", \"4\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 4.\"}","correctAnswer":3,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb58179825bacc9171a"},"moduleNumber":265,"question":"Який із зображених дорожніх знаків забороняє рух транспортних  засобів, маса яких перевищує 7 т?","answers":"{\"1\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e.\", \"2\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e.\"}","correctAnswer":4,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb58179825bacc9171b"},"moduleNumber":266,"question":"Чи дозволено в зображеній ситуації рух автопоїзду, маса якого понад 18 т?","answers":"{\"1\": \"\\u0412\\u0430\\u043d\\u0442\\u0430\\u0436\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u0456\\u0432, \\u0433\\u0430\\u0431\\u0430\\u0440\\u0438\\u0442\\u043d\\u0430 \\u0448\\u0438\\u0440\\u0438\\u043d\\u0430 \\u044f\\u043a\\u0438\\u0445 (\\u0437 \\u0432\\u0430\\u043d\\u0442\\u0430\\u0436\\u0435\\u043c \\u0447\\u0438 \\u0431\\u0435\\u0437 \\u043d\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e) \\u0431\\u0456\\u043b\\u044c\\u0448\\u0430 \\u0432\\u0456\\u0434 \\u0437\\u0430\\u0437\\u043d\\u0430\\u0447\\u0435\\u043d\\u043e\\u0457 \\u043d\\u0430 \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a\\u043e\\u0432\\u0456.\", \"2\": \"\\u0410\\u0432\\u0442\\u043e\\u0431\\u0443\\u0441\\u0456\\u0432, \\u0448\\u0438\\u0440\\u0438\\u043d\\u0430 \\u044f\\u043a\\u0438\\u0445 \\u0431\\u0456\\u043b\\u044c\\u0448\\u0430 \\u0432\\u0456\\u0434 \\u0437\\u0430\\u0437\\u043d\\u0430\\u0447\\u0435\\u043d\\u043e\\u0457 \\u043d\\u0430 \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a\\u043e\\u0432\\u0456.\", \"3\": \"\\u0422\\u0440\\u0430\\u043a\\u0442\\u043e\\u0440\\u0456\\u0432 \\u0456 \\u0441\\u0430\\u043c\\u043e\\u0445\\u0456\\u0434\\u043d\\u0438\\u0445 \\u043c\\u0430\\u0448\\u0438\\u043d \\u0442\\u0430 \\u043c\\u0435\\u0445\\u0430\\u043d\\u0456\\u0437\\u043c\\u0456\\u0432, \\u0433\\u0430\\u0431\\u0430\\u0440\\u0438\\u0442\\u043d\\u0430 \\u0448\\u0438\\u0440\\u0438\\u043d\\u0430 \\u044f\\u043a\\u0438\\u0445 (\\u0437 \\u0432\\u0430\\u043d\\u0442\\u0430\\u0436\\u0435\\u043c \\u0447\\u0438 \\u0431\\u0435\\u0437 \\u043d\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e) \\u0431\\u0456\\u043b\\u044c\\u0448\\u0430 \\u0432\\u0456\\u0434 \\u0437\\u0430\\u0437\\u043d\\u0430\\u0447\\u0435\\u043d\\u043e\\u0457 \\u043d\\u0430 \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a\\u043e\\u0432\\u0456.\", \"4\": \"\\u0423\\u0441\\u0456\\u0445 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0456\\u0432, \\u0433\\u0430\\u0431\\u0430\\u0440\\u0438\\u0442\\u043d\\u0430 \\u0448\\u0438\\u0440\\u0438\\u043d\\u0430 \\u044f\\u043a\\u0438\\u0445 (\\u0437 \\u0432\\u0430\\u043d\\u0442\\u0430\\u0436\\u0435\\u043c \\u0447\\u0438 \\u0431\\u0435\\u0437 \\u043d\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e) \\u0431\\u0456\\u043b\\u044c\\u0448\\u0430 \\u0432\\u0456\\u0434 \\u0437\\u0430\\u0437\\u043d\\u0430\\u0447\\u0435\\u043d\\u043e\\u0457 \\u043d\\u0430 \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a\\u043e\\u0432\\u0456.\"}","correctAnswer":2,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb58179825bacc9171c"},"moduleNumber":267,"question":"Зображений дорожній знак забороняє рух:","answers":"{\"1\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e, \\u044f\\u043a\\u0449\\u043e \\u0412\\u0438 \\u0442\\u0430\\u043c \\u043f\\u0440\\u043e\\u0436\\u0438\\u0432\\u0430\\u0454\\u0442\\u0435.\", \"2\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e, \\u044f\\u043a\\u0449\\u043e \\u0412\\u0438 \\u043e\\u0431\\u0441\\u043b\\u0443\\u0433\\u043e\\u0432\\u0443\\u0454\\u0442\\u0435 \\u043f\\u0456\\u0434\\u043f\\u0440\\u0438\\u0454\\u043c\\u0441\\u0442\\u0432\\u0430, \\u0449\\u043e \\u0442\\u0430\\u043c \\u0440\\u043e\\u0437\\u0442\\u0430\\u0448\\u043e\\u0432\\u0430\\u043d\\u0456.\", \"3\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e.\", \"4\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1 \\u0456 2.\"}","correctAnswer":2,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb58179825bacc9171d"},"moduleNumber":268,"question":"Чи дозволено Вам у зображеній ситуації рух прямо?","answers":"{\"1\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e.\", \"2\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e.\"}","correctAnswer":4,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb58179825bacc9171e"},"moduleNumber":269,"question":"Чи дозволено Вам рух прямо в зображеній ситуації?","answers":"{\"1\": \"\\u0423 \\u043d\\u0430\\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043a\\u0430\\u0445 \\u0411 \\u0456 \\u0412.\", \"2\": \"\\u0423 \\u043d\\u0430\\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043a\\u0430\\u0445 \\u0410 \\u0456 \\u0411.\", \"3\": \"\\u0423 \\u043d\\u0430\\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043a\\u0430\\u0445 \\u0410 \\u0456 \\u0412.\", \"4\": \"\\u0423 \\u043d\\u0430\\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043a\\u0430\\u0445 \\u0410, \\u0411 \\u0456 \\u0412.\"}","correctAnswer":3,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb58179825bacc9171f"},"moduleNumber":270,"question":"У якому напрямку Вам дозволено рух у даній ситуації?","answers":"{\"1\": \"\\u041d\\u0430 \\u0434\\u0456\\u043b\\u044f\\u043d\\u043a\\u0443 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0438 \\u0432\\u0456\\u0434 \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u044f \\u0432\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u043e\\u0432\\u043b\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0434\\u043e \\u043d\\u0430\\u0439\\u0431\\u043b\\u0438\\u0436\\u0447\\u043e\\u0433\\u043e \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u044f \\u0437\\u0430 \\u043d\\u0438\\u043c.\", \"2\": \"\\u041d\\u0430 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0449\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u043f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0437\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0447\\u0430\\u0441\\u0442\\u0438\\u043d \\u0442\\u0430 \\u0456\\u043d\\u0448\\u0456 \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u044f, \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434 \\u044f\\u043a\\u0438\\u043c\\u0438 \\u0432\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u043e\\u0432\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e  \\u043e\\u0434\\u0438\\u043d \\u0456\\u0437 \\u0446\\u0438\\u0445 \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a\\u0456\\u0432.\", \"3\": \"\\u0423 \\u043d\\u0430\\u0441\\u0435\\u043b\\u0435\\u043d\\u0438\\u0445 \\u043f\\u0443\\u043d\\u043a\\u0442\\u0430\\u0445, \\u0434\\u0435 \\u043d\\u0435\\u043c\\u0430\\u0454 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u044c, \\u2013 \\u0434\\u043e \\u043a\\u0456\\u043d\\u0446\\u044f \\u043d\\u0430\\u0441\\u0435\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u043f\\u0443\\u043d\\u043a\\u0442\\u0443.\", \"4\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1 \\u0456 3.\"}","correctAnswer":2,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb58179825bacc91720"},"moduleNumber":271,"question":"Дія зображених дорожніх знаків поширюється:","answers":"{\"1\": \"\\u041e\\u0431\\u0433\\u0456\\u043d \\u0443\\u0441\\u0456\\u0445 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0456\\u0432, \\u043a\\u0440\\u0456\\u043c \\u043f\\u043e\\u043e\\u0434\\u0438\\u043d\\u043e\\u043a\\u0438\\u0445, \\u0449\\u043e \\u0440\\u0443\\u0445\\u0430\\u044e\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u0437\\u0456  \\u0448\\u0432\\u0438\\u0434\\u043a\\u0456\\u0441\\u0442\\u044e \\u043c\\u0435\\u043d\\u0448 \\u043d\\u0456\\u0436 30 \\u043a\\u043c/\\u0433\\u043e\\u0434.\", \"2\": \"\\u041e\\u0431\\u0433\\u0456\\u043d \\u0443\\u0441\\u0456\\u0445 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0456\\u0432, \\u043a\\u0440\\u0456\\u043c \\u043f\\u043e\\u043e\\u0434\\u0438\\u043d\\u043e\\u043a\\u0438\\u0445, \\u0449\\u043e \\u0440\\u0443\\u0445\\u0430\\u044e\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u0437\\u0456   \\u0448\\u0432\\u0438\\u0434\\u043a\\u0456\\u0441\\u0442\\u044e \\u043c\\u0435\\u043d\\u0448 \\u043d\\u0456\\u0436 40 \\u043a\\u043c/\\u0433\\u043e\\u0434.\", \"3\": \"\\u041e\\u0431\\u0433\\u0456\\u043d \\u0443\\u0441\\u0456\\u0445 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0456\\u0432, \\u043a\\u0440\\u0456\\u043c \\u0432\\u0435\\u043b\\u043e\\u0441\\u0438\\u043f\\u0435\\u0434\\u0456\\u0432 \\u0456 \\u0433\\u0443\\u0436\\u043e\\u0432\\u0438\\u0445 \\u0432\\u043e\\u0437\\u0456\\u0432.\", \"4\": \"\\u041e\\u0431\\u0433\\u0456\\u043d \\u0443\\u0441\\u0456\\u0445 \\u0432\\u0430\\u043d\\u0442\\u0430\\u0436\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u0456\\u0432 \\u0456 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043a\\u0442\\u043e\\u0440\\u0456\\u0432.\"}","correctAnswer":4,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb58179825bacc91721"},"moduleNumber":272,"question":"Зображений дорожній знак забороняє:","answers":"{\"1\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e.\", \"2\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e.\"}","correctAnswer":2,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb58179825bacc91722"},"moduleNumber":273,"question":"Чи дозволено водієві синього автомобіля виконати обгін вантажного автомобіля, що рухається зі швидкістю 50 км/год.?","answers":"{\"1\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 1.\", \"2\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 2.\", \"3\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 3.\", \"4\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 4.\", \"5\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 5.\"}","correctAnswer":1,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb58179825bacc91723"},"moduleNumber":274,"question":"Який із\u0009зображених дорожніх знаків забороняє рух з більшою  швидкістю, ніж зазначено на знакові?","answers":"{\"1\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 1.\", \"2\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 2.\", \"3\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 3.\", \"4\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 4.\"}","correctAnswer":2,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb58179825bacc91724"},"moduleNumber":275,"question":"Який із\u0009зображених дорожніх знаків запроваджує\u0009обмеження  максимальної швидкості руху?","answers":"{\"1\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e \\u0440\\u0443\\u0445 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0456\\u0432 \\u0437\\u0456 \\u0448\\u0432\\u0438\\u0434\\u043a\\u0456\\u0441\\u0442\\u044e \\u043d\\u0435 \\u043c\\u0435\\u043d\\u0448\\u043e\\u044e, \\u043d\\u0456\\u0436  \\u0437\\u0430\\u0437\\u043d\\u0430\\u0447\\u0435\\u043d\\u043e \\u043d\\u0430 \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a\\u043e\\u0432\\u0456.\", \"2\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e \\u0440\\u0443\\u0445 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0456\\u0432 \\u0437\\u0456 \\u0448\\u0432\\u0438\\u0434\\u043a\\u0456\\u0441\\u0442\\u044e, \\u0449\\u043e \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0432\\u0438\\u0449\\u0443\\u0454 \\u0437\\u0430\\u0437\\u043d\\u0430\\u0447\\u0435\\u043d\\u0443  \\u043d\\u0430 \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a\\u043e\\u0432\\u0456.\", \"3\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e \\u0440\\u0443\\u0445 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0456\\u0432, \\u0437\\u0430\\u0433\\u0430\\u043b\\u044c\\u043d\\u0430 \\u0444\\u0430\\u043a\\u0442\\u0438\\u0447\\u043d\\u0430 \\u043c\\u0430\\u0441\\u0430\\t\\u044f\\u043a\\u0438\\u0445  \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0432\\u0438\\u0449\\u0443\\u0454 \\u0437\\u0430\\u0437\\u043d\\u0430\\u0447\\u0435\\u043d\\u0443 \\u043d\\u0430 \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a\\u043e\\u0432\\u0456.\", \"4\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e \\u0440\\u0443\\u0445 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0456\\u0432, \\u0434\\u043e\\u0432\\u0436\\u0438\\u043d\\u0430 \\u044f\\u043a\\u0438\\u0445 (\\u0437 \\u0432\\u0430\\u043d\\u0442\\u0430\\u0436\\u0435\\u043c \\u0447\\u0438 \\u0431\\u0435\\u0437 \\u043d\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e) \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0432\\u0438\\u0449\\u0443\\u0454 \\u0437\\u0430\\u0437\\u043d\\u0430\\u0447\\u0435\\u043d\\u0443 \\u043d\\u0430 \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a\\u043e\\u0432\\u0456.\"}","correctAnswer":5,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb58179825bacc91725"},"moduleNumber":276,"question":"Зображений дорожній знак має таке значення:","answers":"{\"1\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 1.\", \"2\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 2.\", \"3\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 3.\", \"4\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 4.\"}","correctAnswer":3,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb58179825bacc91726"},"moduleNumber":277,"question":"Який із зображених дорожніх знаків позначає кінець зони дії знака «Обмеження максимальної швидкості»?","answers":"{\"1\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 1.\", \"2\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 2.\", \"3\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 3.\", \"4\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 4.\"}","correctAnswer":2,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb58179825bacc91727"},"moduleNumber":278,"question":"Який із зображених дорожніх знаків позначає кінець дії обмеження максимальної швидкості руху, встановленого відповідним дорожнім знаком?","answers":"{\"1\": \"\\u041d\\u0430 \\u0434\\u0456\\u043b\\u044f\\u043d\\u0446\\u0456 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0438, \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434 \\u044f\\u043a\\u043e\\u044e \\u0432\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u043e\\u0432\\u043b\\u0435\\u043d\\u0438\\u0439, \\u0437\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u044f\\u0454 \\u0440\\u0443\\u0445 \\u0437\\u0456 \\u0448\\u0432\\u0438\\u0434\\u043a\\u0456\\u0441\\u0442\\u044e, \\u0449\\u043e  \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0432\\u0438\\u0449\\u0443\\u0454 \\u0437\\u0430\\u0437\\u043d\\u0430\\u0447\\u0435\\u043d\\u0443 \\u043d\\u0430 \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a\\u043e\\u0432\\u0456.\", \"2\": \"\\u0423 \\u0437\\u043e\\u043d\\u0456, \\u043d\\u0430 \\u0432'\\u0457\\u0437\\u0434\\u0456 \\u0432 \\u044f\\u043a\\u0443 \\u0432\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u043e\\u0432\\u043b\\u0435\\u043d\\u0438\\u0439, \\u0437\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u044f\\u0454 \\u0440\\u0443\\u0445 \\u0437\\u0456 \\u0448\\u0432\\u0438\\u0434\\u043a\\u0456\\u0441\\u0442\\u044e, \\u0449\\u043e \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0432\\u0438\\u0449\\u0443\\u0454 \\u0437\\u0430\\u0437\\u043d\\u0430\\u0447\\u0435\\u043d\\u0443 \\u043d\\u0430 \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a\\u043e\\u0432\\u0456.\"}","correctAnswer":4,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb58179825bacc91728"},"moduleNumber":279,"question":"Зображений дорожній знак має таке значення:","answers":"{\"1\": \"\\u00ab\\u0417\\u043e\\u043d\\u0430 \\u043e\\u0431\\u043c\\u0435\\u0436\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u043c\\u0430\\u043a\\u0441\\u0438\\u043c\\u0430\\u043b\\u044c\\u043d\\u043e\\u0457 \\u0448\\u0432\\u0438\\u0434\\u043a\\u043e\\u0441\\u0442\\u0456\\u00bb?\", \"2\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 1.\", \"3\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 2.\", \"4\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 3.\", \"5\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 4.\", \"6\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 5.\"}","correctAnswer":3,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb58179825bacc91729"},"moduleNumber":280,"question":"Який із зображених дорожніх знаків позначає кінець зони дії знака","answers":"{\"1\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e.\", \"2\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e \\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0434\\u043b\\u044f \\u043f\\u0440\\u0438\\u0432\\u0435\\u0440\\u043d\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0443\\u0432\\u0430\\u0433\\u0438 \\u0432\\u043e\\u0434\\u0456\\u044f \\u043f\\u0456\\u0434 \\u0447\\u0430\\u0441 \\u043e\\u0431\\u0433\\u043e\\u043d\\u0443 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e  \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0443.\", \"3\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e \\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0432 \\u0442\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0440\\u0430\\u0437\\u0456, \\u043a\\u043e\\u043b\\u0438 \\u0431\\u0435\\u0437 \\u0446\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e \\u043d\\u0435\\u043c\\u043e\\u0436\\u043b\\u0438\\u0432\\u043e \\u0437\\u0430\\u043f\\u043e\\u0431\\u0456\\u0433\\u0442\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u044c\\u043e- \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0456\\u0439 \\u043f\\u0440\\u0438\\u0433\\u043e\\u0434\\u0456.\"}","correctAnswer":2,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb58179825bacc9172a"},"moduleNumber":281,"question":"Чи дозволено в зоні дії зображеного дорожнього знака користуватися звуковим сигналом?","answers":"{\"1\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e.\", \"2\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e.\"}","correctAnswer":5,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb58179825bacc9172b"},"moduleNumber":282,"question":"Чи дозволено водієві трактора виконати обгін у зображеній ситуації, якщо автомобіль, що їде попереду, рухається зі швидкістю менш ніж 30 км/год.?","answers":"{\"1\": \"\\u041d\\u0430 \\u0432\\u0441\\u0456 \\u0432\\u0430\\u043d\\u0442\\u0430\\u0436\\u043d\\u0456 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u0456 \\u0442\\u0430 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043a\\u0442\\u043e\\u0440\\u0438.\", \"2\": \"\\u041d\\u0430 \\u0432\\u0430\\u043d\\u0442\\u0430\\u0436\\u043d\\u0456 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u0456 \\u0437 \\u0434\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e\\u044e \\u043c\\u0430\\u043a\\u0441\\u0438\\u043c\\u0430\\u043b\\u044c\\u043d\\u043e\\u044e \\u043c\\u0430\\u0441\\u043e\\u044e \\u043f\\u043e\\u043d\\u0430\\u0434 3,5 \\u0442, \\u0430  \\u0442\\u0430\\u043a\\u043e\\u0436 \\u043d\\u0430 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043a\\u0442\\u043e\\u0440\\u0438.\", \"3\": \"\\u041d\\u0430 \\u0432\\u0441\\u0456 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0456 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0438.\", \"4\": \"\\u041d\\u0430 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043a\\u0442\\u043e\\u0440\\u0438.\"}","correctAnswer":3,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb58179825bacc9172c"},"moduleNumber":283,"question":"На які транспортні засоби поширюється дія зображеного дорожнього  знака?","answers":"{\"1\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e.\", \"2\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e.\"}","correctAnswer":1,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb58179825bacc9172d"},"moduleNumber":284,"question":"Чи дозволено Вам у даній ситуації виконати обгін вантажного  автомобіля з причепом, що рухається зі швидкістю менш ніж 30 км/год.?","answers":"{\"1\": \"\\u042f\\u043a\\u0449\\u043e \\u0432\\u0430\\u043d\\u0442\\u0430\\u0436\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044c \\u0440\\u0443\\u0445\\u0430\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u0437\\u0456 \\u0448\\u0432\\u0438\\u0434\\u043a\\u0456\\u0441\\u0442\\u044e \\u043c\\u0435\\u043d\\u0448 \\u043d\\u0456\\u0436 40 \\u043a\\u043c/\\u0433\\u043e\\u0434.\", \"2\": \"\\u041e\\u0431\\u0433\\u0456\\u043d \\u0443 \\u0437\\u043e\\u0431\\u0440\\u0430\\u0436\\u0435\\u043d\\u0456\\u0439 \\u0441\\u0438\\u0442\\u0443\\u0430\\u0446\\u0456\\u0457 \\u0441\\u0443\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e \\u0437\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u0438\\u0439.\", \"3\": \"\\u042f\\u043a\\u0449\\u043e \\u0432\\u0430\\u043d\\u0442\\u0430\\u0436\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044c \\u0440\\u0443\\u0445\\u0430\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u0437\\u0456 \\u0448\\u0432\\u0438\\u0434\\u043a\\u0456\\u0441\\u0442\\u044e \\u043c\\u0435\\u043d\\u0448 \\u043d\\u0456\\u0436 30 \\u043a\\u043c/\\u0433\\u043e\\u0434.\"}","correctAnswer":2,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb58179825bacc9172e"},"moduleNumber":285,"question":"За якої з умов Вам буде дозволено виконати обгін вантажного  автомобіля в зображеній ситуації?","answers":"{\"1\": \"\\u042f\\u043a\\u0449\\u043e \\u043f\\u043e\\u043e\\u0434\\u0438\\u043d\\u043e\\u043a\\u0438\\u0439 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0437\\u0430\\u0441\\u0456\\u0431 \\u0440\\u0443\\u0445\\u0430\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u0437\\u0456 \\u0448\\u0432\\u0438\\u0434\\u043a\\u0456\\u0441\\u0442\\u044e 40 \\u043a\\u043c/\\u0433\\u043e\\u0434.\", \"2\": \"\\u042f\\u043a\\u0449\\u043e \\u043e\\u0431\\u0433\\u0456\\u043d \\u0437\\u0430\\u043a\\u0456\\u043d\\u0447\\u0438\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u043d\\u0435 \\u0431\\u0456\\u043b\\u044c\\u0448 \\u043d\\u0456\\u0436 \\u0447\\u0435\\u0440\\u0435\\u0437 500 \\u043c \\u043f\\u0456\\u0441\\u043b\\u044f \\u043f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0437\\u0434\\u0443 \\u0434\\u0430\\u043d\\u0438\\u0445  \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u0456\\u0445 \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a\\u0456\\u0432.\", \"3\": \"\\u041e\\u0431\\u0438\\u0434\\u0432\\u0456 \\u0432\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u0438\\u043b\\u044c\\u043d\\u0456.\"}","correctAnswer":1,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb58179825bacc9172f"},"moduleNumber":286,"question":"За якої з умов дозволено виконати обгін транспортного засобу після  проїзду зображеного дорожнього знака, встановленого з табличкою?","answers":"{\"1\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e, \\u044f\\u043a\\u0449\\u043e \\u0448\\u0432\\u0438\\u0434\\u043a\\u0456\\u0441\\u0442\\u044c \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u0443, \\u044f\\u043a\\u0438\\u0439 \\u043e\\u0431\\u0433\\u0430\\u043d\\u044f\\u044e\\u0442\\u044c, \\u043c\\u0435\\u043d\\u0448 \\u043d\\u0456\\u0436 40 \\u043a\\u043c/\\u0433\\u043e\\u0434.\", \"2\": \"\\u041e\\u0431\\u0433\\u0456\\u043d \\u0443 \\u0437\\u043e\\u0431\\u0440\\u0430\\u0436\\u0435\\u043d\\u0456\\u0439 \\u0441\\u0438\\u0442\\u0443\\u0430\\u0446\\u0456\\u0457 \\u0437\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e.\", \"3\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e, \\u044f\\u043a\\u0449\\u043e \\u0448\\u0432\\u0438\\u0434\\u043a\\u0456\\u0441\\u0442\\u044c \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u0443, \\u044f\\u043a\\u0438\\u0439 \\u043e\\u0431\\u0433\\u0430\\u043d\\u044f\\u044e\\u0442\\u044c, \\u043c\\u0435\\u043d\\u0448 \\u043d\\u0456\\u0436 30 \\u043a\\u043c/\\u0433\\u043e\\u0434.\"}","correctAnswer":3,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb58179825bacc91730"},"moduleNumber":287,"question":"Чи дозволено водієві сірого автомобіля виконати обгін у зображеній  ситуації?","answers":"{\"1\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e, \\u044f\\u043a\\u0449\\u043e \\u0448\\u0432\\u0438\\u0434\\u043a\\u0456\\u0441\\u0442\\u044c \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0456\\u0432, \\u044f\\u043a\\u0456 \\u043e\\u0431\\u0433\\u0430\\u043d\\u044f\\u0454\\u0442\\u0435, \\u043c\\u0435\\u043d\\u0448 \\u043d\\u0456\\u0436 40 \\u043a\\u043c/\\u0433\\u043e\\u0434.\", \"2\": \"\\u041e\\u0431\\u0433\\u0456\\u043d \\u0443 \\u0437\\u043e\\u0431\\u0440\\u0430\\u0436\\u0435\\u043d\\u0456\\u0439 \\u0441\\u0438\\u0442\\u0443\\u0430\\u0446\\u0456\\u0457 \\u0437\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e.\", \"3\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e, \\u044f\\u043a\\u0449\\u043e \\u0448\\u0432\\u0438\\u0434\\u043a\\u0456\\u0441\\u0442\\u044c \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0456\\u0432, \\u044f\\u043a\\u0456 \\u043e\\u0431\\u0433\\u0430\\u043d\\u044f\\u0454\\u0442\\u0435, \\u043c\\u0435\\u043d\\u0448 \\u043d\\u0456\\u0436 30 \\u043a\\u043c/\\u0433\\u043e\\u0434.\"}","correctAnswer":2,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb58179825bacc91731"},"moduleNumber":288,"question":"Чи дозволено Вам у зображеній ситуації виконати обгін автомобілів?","answers":"{\"1\": \"\\u041d\\u0430 \\u043c\\u0435\\u0445\\u0430\\u043d\\u0456\\u0447\\u043d\\u0456 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0456 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0438.\", \"2\": \"\\u041d\\u0430 \\u043d\\u0435\\u043c\\u0435\\u0445\\u0430\\u043d\\u0456\\u0447\\u043d\\u0456 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0456 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0438.\", \"3\": \"\\u0414\\u0456\\u044f \\u0437\\u043e\\u0431\\u0440\\u0430\\u0436\\u0435\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a\\u0430 \\u043f\\u043e\\u0448\\u0438\\u0440\\u044e\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u043d\\u0430 \\u0432\\u0441\\u0456 \\u0431\\u0435\\u0437 \\u0432\\u0438\\u043d\\u044f\\u0442\\u043a\\u0443  \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0456 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0438.\"}","correctAnswer":3,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb58179825bacc91732"},"moduleNumber":289,"question":"На які види транспортних засобів не поширюється дія зображеного дорожнього знака?","answers":"{\"1\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 1.\", \"2\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 2.\", \"3\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 3.\", \"4\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 4.\", \"5\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 5.\"}","correctAnswer":3,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb58179825bacc91733"},"moduleNumber":290,"question":"Який із зображених дорожніх\u0009знаків забороняє обгін\u0009усім  транспортним засобам?","answers":"{\"1\": \"\\u041a\\u0456\\u043d\\u0435\\u0446\\u044c \\u0437\\u043e\\u043d\\u0438 \\u0434\\u0456\\u0457 \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a\\u0430 \\u00ab\\u041e\\u0431\\u0433\\u0456\\u043d \\u0432\\u0430\\u043d\\u0442\\u0430\\u0436\\u043d\\u0438\\u043c \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044f\\u043c \\u0437\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e\\u00bb.\", \"2\": \"\\u041a\\u0456\\u043d\\u0435\\u0446\\u044c \\u0434\\u0456\\u0457 \\u0432\\u0441\\u0456\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d \\u0456 \\u043e\\u0431\\u043c\\u0435\\u0436\\u0435\\u043d\\u044c, \\u0437\\u0430\\u043f\\u0440\\u043e\\u0432\\u0430\\u0434\\u0436\\u0435\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u043d\\u0438\\u043c\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u0456\\u043c\\u0438  \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a\\u0430\\u043c\\u0438.\", \"3\": \"\\u041a\\u0456\\u043d\\u0435\\u0446\\u044c \\u0437\\u043e\\u043d\\u0438 \\u0434\\u0456\\u0457 \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a\\u0430 \\u00ab\\u041e\\u0431\\u0433\\u0456\\u043d \\u0437\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e\\u00bb.\"}","correctAnswer":3,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb58179825bacc91734"},"moduleNumber":291,"question":"Зображений дорожній знак позначає:","answers":"{\"1\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 1.\", \"2\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 2.\", \"3\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 3.\", \"4\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 4.\", \"5\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 5.\"}","correctAnswer":4,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb58179825bacc91735"},"moduleNumber":292,"question":"Який із зображених дорожніх знаків забороняє зупинку  транспортних засобів?","answers":"{\"1\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 1.\", \"2\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 2.\", \"3\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 3.\", \"4\": \"\\u0423\\u0441\\u0456 \\u0437\\u043e\\u0431\\u0440\\u0430\\u0436\\u0435\\u043d\\u0456 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u0456 \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a\\u0438.\", \"5\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a\\u0438 1 \\u0456 2.\"}","correctAnswer":3,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb58179825bacc91736"},"moduleNumber":293,"question":"Вимога якого із зображених знаків зобов'язує водія транспортного засобу обов'язково зупинитися на нерегульованому перехресті або залізничному переїзді?","answers":"{\"1\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 1.\", \"2\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 2.\", \"3\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 3.\", \"4\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 4.\"}","correctAnswer":5,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb58179825bacc91737"},"moduleNumber":294,"question":"Який із зображених дорожніх знаків надає переважне право проїзду вузької ділянки дороги водієві зустрічного транспортного засобу?","answers":"{\"1\": \"\\u041d\\u0430 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u0456 \\u0437 \\u043e\\u0431\\u043c\\u0435\\u0436\\u0435\\u043d\\u043e\\u044e \\u043e\\u0433\\u043b\\u044f\\u0434\\u043e\\u0432\\u0456\\u0441\\u0442\\u044e \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0438.\", \"2\": \"\\u041d\\u0430 \\u043d\\u0435\\u0440\\u0435\\u0433\\u0443\\u043b\\u044c\\u043e\\u0432\\u0430\\u043d\\u0438\\u0445 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u044f\\u0445.\", \"3\": \"\\u041d\\u0430 \\u0432\\u0443\\u0437\\u044c\\u043a\\u0438\\u0445 \\u0434\\u0456\\u043b\\u044f\\u043d\\u043a\\u0430\\u0445 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0438, \\u0432 \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u044f\\u0445, \\u0434\\u0435 \\u043e\\u0431\\u043c\\u0435\\u0436\\u0435\\u043d\\u043e \\u0437\\u0443\\u0441\\u0442\\u0440\\u0456\\u0447\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0440\\u043e\\u0437'\\u0457\\u0437\\u0434  \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0456\\u0432.\", \"4\": \"\\u041d\\u0430 \\u043f\\u0456\\u0434\\u0439\\u043e\\u043c\\u0430\\u0445 \\u0456 \\u0441\\u043f\\u0443\\u0441\\u043a\\u0430\\u0445.\"}","correctAnswer":1,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb58179825bacc91738"},"moduleNumber":295,"question":"Зображений дорожній знак встановлюється:","answers":"{\"1\": \"\\u041f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0434\\u0435\\u0442\\u0435 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0448\\u0438\\u043c, \\u043c\\u0430\\u044e\\u0447\\u0438 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0432\\u0430\\u0433\\u0443.\", \"2\": \"\\u041f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0434\\u0435\\u0442\\u0435 \\u0434\\u0440\\u0443\\u0433\\u0438\\u043c, \\u043d\\u0435 \\u043c\\u0430\\u044e\\u0447\\u0438 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0432\\u0430\\u0433\\u0438.\"}","correctAnswer":3,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb58179825bacc91739"},"moduleNumber":296,"question":"Як ви роз'їдетеся із зустрічним транспортним засобом у даній  ситуації?","answers":"{\"1\": \"\\u0412\\u043e\\u0434\\u0456\\u0439 \\u043b\\u0435\\u0433\\u043a\\u043e\\u0432\\u043e\\u0433\\u043e \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044f.\", \"2\": \"\\u0412\\u043e\\u0434\\u0456\\u0439 \\u0432\\u0430\\u043d\\u0442\\u0430\\u0436\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044f.\"}","correctAnswer":3,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb58179825bacc9173a"},"moduleNumber":297,"question":"Хто з водіїв має перевагу під час зустрічного роз'їзду в даній ситуації?","answers":"{\"1\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 1.\", \"2\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 2.\", \"3\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 3.\", \"4\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 4.\", \"5\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 5.\"}","correctAnswer":2,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb58179825bacc9173b"},"moduleNumber":298,"question":"Який дорожній знак\u0009встановлюється зустрічним транспортним  засобам, якщо для вас встановлено даний дорожній знак?","answers":"{\"1\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 1.\", \"2\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 2.\", \"3\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 3.\", \"4\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 4.\", \"5\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 5.\"}","correctAnswer":1,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb58179825bacc9173c"},"moduleNumber":299,"question":"Який із зображених дорожніх знаків надає перевагу стосовно  зустрічних транспортних засобів на вузькій ділянці дороги?","answers":"{\"1\": \"\\u041d\\u0430 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u0456 \\u0437 \\u043e\\u0431\\u043c\\u0435\\u0436\\u0435\\u043d\\u043e\\u044e \\u043e\\u0433\\u043b\\u044f\\u0434\\u043e\\u0432\\u0456\\u0441\\u0442\\u044e \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0438.\", \"2\": \"\\u041d\\u0430 \\u043d\\u0435\\u0440\\u0435\\u0433\\u0443\\u043b\\u044c\\u043e\\u0432\\u0430\\u043d\\u0438\\u0445 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u044f\\u0445.\", \"3\": \"\\u041d\\u0430 \\u0432\\u0443\\u0437\\u044c\\u043a\\u0438\\u0445 \\u0434\\u0456\\u043b\\u044f\\u043d\\u043a\\u0430\\u0445 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0438, \\u0432 \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u044f\\u0445, \\u0434\\u0435 \\u0443\\u0441\\u043a\\u043b\\u0430\\u0434\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e \\u0437\\u0443\\u0441\\u0442\\u0440\\u0456\\u0447\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0440\\u043e\\u0437'\\u0457\\u0437\\u0434  \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0456\\u0432.\", \"4\": \"\\u041d\\u0430 \\u043f\\u0456\\u0434\\u0439\\u043e\\u043c\\u0430\\u0445 \\u0456 \\u0441\\u043f\\u0443\\u0441\\u043a\\u0430\\u0445.\", \"5\": \"\\u0423 \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u044f\\u0445, \\u0434\\u0435 \\u0437\\u0430\\u043a\\u0456\\u043d\\u0447\\u0443\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u043e\\u0434\\u043d\\u043e\\u0441\\u0442\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u043d\\u0456\\u0439 \\u0440\\u0443\\u0445.\"}","correctAnswer":1,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb58179825bacc9173d"},"moduleNumber":300,"question":"Зображений дорожній знак встановлюється:","answers":"{\"1\": \"\\u0414\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0437\\u0443\\u0441\\u0442\\u0440\\u0456\\u0447\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044e, \\u043f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0434\\u0440\\u0443\\u0433\\u0438\\u043c.\", \"2\": \"\\u041c\\u0430\\u044e\\u0447\\u0438 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0432\\u0430\\u0433\\u0443, \\u043f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0448\\u0438\\u043c.\"}","correctAnswer":1,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb58179825bacc9173e"},"moduleNumber":301,"question":"Як ви повинні діяти в даній ситуації при обмеженому зустрічному  роз'їзді?","answers":"{\"1\": \"\\u041f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u044f\\u043c\\u0438, \\u043d\\u0430 \\u044f\\u043a\\u0438\\u0445 \\u0441\\u043a\\u0430\\u0441\\u043e\\u0432\\u0443\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u043e \\u043f\\u0435\\u0440\\u0448\\u043e\\u0447\\u0435\\u0440\\u0433\\u043e\\u0432\\u043e\\u0433\\u043e \\u043f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0437\\u0434\\u0443 \\u043d\\u0435\\u0440\\u0435\\u0433\\u0443\\u043b\\u044c\\u043e\\u0432\\u0430\\u043d\\u0438\\u0445 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u044c.\", \"2\": \"\\u041f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u044f\\u043c\\u0438, \\u043d\\u0430 \\u044f\\u043a\\u0438\\u0445 \\u0432\\u043e\\u0434\\u0456\\u0454\\u0432\\u0456 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0443 \\u043d\\u0430\\u0434\\u0430\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u043e \\u043f\\u0435\\u0440\\u0448\\u043e\\u0447\\u0435\\u0440\\u0433\\u043e\\u0432\\u043e\\u0433\\u043e \\u043f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0437\\u0434\\u0443 \\u043d\\u0435\\u0440\\u0435\\u0433\\u0443\\u043b\\u044c\\u043e\\u0432\\u0430\\u043d\\u0438\\u0445 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u044c.\"}","correctAnswer":3,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb58179825bacc9173f"},"moduleNumber":302,"question":"Зображений дорожній знак встановлюється:","answers":"{\"1\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 1.\", \"2\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 2.\", \"3\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 3.\", \"4\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 4.\"}","correctAnswer":2,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb58179825bacc91740"},"moduleNumber":303,"question":"Який із зображених дорожніх знаків скасовує право першочергового  проїзду нерегульованих перехресть?","answers":"{\"1\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 1.\", \"2\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 2.\", \"3\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 3.\"}","correctAnswer":1,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb58179825bacc91741"},"moduleNumber":304,"question":"Який дорожній знак встановлено на найближчому перехресті після  знаків дати дорогу разом з табличкою?","answers":"{\"1\": \"\\u0422\\u0430\\u043a.\", \"2\": \"\\u041d\\u0456.\"}","correctAnswer":2,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb58179825bacc91742"},"moduleNumber":305,"question":"Чи є обов'язковою зупинка для виконання вимог даного знака?","answers":"{\"1\": \"\\u0412\\u043e\\u0434\\u0456\\u0439 \\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0437\\u043d\\u0438\\u0437\\u0438\\u0432 \\u0448\\u0432\\u0438\\u0434\\u043a\\u0456\\u0441\\u0442\\u044c \\u0456 \\u0434\\u0430\\u0432 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u043c \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0430\\u043c, \\u0449\\u043e  \\u0440\\u0443\\u0445\\u0430\\u044e\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u043f\\u043e \\u0433\\u043e\\u043b\\u043e\\u0432\\u043d\\u0456\\u0439 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0437\\u0456.\", \"2\": \"\\u0412\\u043e\\u0434\\u0456\\u0439 \\u0437\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u0438\\u0432\\u0441\\u044f \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434 \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a\\u043e\\u043c \\u00ab\\u041f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0437\\u0434 \\u0431\\u0435\\u0437 \\u0437\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u043a\\u0438 \\u0437\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e\\u00bb \\u0456 \\u0434\\u0430\\u0432 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u043c \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0430\\u043c, \\u0449\\u043e \\u0440\\u0443\\u0445\\u0430\\u044e\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u043f\\u043e \\u0433\\u043e\\u043b\\u043e\\u0432\\u043d\\u0456\\u0439 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0437\\u0456.\", \"3\": \"\\u0412\\u043e\\u0434\\u0456\\u0439 \\u0437\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u0438\\u0432\\u0441\\u044f \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434 \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a\\u043e\\u043c \\u00ab\\u041f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0437\\u0434 \\u0431\\u0435\\u0437 \\u0437\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u043a\\u0438 \\u0437\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e\\u00bb \\u0456 \\u043d\\u0435 \\u0434\\u0430\\u0432  \\u043d\\u0456\\u043a\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443.\"}","correctAnswer":2,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb58179825bacc91743"},"moduleNumber":306,"question":"У якій з  відповідей водій правильно\u0009виконав вимогу даного  дорожнього знака, проїхавши через перехрестя?","answers":"{\"1\": \"\\u041d\\u0435 \\u043f\\u043e\\u0432\\u0438\\u043d\\u0435\\u043d.\", \"2\": \"\\u041f\\u043e\\u0432\\u0438\\u043d\\u0435\\u043d.\"}","correctAnswer":1,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb58179825bacc91744"},"moduleNumber":307,"question":"Чи повинен водій жовтого автомобіля зупинитися перед стоп-лінією, якщо він вже зупинявся за попутним автомобілем?","answers":"{\"1\": \"\\u00ab\\u041f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0437\\u0434 \\u0431\\u0435\\u0437 \\u0437\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u043a\\u0438 \\u0437\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e\\u00bb (\\u0443 \\u0434\\u0440\\u0443\\u0433\\u0456\\u0439 \\u0441\\u0438\\u0442\\u0443\\u0430\\u0446\\u0456\\u0457 \\u0441\\u0432\\u0456\\u0442\\u043b\\u043e\\u0444\\u043e\\u0440 \\u043f\\u0440\\u0430\\u0446\\u044e\\u0454 \\u0432  \\u0440\\u0435\\u0436\\u0438\\u043c\\u0456 \\u043c\\u0438\\u0433\\u043e\\u0442\\u0456\\u043d\\u043d\\u044f \\u0436\\u043e\\u0432\\u0442\\u043e\\u0433\\u043e \\u0441\\u0438\\u0433\\u043d\\u0430\\u043b\\u0443)?\", \"2\": \"\\u0423 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0448\\u0456\\u0439 \\u0441\\u0438\\u0442\\u0443\\u0430\\u0446\\u0456\\u0457.\", \"3\": \"\\u0423 \\u0434\\u0440\\u0443\\u0433\\u0456\\u0439 \\u0441\\u0438\\u0442\\u0443\\u0430\\u0446\\u0456\\u0457.\", \"4\": \"\\u0412 \\u043e\\u0431\\u043e\\u0445 \\u0441\\u0438\\u0442\\u0443\\u0430\\u0446\\u0456\\u044f\\u0445.\"}","correctAnswer":2,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb58179825bacc91745"},"moduleNumber":308,"question":"У якій із зображених ситуацій водій повинен виконати вимогу знака","answers":"{\"1\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 1.\", \"2\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 2.\", \"3\": \"\\u041e\\u0431\\u0438\\u0434\\u0432\\u0430 \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a\\u0438.\"}","correctAnswer":2,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb58179825bacc91746"},"moduleNumber":309,"question":"Який із зображених знаків зобов'язує дати дорогу транспортним засобам, що рухаються по дорозі, яка перетинається, на нерегульованих перехрестях?","answers":"{\"1\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 1.\", \"2\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 2.\", \"3\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 3.\", \"4\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 4.\", \"5\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a\\u0438 1 \\u0456 2.\"}","correctAnswer":3,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb58179825bacc91747"},"moduleNumber":310,"question":"Який із зображених дорожніх знаків надає першочергове право проїзду перед транспортними засобами, що рухаються по дорозі, яка перетинається, на нерегульованих перехрестях?","answers":"{\"1\": \"\\u0417\\u043e\\u0431\\u043e\\u0432'\\u044f\\u0437\\u0443\\u0454 \\u0432\\u043e\\u0434\\u0456\\u044f \\u0434\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u043c \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0430\\u043c, \\u044f\\u043a\\u0456 \\u043f\\u0456\\u0434'\\u0457\\u0436\\u0434\\u0436\\u0430\\u044e\\u0442\\u044c \\u0434\\u043e \\u043d\\u0435\\u0440\\u0435\\u0433\\u0443\\u043b\\u044c\\u043e\\u0432\\u0430\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u044f \\u043f\\u043e \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0437\\u0456, \\u0449\\u043e \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0442\\u0438\\u043d\\u0430\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f.\", \"2\": \"\\u0417\\u043e\\u0431\\u043e\\u0432'\\u044f\\u0437\\u0443\\u0454 \\u0432\\u043e\\u0434\\u0456\\u044f \\u0434\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u043c \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0430\\u043c, \\u044f\\u043a\\u0456 \\u043f\\u0456\\u0434'\\u0457\\u0436\\u0434\\u0436\\u0430\\u044e\\u0442\\u044c \\u0434\\u043e \\u043d\\u0435\\u0440\\u0435\\u0433\\u0443\\u043b\\u044c\\u043e\\u0432\\u0430\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u044f \\u043f\\u043e \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0437\\u0456, \\u0449\\u043e \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0442\\u0438\\u043d\\u0430\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f, \\u0437 \\u043e\\u0431\\u043e\\u0432'\\u044f\\u0437\\u043a\\u043e\\u0432\\u043e\\u044e \\u0437\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u043a\\u043e\\u044e \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434 \\u0440\\u043e\\u0437\\u043c\\u0456\\u0442\\u043a\\u043e\\u044e \\u00ab\\u0421\\u0442\\u043e\\u043f-\\u043b\\u0456\\u043d\\u0456\\u044f\\u00bb.\", \"3\": \"\\u041d\\u0430\\u0434\\u0430\\u0454 \\u0432\\u043e\\u0434\\u0456\\u0454\\u0432\\u0456 \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u043e \\u043d\\u0430 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0448\\u043e\\u0447\\u0435\\u0440\\u0433\\u043e\\u0432\\u0438\\u0439 \\u043f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0437\\u0434 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u044f.\"}","correctAnswer":3,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb58179825bacc91748"},"moduleNumber":311,"question":"Зображений дорожній знак, встановлений на нерегульованому перехресті:","answers":"{\"1\": \"\\u041f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0448\\u0438\\u043c.\", \"2\": \"\\u0414\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0437\\u0443\\u0441\\u0442\\u0440\\u0456\\u0447\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044e.\"}","correctAnswer":3,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb58179825bacc91749"},"moduleNumber":312,"question":"Як Ви повинні вчинити в даній ситуації?","answers":"{\"1\": \"\\u042f\\u043a\\u0449\\u043e \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0437\\u0430\\u0441\\u0456\\u0431 \\u043d\\u0430\\u043b\\u0435\\u0436\\u0438\\u0442\\u044c \\u0433\\u0440\\u043e\\u043c\\u0430\\u0434\\u044f\\u043d\\u0438\\u043d\\u0443, \\u044f\\u043a\\u0438\\u0439 \\u043f\\u0440\\u043e\\u0436\\u0438\\u0432\\u0430\\u0454\\t\\u0432  \\u0437\\u0430\\u0437\\u043d\\u0430\\u0447\\u0435\\u043d\\u0456\\u0439 \\u0437\\u043e\\u043d\\u0456.\", \"2\": \"\\u042f\\u043a\\u0449\\u043e \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0437\\u0430\\u0441\\u0456\\u0431 \\u043d\\u0430\\u043b\\u0435\\u0436\\u0438\\u0442\\u044c \\u0433\\u0440\\u043e\\u043c\\u0430\\u0434\\u044f\\u043d\\u0438\\u043d\\u0443, \\u044f\\u043a\\u0438\\u0439 \\u043f\\u0440\\u0430\\u0446\\u044e\\u0454 \\u0432 \\u0437\\u0430\\u0437\\u043d\\u0430\\u0447\\u0435\\u043d\\u0456\\u0439  \\u0437\\u043e\\u043d\\u0456.\", \"3\": \"\\u042f\\u043a\\u0449\\u043e \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0437\\u0430\\u0441\\u0456\\u0431 \\u043d\\u0430\\u043b\\u0435\\u0436\\u0438\\u0442\\u044c\\t\\u0433\\u0440\\u043e\\u043c\\u0430\\u0434\\u044f\\u043d\\u0438\\u043d\\u0443, \\u044f\\u043a\\u0438\\u0439 \\u043e\\u0431\\u0441\\u043b\\u0443\\u0433\\u043e\\u0432\\u0443\\u0454  \\u043f\\u0456\\u0434\\u043f\\u0440\\u0438\\u0454\\u043c\\u0441\\u0442\\u0432\\u0430 \\u0430\\u0431\\u043e \\u0433\\u0440\\u043e\\u043c\\u0430\\u0434\\u044f\\u043d \\u0443 \\u0437\\u0430\\u0437\\u043d\\u0430\\u0447\\u0435\\u043d\\u0456\\u0439 \\u0437\\u043e\\u043d\\u0456.\", \"4\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1 \\u0456 2.\", \"5\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1, 2 \\u0456 3.\"}","correctAnswer":3,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb58179825bacc9174a"},"moduleNumber":313,"question":"У якому з випадків водіям транспортних засобів дозволено в'їзд у зону, позначену даними дорожніми знаками?","answers":"{\"1\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e.\", \"2\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e.\"}","correctAnswer":1,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb58179825bacc9174b"},"moduleNumber":314,"question":"Чи дозволено Вам транзитний рух прямо через позначену зону?","answers":"{\"1\": \"\\u0423\\u0441\\u0456\\u043c \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044f\\u043c \\u0456 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043a\\u0442\\u043e\\u0440\\u0430\\u043c \\u0456\\u0437 \\u043f\\u0440\\u0438\\u0447\\u0435\\u043f\\u0430\\u043c\\u0438.\", \"2\": \"\\u0422\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0432\\u0430\\u043d\\u0442\\u0430\\u0436\\u043d\\u0438\\u043c \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044f\\u043c \\u0456 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043a\\u0442\\u043e\\u0440\\u0430\\u043c \\u0456\\u0437 \\u043f\\u0440\\u0438\\u0447\\u0435\\u043f\\u0430\\u043c\\u0438.\", \"3\": \"\\u041c\\u0435\\u0445\\u0430\\u043d\\u0456\\u0447\\u043d\\u0438\\u043c \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u043c \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0430\\u043c, \\u044f\\u043a\\u0456 \\u0432\\u0438\\u043a\\u043e\\u043d\\u0443\\u044e\\u0442\\u044c \\u0431\\u0443\\u043a\\u0441\\u0438\\u0440\\u0443\\u0432\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f.\", \"4\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1 \\u0456 3.\", \"5\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 2 \\u0456 3.\"}","correctAnswer":5,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb58179825bacc9174c"},"moduleNumber":315,"question":"Яким транспортним засобам заборонено рух у зоні дії даного  дорожнього знака?","answers":"{\"1\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e.\", \"2\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e.\"}","correctAnswer":2,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb58179825bacc9174d"},"moduleNumber":316,"question":"Чи дозволено рух легкового автомобіля прямо в даній ситуації?","answers":"{\"1\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e.\", \"2\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e.\"}","correctAnswer":5,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb58179825bacc9174e"},"moduleNumber":317,"question":"Чи дозволено буксирування прямо?","answers":"{\"1\": \"\\u0422\\u0440\\u0430\\u043a\\u0442\\u043e\\u0440\\u0456\\u0432.\", \"2\": \"\\u0421\\u0430\\u043c\\u043e\\u0445\\u0456\\u0434\\u043d\\u0438\\u0445 \\u043c\\u0430\\u0448\\u0438\\u043d \\u0456 \\u043c\\u0435\\u0445\\u0430\\u043d\\u0456\\u0437\\u043c\\u0456\\u0432.\", \"3\": \"\\u0412\\u0430\\u043d\\u0442\\u0430\\u0436\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u0456\\u0432 \\u0456 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0441\\u043e\\u0441\\u0442\\u0430\\u0432\\u0456\\u0432 \\u0437 \\u0434\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e\\u044e \\u043c\\u0430\\u043a\\u0441\\u0438\\u043c\\u0430\\u043b\\u044c\\u043d\\u043e\\u044e  \\u043c\\u0430\\u0441\\u043e\\u044e \\u043f\\u043e\\u043d\\u0430\\u0434 3,5 \\u0442.\", \"4\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1 \\u0456 2.\", \"5\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1, 2 \\u0456 3.\"}","correctAnswer":1,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb58179825bacc9174f"},"moduleNumber":318,"question":"Зображений дорожній знак забороняє рух:","answers":"{\"1\": \"\\u041c\\u043e\\u0442\\u043e\\u0446\\u0438\\u043a\\u043b\\u0438 \\u0442\\u0430 \\u043c\\u043e\\u043f\\u0435\\u0434\\u0438.\", \"2\": \"\\u041c\\u043e\\u0442\\u043e\\u0446\\u0438\\u043a\\u043b\\u0438, \\u043c\\u043e\\u043f\\u0435\\u0434\\u0438 \\u0456 \\u0432\\u0435\\u043b\\u043e\\u0441\\u0438\\u043f\\u0435\\u0434\\u0438 \\u0437 \\u043f\\u0456\\u0434\\u0432\\u0456\\u0441\\u043d\\u0438\\u043c\\u0438 \\u0434\\u0432\\u0438\\u0433\\u0443\\u043d\\u0430\\u043c\\u0438.\", \"3\": \"\\u041c\\u043e\\u043f\\u0435\\u0434\\u0438.\", \"4\": \"\\u041c\\u043e\\u043f\\u0435\\u0434\\u0438 \\u0456 \\u0432\\u0435\\u043b\\u043e\\u0441\\u0438\\u043f\\u0435\\u0434\\u0438 \\u0437 \\u043f\\u0456\\u0434\\u0432\\u0456\\u0441\\u043d\\u0438\\u043c\\u0438 \\u0434\\u0432\\u0438\\u0433\\u0443\\u043d\\u0430\\u043c\\u0438.\", \"5\": \"\\u041c\\u043e\\u043f\\u0435\\u0434\\u0438 \\u0456 \\u0432\\u0435\\u043b\\u043e\\u0441\\u0438\\u043f\\u0435\\u0434\\u0438.\"}","correctAnswer":2,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb58179825bacc91750"},"moduleNumber":319,"question":"Дія зображеного дорожнього знака поширюється на:","answers":"{\"1\": \"\\u0412\\u0435\\u043b\\u043e\\u0441\\u0438\\u043f\\u0435\\u0434\\u0456\\u0432, \\u043c\\u043e\\u043f\\u0435\\u0434\\u0456\\u0432 \\u0456 \\u043c\\u043e\\u0442\\u043e\\u0446\\u0438\\u043a\\u043b\\u0456\\u0432.\", \"2\": \"\\u0412\\u0435\\u043b\\u043e\\u0441\\u0438\\u043f\\u0435\\u0434\\u0456\\u0432 \\u0456 \\u043c\\u043e\\u043f\\u0435\\u0434\\u0456\\u0432.\", \"3\": \"\\u0412\\u0435\\u043b\\u043e\\u0441\\u0438\\u043f\\u0435\\u0434\\u0456\\u0432.\"}","correctAnswer":4,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb58179825bacc91751"},"moduleNumber":320,"question":"Зображений дорожній знак забороняє рух:","answers":"{\"1\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e.\", \"2\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e.\"}","correctAnswer":4,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb58179825bacc91752"},"moduleNumber":321,"question":"Чи дозволено велосипедистові повернути праворуч, якщо він  обслуговує громадян, які там проживають?","answers":"{\"1\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 1.\", \"2\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 2.\", \"3\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 3.\", \"4\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 4.\", \"5\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a\\u0438 1 \\u0456 2.\"}","correctAnswer":3,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb58179825bacc91753"},"moduleNumber":322,"question":"Який із знаків забороняє рух пішоходів?","answers":"{\"1\": \"\\u0422\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0411.\", \"2\": \"\\u0411 \\u0456 \\u0413.\", \"3\": \"\\u0410 \\u0456 \\u0412.\", \"4\": \"\\u0410, \\u0412 \\u0456 \\u0413.\", \"5\": \"\\u0423 \\u0432\\u0441\\u0456\\u0445 \\u043d\\u0430\\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043a\\u0430\\u0445.\"}","correctAnswer":1,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb58179825bacc91754"},"moduleNumber":323,"question":"У якому напрямку дозволено рух трактора в даній ситуації?","answers":"{\"1\": \"\\u0411.\", \"2\": \"\\u0411 \\u0456 \\u0413.\", \"3\": \"\\u0410 \\u0456 \\u0412.\", \"4\": \"\\u0412 \\u0456 \\u0413.\", \"5\": \"\\u0423 \\u0432\\u0441\\u0456\\u0445 \\u043d\\u0430\\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043a\\u0430\\u0445.\"}","correctAnswer":1,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb58179825bacc91755"},"moduleNumber":324,"question":"У якому напрямку дозволено рух велосипедистові на даному  перехресті?","answers":"{\"1\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e.\", \"2\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e.\"}","correctAnswer":2,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb58179825bacc91756"},"moduleNumber":325,"question":"Чи дозволено Вам рух прямо до місця роботи, яке знаходиться відразу  за знаком?","answers":"{\"1\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e.\", \"2\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e.\"}","correctAnswer":5,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb58179825bacc91757"},"moduleNumber":326,"question":"Чи дозволено водію з інвалідністю в даній ситуації в'їзд у позначену  дорожніми знаками зону за відсутності інших під'їздів?","answers":"{\"1\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e.\", \"2\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e.\"}","correctAnswer":2,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb58179825bacc91758"},"moduleNumber":327,"question":"Чи дозволено Вам рух у позначену дорожніми знаками зону за умови, що Ви працюєте в позначеній зоні?","answers":"{\"1\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e.\", \"2\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e.\"}","correctAnswer":1,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb58179825bacc91759"},"moduleNumber":328,"question":"Чи дозволено Вам в'їзд у позначену дорожніми знаками зону, якщо Ви обслуговуєте підприємство, розташоване в ній, за умови, що відсутні інші під'їзди?","answers":"{\"1\": \"\\u041d\\u0430 \\u043c\\u043e\\u043f\\u0435\\u0434\\u0438.\", \"2\": \"\\u041d\\u0430 \\u0432\\u0435\\u043b\\u043e\\u0441\\u0438\\u043f\\u0435\\u0434\\u0438.\", \"3\": \"\\u041d\\u0430 \\u043c\\u043e\\u0442\\u043e\\u0446\\u0438\\u043a\\u043b\\u0438.\", \"4\": \"\\u041d\\u0430 \\u043a\\u0432\\u0430\\u0434\\u0440\\u043e\\u0446\\u0438\\u043a\\u043b\\u0438.\", \"5\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1 \\u0456 2.\"}","correctAnswer":2,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb58179825bacc9175a"},"moduleNumber":329,"question":"На які з перелічених транспортних засобів не поширює свою дію даний  дорожній знак?","answers":"{\"1\": \"\\u041d\\u0430 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u0456.\", \"2\": \"\\u041d\\u0430 \\u043c\\u043e\\u0442\\u043e\\u0446\\u0438\\u043a\\u043b\\u0438.\", \"3\": \"\\u041d\\u0430 \\u043c\\u043e\\u043f\\u0435\\u0434\\u0438.\", \"4\": \"\\u041d\\u0430 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u0431\\u0443\\u0441\\u0438.\", \"5\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1, 2, 3 \\u0456 4.\"}","correctAnswer":1,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb58179825bacc9175b"},"moduleNumber":330,"question":"На які з перелічених транспортних засобів поширює дію цей дорожній  знак?","answers":"{\"1\": \"\\u041b\\u044e\\u0434\\u0438\\u043d\\u0430, \\u0449\\u043e \\u043a\\u0435\\u0440\\u0443\\u0454 \\u0433\\u0443\\u0436\\u043e\\u0432\\u0438\\u043c \\u0432\\u043e\\u0437\\u043e\\u043c.\", \"2\": \"\\u0412\\u0435\\u043b\\u043e\\u0441\\u0438\\u043f\\u0435\\u0434\\u0438\\u0441\\u0442.\", \"3\": \"\\u0412\\u043e\\u0434\\u0456\\u0439 \\u043c\\u043e\\u043f\\u0435\\u0434\\u0430.\", \"4\": \"\\u0412\\u043e\\u0434\\u0456\\u0439 \\u0442\\u0430\\u043a\\u0441\\u0456, \\u0449\\u043e \\u0432\\u0435\\u0437\\u0435 \\u043f\\u0430\\u0441\\u0430\\u0436\\u0438\\u0440\\u0430, \\u044f\\u043a\\u0438\\u0439 \\u043f\\u0440\\u043e\\u0436\\u0438\\u0432\\u0430\\u0454 \\u0432 \\u0446\\u0456\\u0439 \\u0437\\u043e\\u043d\\u0456.\", \"5\": \"\\u041d\\u0456\\u0445\\u0442\\u043e \\u043d\\u0435 \\u043f\\u043e\\u0440\\u0443\\u0448\\u0443\\u0454.\"}","correctAnswer":2,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb58179825bacc9175c"},"moduleNumber":331,"question":"Хто з учасників дорожнього руху порушує Правила дорожнього руху в даній ситуації за умови, що водій таксі везе пасажира, який проживає в зазначеній зоні?","answers":"{\"1\": \"\\u041d\\u0430 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0456 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0438, \\u0449\\u043e \\u043e\\u0431\\u0441\\u043b\\u0443\\u0433\\u043e\\u0432\\u0443\\u044e\\u0442\\u044c \\u0433\\u0440\\u043e\\u043c\\u0430\\u0434\\u044f\\u043d \\u0447\\u0438 \\u043d\\u0430\\u043b\\u0435\\u0436\\u0430\\u0442\\u044c \\u0433\\u0440\\u043e\\u043c\\u0430\\u0434\\u044f\\u043d\\u0430\\u043c, \\u044f\\u043a\\u0456 \\u043f\\u0440\\u043e\\u0436\\u0438\\u0432\\u0430\\u044e\\u0442\\u044c \\u0430\\u0431\\u043e \\u043f\\u0440\\u0430\\u0446\\u044e\\u044e\\u0442\\u044c \\u0443 \\u043f\\u043e\\u0437\\u043d\\u0430\\u0447\\u0435\\u043d\\u0456\\u0439 \\u0437\\u043e\\u043d\\u0456.\", \"2\": \"\\u041d\\u0430 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0456 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0438, \\u0449\\u043e \\u043e\\u0431\\u0441\\u043b\\u0443\\u0433\\u043e\\u0432\\u0443\\u044e\\u0442\\u044c \\u043f\\u0456\\u0434\\u043f\\u0440\\u0438\\u0454\\u043c\\u0441\\u0442\\u0432\\u0430, \\u044f\\u043a\\u0456 \\u0440\\u043e\\u0437\\u0442\\u0430\\u0448\\u043e\\u0432\\u0430\\u043d\\u0456 \\u0432  \\u043f\\u043e\\u0437\\u043d\\u0430\\u0447\\u0435\\u043d\\u0456\\u0439 \\u0437\\u043e\\u043d\\u0456.\", \"3\": \"\\u041d\\u0430 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0456 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0438, \\u0449\\u043e \\u0440\\u0443\\u0445\\u0430\\u044e\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u0437\\u0430 \\u0432\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u043e\\u0432\\u043b\\u0435\\u043d\\u0438\\u043c\\u0438 \\u043c\\u0430\\u0440\\u0448\\u0440\\u0443\\u0442\\u0430\\u043c\\u0438.\", \"4\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1 \\u0456 2.\", \"5\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1, 2 \\u0456 3.\"}","correctAnswer":5,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb58179825bacc9175d"},"moduleNumber":332,"question":"Даний дорожній знак не поширює свою дію:","answers":"{\"1\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 1.\", \"2\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 2.\", \"3\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 3.\", \"4\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 4.\", \"5\": \"\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a 5.\"}","correctAnswer":3,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb58179825bacc9175e"},"moduleNumber":333,"question":"Який із зображених дорожніх знаків забороняє рух пішоходів з ручними візками?","answers":"{\"1\": \"\\u0417 \\u0436\\u043e\\u0432\\u0442\\u043e\\u044e \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0440\\u0438\\u0432\\u0447\\u0430\\u0441\\u0442\\u043e\\u044e \\u043b\\u0456\\u043d\\u0456\\u0454\\u044e \\u0440\\u043e\\u0437\\u043c\\u0456\\u0442\\u043a\\u0438, \\u044f\\u043a\\u0430 \\u043d\\u0430\\u043d\\u043e\\u0441\\u0438\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u0431\\u0456\\u043b\\u044f \\u043a\\u0440\\u0430\\u044e \\u043f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0437\\u043d\\u043e\\u0457  \\u0447\\u0430\\u0441\\u0442\\u0438\\u043d\\u0438 \\u0430\\u0431\\u043e \\u043f\\u043e \\u0432\\u0435\\u0440\\u0445\\u0443 \\u0431\\u043e\\u0440\\u0434\\u044e\\u0440\\u0443.\", \"2\": \"\\u0417 \\u0436\\u043e\\u0432\\u0442\\u043e\\u044e \\u0441\\u0443\\u0446\\u0456\\u043b\\u044c\\u043d\\u043e\\u044e \\u043b\\u0456\\u043d\\u0456\\u0454\\u044e \\u0440\\u043e\\u0437\\u043c\\u0456\\u0442\\u043a\\u0438, \\u044f\\u043a\\u0430 \\u043d\\u0430\\u043d\\u043e\\u0441\\u0438\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u0431\\u0456\\u043b\\u044f \\u043a\\u0440\\u0430\\u044e \\u043f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0437\\u043d\\u043e\\u0457  \\u0447\\u0430\\u0441\\u0442\\u0438\\u043d\\u0438 \\u0430\\u0431\\u043e \\u043f\\u043e \\u0432\\u0435\\u0440\\u0445\\u0443 \\u0431\\u043e\\u0440\\u0434\\u044e\\u0440\\u0443.\", \"3\": \"\\u0417 \\u0431\\u0456\\u043b\\u043e\\u044e \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0440\\u0438\\u0432\\u0447\\u0430\\u0441\\u0442\\u043e\\u044e \\u043b\\u0456\\u043d\\u0456\\u0454\\u044e \\u0440\\u043e\\u0437\\u043c\\u0456\\u0442\\u043a\\u0438, \\u044f\\u043a\\u0430 \\u043d\\u0430\\u043d\\u043e\\u0441\\u0438\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u0431\\u0456\\u043b\\u044f \\u043a\\u0440\\u0430\\u044e \\u043f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0437\\u043d\\u043e\\u0457  \\u0447\\u0430\\u0441\\u0442\\u0438\\u043d\\u0438 \\u0430\\u0431\\u043e \\u043f\\u043e \\u0432\\u0435\\u0440\\u0445\\u0443 \\u0431\\u043e\\u0440\\u0434\\u044e\\u0440\\u0443.\", \"4\": \"\\u0417 \\u0431\\u0456\\u043b\\u043e\\u044e \\u0441\\u0443\\u0446\\u0456\\u043b\\u044c\\u043d\\u043e\\u044e \\u043b\\u0456\\u043d\\u0456\\u0454\\u044e \\u0440\\u043e\\u0437\\u043c\\u0456\\u0442\\u043a\\u0438, \\u044f\\u043a\\u0430 \\u043d\\u0430\\u043d\\u043e\\u0441\\u0438\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u0431\\u0456\\u043b\\u044f \\u043a\\u0440\\u0430\\u044e \\u043f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0437\\u043d\\u043e\\u0457  \\u0447\\u0430\\u0441\\u0442\\u0438\\u043d\\u0438 \\u0430\\u0431\\u043e \\u043f\\u043e \\u0432\\u0435\\u0440\\u0445\\u0443 \\u0431\\u043e\\u0440\\u0434\\u044e\\u0440\\u0443.\"}","correctAnswer":5,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb58179825bacc9175f"},"moduleNumber":334,"question":"З якою дорожньою розміткою може застосовуватися дорожній знак «Стоянку заборонено»?","answers":"{\"1\": \"1) 150 \\u2013 200 \\u043c.\", \"2\": \"2) 100 \\u2013 300 \\u043c.\", \"3\": \"3) 150 \\u2013 300 \\u043c.\", \"4\": \"4) 50 \\u2013 100 \\u043c.\"}","correctAnswer":3,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb58179825bacc91760"},"moduleNumber":335,"question":"Попереджувальні знаки встановлюють до початку небезпечної  ділянки поза населеними пунктами на відстані:","answers":"{\"1\": \"1) 10 \\u2013 50 \\u043c.\", \"2\": \"2) 50 \\u2013 100 \\u043c.\", \"3\": \"3) 150 \\u2013 300 \\u043c.\", \"4\": \"4) 20 \\u2013 50 \\u043c.\"}","correctAnswer":1,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb58179825bacc91761"},"moduleNumber":336,"question":"Попереджувальні знаки встановлюють до початку небезпечної ділянки в населених пунктах на відстані:","answers":"{\"1\": \"1)\\u041f\\u0440\\u043e \\u043d\\u0430\\u0431\\u043b\\u0438\\u0436\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0434\\u043e \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u044f \\u0440\\u0456\\u0432\\u043d\\u043e\\u0437\\u043d\\u0430\\u0447\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0434\\u043e\\u0440\\u0456\\u0433.\", \"2\": \"2)\\u041f\\u0440\\u043e \\u043d\\u0430\\u0431\\u043b\\u0438\\u0436\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0434\\u043e \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u044f, \\u0434\\u0435 \\u0432\\u043e\\u0434\\u0456\\u0439, \\u0434\\u043b\\u044f \\u044f\\u043a\\u043e\\u0433\\u043e \\u0432\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u043e\\u0432\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e \\u0434\\u0430\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a, \\u043c\\u0430\\u0454 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0432\\u0430\\u0433\\u0443 \\u0432 \\u0440\\u0443\\u0441\\u0456.\", \"3\": \"3)\\u041f\\u0440\\u043e \\u043d\\u0430\\u0431\\u043b\\u0438\\u0436\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0434\\u043e \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u044f \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0442\\u0438\\u043d\\u0443 \\u0437 \\u043f\\u0440\\u0438\\u043b\\u0435\\u0433\\u043b\\u043e\\u044e \\u0442\\u0435\\u0440\\u0438\\u0442\\u043e\\u0440\\u0456\\u0454\\u044e.\", \"4\": \"4)\\u041f\\u0440\\u043e \\u043d\\u0430\\u0431\\u043b\\u0438\\u0436\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0434\\u043e \\u0437\\u0430\\u043b\\u0456\\u0437\\u043d\\u0438\\u0447\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0457\\u0437\\u0434\\u0443.\"}","correctAnswer":3,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb58179825bacc91762"},"moduleNumber":337,"question":" Про що попереджає даний дорожній знак?","answers":"{\"1\": \"1)\\u041f\\u0440\\u043e \\u043d\\u0430\\u0431\\u043b\\u0438\\u0436\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0434\\u043e \\u0437\\u0430\\u043b\\u0456\\u0437\\u043d\\u0438\\u0447\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0457\\u0437\\u0434\\u0443 \\u043f\\u043e\\u0437\\u0430 \\u043d\\u0430\\u0441\\u0435\\u043b\\u0435\\u043d\\u0438\\u043c\\u0438 \\u043f\\u0443\\u043d\\u043a\\u0442\\u0430\\u043c\\u0438.\", \"2\": \"2)\\u041f\\u0440\\u043e \\u043d\\u0430\\u0431\\u043b\\u0438\\u0436\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0434\\u043e \\u043d\\u0435 \\u043e\\u0431\\u043b\\u0430\\u0434\\u043d\\u0430\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0448\\u043b\\u0430\\u0433\\u0431\\u0430\\u0443\\u043c\\u043e\\u043c \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0457\\u0437\\u0434\\u0443 \\u0447\\u0435\\u0440\\u0435\\u0437 \\u0437\\u0430\\u043b\\u0456\\u0437\\u043d\\u0438\\u0446\\u044e \\u0437 \\u0434\\u0432\\u043e\\u043c\\u0430 \\u0442\\u0430 \\u0431\\u0456\\u043b\\u044c\\u0448\\u0435 \\u043a\\u043e\\u043b\\u0456\\u044f\\u043c\\u0438.\", \"3\": \"3)\\u0412\\u0430\\u0440\\u0456\\u0430\\u043d\\u0442\\u0438 1 \\u0442\\u0430 2.\"}","correctAnswer":2,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb58179825bacc91763"},"moduleNumber":338,"question":"Про що попереджають дані дорожні знаки перед залізничним переїздом","answers":"{\"1\": \"1)\\u0417\\u043e\\u0431\\u043e\\u0432'\\u044f\\u0437\\u0443\\u044e\\u0442\\u044c \\u0437\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u0438\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f.\", \"2\": \"2)\\u041f\\u043e\\u0437\\u043d\\u0430\\u0447\\u0430\\u044e\\u0442\\u044c \\u0434\\u0440\\u0443\\u0433\\u043e\\u0440\\u044f\\u0434\\u043d\\u0443 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443.\", \"3\": \"3)\\u0412\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u043e\\u0432\\u043b\\u044e\\u044e\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434 \\u0437\\u0430\\u043b\\u0456\\u0437\\u043d\\u0438\\u0447\\u043d\\u0438\\u043c \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0457\\u0437\\u0434\\u043e\\u043c.\"}","correctAnswer":2,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb58179825bacc91764"},"moduleNumber":339,"question":"Що спільного у цих двох дорожніх знаків?","answers":"{\"1\": \"1) \\u0423\\u0441\\u0456\\u043c \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044f\\u043c \\u0456 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043a\\u0442\\u043e\\u0440\\u0430\\u043c \\u0456\\u0437 \\u043f\\u0440\\u0438\\u0447\\u0435\\u043f\\u0430\\u043c\\u0438.\", \"2\": \"2) \\u0422\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0432\\u0430\\u043d\\u0442\\u0430\\u0436\\u043d\\u0438\\u043c \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044f\\u043c \\u0456 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043a\\u0442\\u043e\\u0440\\u0430\\u043c \\u0456\\u0437 \\u043f\\u0440\\u0438\\u0447\\u0435\\u043f\\u0430\\u043c\\u0438.\", \"3\": \"3) \\u041c\\u0435\\u0445\\u0430\\u043d\\u0456\\u0447\\u043d\\u0438\\u043c \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u043c \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0430\\u043c, \\u044f\\u043a\\u0456 \\u0432\\u0438\\u043a\\u043e\\u043d\\u0443\\u044e\\u0442\\u044c \\u0431\\u0443\\u043a\\u0441\\u0438\\u0440\\u0443\\u0432\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f.\", \"4\": \"4) \\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1 \\u0456 3.\", \"5\": \"5) \\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 2 \\u0456 3.\"}","correctAnswer":1,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb58179825bacc91765"},"moduleNumber":340,"question":"Яким транспортним засобам заборонено рух у зоні дії даного дорожнього знака?","answers":"{\"1\": \"1) 40 \\u043a\\u043c/\\u0433\\u043e\\u0434.\", \"2\": \"2) 50 \\u043a\\u043c/\\u0433\\u043e\\u0434.\", \"3\": \"3) 60 \\u043a\\u043c/\\u0433\\u043e\\u0434.\", \"4\": \"4) 70 \\u043a\\u043c/\\u0433\\u043e\\u0434.\"}","correctAnswer":2,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb58179825bacc91766"},"moduleNumber":341,"question":"З якою максимальною швидкістю дозволено рух водієві легкового автомобіля в зображеній ситуації?","answers":"{\"1\": \"1) \\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u044f\\u044e\\u0442\\u044c \\u0440\\u0443\\u0445 \\u0437\\u0456 \\u0448\\u0432\\u0438\\u0434\\u043a\\u0456\\u0441\\u0442\\u044e \\u043f\\u043e\\u043d\\u0430\\u0434 50 \\u043a\\u043c / \\u0433\\u043e\\u0434.\", \"2\": \"2) \\u041f\\u043e\\u0437\\u043d\\u0430\\u0447\\u0430\\u044e\\u0442\\u044c \\u0433\\u043e\\u043b\\u043e\\u0432\\u043d\\u0443 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443.\", \"3\": \"3) \\u041c\\u0430\\u044e\\u0442\\u044c \\u043e\\u0434\\u043d\\u0430\\u043a\\u043e\\u0432\\u0443 \\u043d\\u0430\\u0437\\u0432\\u0443 \\\"\\u041f\\u043e\\u0447\\u0430\\u0442\\u043e\\u043a \\u043d\\u0430\\u0441\\u0435\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u043f\\u0443\\u043d\\u043a\\u0442\\u0443\\\".\"}","correctAnswer":2,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb58179825bacc91767"},"moduleNumber":342,"question":"Що спільного у цих двох дорожніх знаків?","answers":"{\"1\": \"1) \\u0417\\u043d\\u0430\\u043a, \\u0437 \\u044f\\u043a\\u0438\\u043c \\u0432\\u043e\\u043d\\u0430 \\u0432\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u043e\\u0432\\u043b\\u0435\\u043d\\u0430, \\u0434\\u0456\\u0454 \\u0432 \\u0441\\u0443\\u0431\\u043e\\u0442\\u043d\\u0456 \\u0442\\u0430 \\u043d\\u0435\\u0434\\u0456\\u043b\\u044c\\u043d\\u0456 \\u0434\\u043d\\u0456 \\u0442\\u0438\\u0436\\u043d\\u044f.\", \"2\": \"2) \\u0417\\u043d\\u0430\\u043a, \\u0437 \\u044f\\u043a\\u0438\\u043c \\u0432\\u043e\\u043d\\u0430 \\u0432\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u043e\\u0432\\u043b\\u0435\\u043d\\u0430, \\u0434\\u0456\\u0454 \\u0443 \\u0441\\u0432\\u044f\\u0442\\u043a\\u043e\\u0432\\u0456 \\u0434\\u043d\\u0456.\", \"3\": \"3)\\u041f\\u0440\\u0430\\u0432\\u0438\\u043b\\u044c\\u043d\\u0456 \\u0432\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1 \\u0456 2.\", \"4\": \"4) \\u0417\\u043d\\u0430\\u043a, \\u0437 \\u044f\\u043a\\u0438\\u043c \\u0432\\u043e\\u043d\\u0430 \\u0432\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u043e\\u0432\\u043b\\u0435\\u043d\\u0430, \\u0434\\u0456\\u0454 \\u0432 \\u0440\\u043e\\u0431\\u043e\\u0447\\u0456 \\u0434\\u043d\\u0456.\"}","correctAnswer":2,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb58179825bacc91768"},"moduleNumber":343,"question":" Зображена табличка вказує:","answers":"{\"1\": \"1) \\u041d\\u0430 \\u0432\\u0441\\u0456 \\u0432\\u0430\\u043d\\u0442\\u0430\\u0436\\u043d\\u0456 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u0456.\", \"2\": \"2) \\u041d\\u0430 \\u0432\\u0430\\u043d\\u0442\\u0430\\u0436\\u043d\\u0456 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u0456 \\u0434\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e\\u044e \\u043c\\u0430\\u043a\\u0441\\u0438\\u043c\\u0430\\u043b\\u044c\\u043d\\u043e\\u044e \\u043c\\u0430\\u0441\\u043e\\u044e \\u043f\\u043e\\u043d\\u0430\\u0434 3,5 \\u0442.\", \"3\": \"3) \\u041d\\u0430 \\u0432\\u0430\\u043d\\u0442\\u0430\\u0436\\u043d\\u0456 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u0456, \\u0449\\u043e \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0432\\u043e\\u0437\\u044f\\u0442\\u044c \\u043d\\u0435\\u0431\\u0435\\u0437\\u043f\\u0435\\u0447\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0432\\u0430\\u043d\\u0442\\u0430\\u0436.\", \"4\": \"4) \\u041d\\u0430 \\u0432\\u0441\\u0456 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0456 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0438, \\u0449\\u043e \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0432\\u043e\\u0437\\u044f\\u0442\\u044c \\u043d\\u0435\\u0431\\u0435\\u0437\\u043f\\u0435\\u0447\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0432\\u0430\\u043d\\u0442\\u0430\\u0436.\"}","correctAnswer":3,"isImage":true}
